# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-04 02:07-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-07 08:24+0000\n"
"Last-Translator: XY.Chen <chenxinyv@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese "
"<http://weblate.trueos.org/projects/freenas/django/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.10-dev\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1463296042.0\n"

#: choices.py:40
msgid "Plain"
msgstr "明文"

#: choices.py:41 choices.py:557 system/models.py:320
#: templates/system/settings.html:9
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: choices.py:42 choices.py:558
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: choices.py:47
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: choices.py:48
msgid "HTTPS"
msgstr "HTTPS"

#: choices.py:53 choices.py:227
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: choices.py:54
msgid "PIO0"
msgstr "PIO0"

#: choices.py:55
msgid "PIO1"
msgstr "PIO1"

#: choices.py:56
msgid "PIO2"
msgstr "PIO2"

#: choices.py:57
msgid "PIO3"
msgstr "PIO3"

#: choices.py:58
msgid "PIO4"
msgstr "PIO4"

#: choices.py:59
msgid "WDMA0"
msgstr "WDMA0"

#: choices.py:60
msgid "WDMA1"
msgstr "WDMA1"

#: choices.py:61
msgid "WDMA2"
msgstr "WDMA2"

#: choices.py:62
msgid "UDMA-16"
msgstr "UDMA-16"

#: choices.py:63
msgid "UDMA-33"
msgstr "UDMA-33"

#: choices.py:64
msgid "UDMA-66"
msgstr "UDMA-66"

#: choices.py:65
msgid "UDMA-100"
msgstr "UDMA-100"

#: choices.py:66
msgid "UDMA-133"
msgstr "UDMA-133"

#: choices.py:67
msgid "SATA 1.5Gbit/s"
msgstr "SATA 1.5Gbit/s"

#: choices.py:68
msgid "SATA 3.0Gbit/s"
msgstr "SATA 3.0Gbit/s"

#: choices.py:72
msgid "Always On"
msgstr "一直开着"

#: choices.py:86 choices.py:95
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: choices.py:87
msgid "Level 1 - Minimum power usage with Standby (spindown)"
msgstr "级别 1 - 省电待机 (怠速)"

#: choices.py:88
msgid "Level 64 - Intermediate power usage with Standby"
msgstr "级别 64 - 中等耗电量待机"

#: choices.py:89
msgid "Level 127 - Intermediate power usage with Standby"
msgstr "级别 127 - 中等耗电量待机"

#: choices.py:90
msgid "Level 128 - Minimum power usage without Standby (no spindown)"
msgstr "级别 128 - 省电不待机 (非怠速)"

#: choices.py:91
msgid "Level 192 - Intermediate power usage without Standby"
msgstr "级别 192 - 中等耗电量不待机"

#: choices.py:92
msgid "Level 254 - Maximum performance, maximum power usage"
msgstr "级别 254 - 最高性能，最大功耗"

#: choices.py:96 choices.py:188
msgid "Minimum"
msgstr "最低"

#: choices.py:97
msgid "Medium"
msgstr "适中"

#: choices.py:98
msgid "Maximum"
msgstr "最高"

#: choices.py:132 templates/storage/tasks.html:84
msgid "January"
msgstr "一月"

#: choices.py:133 templates/storage/tasks.html:87
msgid "February"
msgstr "二月"

#: choices.py:134 templates/storage/tasks.html:90
msgid "March"
msgstr "三月"

#: choices.py:135 templates/storage/tasks.html:93
msgid "April"
msgstr "四月"

#: choices.py:136 templates/storage/tasks.html:96
msgid "May"
msgstr "五月"

#: choices.py:137 templates/storage/tasks.html:99
msgid "June"
msgstr "六月"

#: choices.py:138 templates/storage/tasks.html:102
msgid "July"
msgstr "七月"

#: choices.py:139 templates/storage/tasks.html:105
msgid "August"
msgstr "八月"

#: choices.py:140 templates/storage/tasks.html:108
msgid "September"
msgstr "九月"

#: choices.py:141 templates/storage/tasks.html:111
msgid "October"
msgstr "十月"

#: choices.py:142 templates/storage/tasks.html:114
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: choices.py:143 templates/storage/tasks.html:117
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: choices.py:146 templates/storage/tasks.html:55
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: choices.py:147 templates/storage/tasks.html:58
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: choices.py:148 templates/storage/tasks.html:61
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: choices.py:149 templates/storage/tasks.html:64
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: choices.py:150 templates/storage/tasks.html:67
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: choices.py:151 templates/storage/tasks.html:70
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: choices.py:152 templates/storage/tasks.html:73
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: choices.py:163
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: choices.py:164
msgid "Local User"
msgstr "本地用户"

#: choices.py:189
msgid "Normal"
msgstr "标准"

#: choices.py:190
msgid "Full"
msgstr "全部"

#: choices.py:191
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: choices.py:195
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: choices.py:196
msgid "Time Machine"
msgstr "时间机器"

#: choices.py:199
msgid "No case folding"
msgstr "不转换为大写"

#: choices.py:200 choices.py:201
msgid "Lowercase names in both directions"
msgstr "所有名称小写"

#: choices.py:202
msgid "Client sees lowercase, server sees uppercase"
msgstr "客户端显示小写，服务器显示大写"

#: choices.py:203
msgid "Client sees uppercase, server sees lowercase"
msgstr "客户端显示大写，服务器显示小写"

#: choices.py:207
msgid "File"
msgstr "文件"

#: choices.py:208
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: choices.py:209
msgid "ZFS Volume"
msgstr "ZFS 卷"

#: choices.py:213 storage/models.py:443 templates/storage/autoimport.html:5
#: templates/storage/import.html:18 templates/storage/wizard.html:114
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: choices.py:221
msgid "read-write"
msgstr "读写"

#: choices.py:222
msgid "read-only"
msgstr "只读"

#: choices.py:226 choices.py:232 services/forms.py:634 services/forms.py:636
#: services/forms.py:1058 templates/storage/scrub.html:24
#: templates/storage/wizard.html:115 templates/system/rsync.html:30
msgid "None"
msgstr "无"

#: choices.py:228
msgid "CHAP"
msgstr "CHAP"

#: choices.py:229
msgid "Mutual CHAP"
msgstr "双向 CHAP"

#: choices.py:251
msgid "UPS reaches low battery"
msgstr "当UPS电量不足时关机"

#: choices.py:252
msgid "UPS goes on battery"
msgstr "当使用UPS电池供电时关机"

#: choices.py:255
msgid "Preferred"
msgstr "首选"

#: choices.py:256
msgid "Tolerated"
msgstr "容错"

#: choices.py:257
msgid "Required"
msgstr "必需的"

#: choices.py:284 choices.py:290
msgid "Inherit"
msgstr "继承"

#: choices.py:285
msgid "On"
msgstr "开"

#: choices.py:286 choices.py:291 choices.py:556
msgid "Off"
msgstr "关"

#: choices.py:292
msgid "lzjb (recommended)"
msgstr "lzjb (推荐)"

#: choices.py:293
msgid "gzip (default level, 6)"
msgstr "gzip (默认级别, 6)"

#: choices.py:294
msgid "gzip (fastest)"
msgstr "gzip (最快)"

#: choices.py:295
msgid "gzip (maximum, slow)"
msgstr "gzip (最大压缩率，速度慢)"

#: choices.py:489
msgid "Hour(s)"
msgstr "小时"

#: choices.py:490
msgid "Day(s)"
msgstr "天"

#: choices.py:491
msgid "Week(s)"
msgstr "周"

#: choices.py:492
msgid "Month(s)"
msgstr "月"

#: choices.py:493
msgid "Year(s)"
msgstr "年"

#: choices.py:497 storage/models.py:279 storage/models.py:304
#: system/models.py:407 system/models.py:432 system/models.py:616
#: system/models.py:637 system/models.py:703 system/models.py:724
msgid "Everyday"
msgstr "每天"

#: choices.py:498
msgid "Every selected weekday"
msgstr "每个选中的工作日"

#: choices.py:504
msgid "Read-only"
msgstr "只读"

#: choices.py:505
msgid "Write-only"
msgstr "只写"

#: choices.py:506
msgid "Read and Write"
msgstr "读写"

#: choices.py:510 choices.py:511
#, python-format
msgid "%(minutes)s minutes"
msgstr "%(minutes)s 分钟"

#: choices.py:512
#, python-format
msgid "%(hour)s hour"
msgstr "%(hour)s 小时"

#: choices.py:513 choices.py:514 choices.py:515 choices.py:516 choices.py:517
#, python-format
msgid "%(hours)s hours"
msgstr "%(hours)s 小时"

#: choices.py:518
#, python-format
msgid "%(day)s day"
msgstr "%(day)s 天"

#: choices.py:519
#, python-format
msgid "%(week)s week"
msgstr "%(week)s 周"

#: choices.py:523
msgid "Never - Check the device regardless of its power mode"
msgstr "从不 - 检查设备而不考虑功耗模式"

#: choices.py:524
msgid "Sleep - Check the device unless it is in SLEEP mode"
msgstr "休眠 - 当设备处于休眠模式时执行检查"

#: choices.py:525
msgid "Standby - Check the device unless it is in SLEEP or STANDBY mode"
msgstr "待机 - 当设备处于休眠或待机状态时执行检查"

#: choices.py:526
msgid "Idle - Check the device unless it is in SLEEP, STANDBY or IDLE mode"
msgstr "空闲 - 当设备处于休眠、待机或空闲时执行检查"

#: choices.py:530
msgid "Long Self-Test"
msgstr "长自检"

#: choices.py:531
msgid "Short Self-Test"
msgstr "短自检"

#: choices.py:532
msgid "Conveyance Self-Test (ATA  only)"
msgstr "传输过程自检（仅支持ATA设备)"

#: choices.py:533
msgid "Offline Immediate Test (ATA only)"
msgstr "离线后立即检测（仅支持ATA设备）"

#: choices.py:562
msgid "Rsync module"
msgstr "Rsync 模块"

#: choices.py:563
msgid "Rsync over SSH"
msgstr "使用 SSH 的 Rsync"

#: choices.py:567
msgid "Push"
msgstr "推送"

#: choices.py:568
msgid "Pull"
msgstr "取回"

#: account/forms.py:54
msgid "Your name cannot start with \"-\""
msgstr "名字不能以\"-\"符号开头"

#: account/forms.py:57
msgid "The character $ is only allowed as the final character"
msgstr "“$”符号只允许作为最后一个字符"

#: account/forms.py:66
#, python-format
msgid "Your name contains invalid characters (%s)."
msgstr "名字中包含无效字符 (%s)。"

#: account/forms.py:79
#, python-format
msgid "Your full name contains invalid characters (%s)."
msgstr "全名包含无效字符 (%s)。"

#: account/forms.py:220 account/forms.py:253 account/forms.py:497
#: account/models.py:88 services/models.py:769 services/models.py:1126
#: system/models.py:243 templates/account/bsdusers.html:5
#: templates/account/bsdusers.html.py:84
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: account/forms.py:223
msgid "Required. 16 characters or fewer. Letters, digits and ./-/_ only."
msgstr "此项必填！不超过16 个字符，只能使用字母、数字和 ./-/_符号。"

#: account/forms.py:226
msgid "This value may contain only letters, numbers and ./-/_ characters."
msgstr "此值只能包含英文字母、数字和./-/_符号。"

#: account/forms.py:256 account/forms.py:499 services/models.py:773
#: system/forms.py:331 system/models.py:250 templates/account/bsdusers.html:9
#: templates/account/bsdusers.html.py:88
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: account/forms.py:260 account/forms.py:503 system/forms.py:335
msgid "Password confirmation"
msgstr "确认密码"

#: account/forms.py:262 account/forms.py:505 system/forms.py:337
msgid "Enter the same password as above, for verification."
msgstr "请再次输入密码以供验证。"

#: account/forms.py:265 account/forms.py:558 account/models.py:115
#: freeadmin/navtree.py:360 templates/account/bsdusers.html:8
#: templates/account/bsdusers.html.py:87
msgid "Shell"
msgstr "命令行"

#: account/forms.py:269 account/forms.py:553
msgid "Disable password logins"
msgstr "禁用密码登录"

#: account/forms.py:271 account/forms.py:556
msgid "Lock user"
msgstr "锁定用户"

#: account/forms.py:273
msgid "Create a new primary group for the user"
msgstr "创建同名用户组"

#: account/forms.py:276
msgid "Primary Group"
msgstr "主用户组"

#: account/forms.py:279 account/forms.py:563
msgid "SSH Public Key"
msgstr "SSH Public Key"

#: account/forms.py:284 account/forms.py:549
msgid "Home Directory Mode"
msgstr "主目录模式"

#: account/forms.py:287 account/forms.py:804
msgid "Auxiliary groups"
msgstr "辅用户组"

#~ msgid "A user with that uid already exists."
#~ msgstr "该UID的用户已经存在。"

#: account/forms.py:360
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "用户名已存在。"

#: account/forms.py:369 storage/forms.py:281 system/forms.py:370
#: system/forms.py:376 system/forms.py:382 system/forms.py:675
#: system/forms.py:682
msgid "This field is required"
msgstr "此项必填"

#: account/forms.py:377 account/forms.py:529 account/forms.py:870
#: services/forms.py:349 services/forms.py:466 sharing/forms.py:108
#: system/forms.py:386
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "创建中级CA机构"

#: account/forms.py:386
msgid "Home directory has to start with /mnt/ or be /nonexistent"
msgstr "主目录必须以 /mnt/ 开头，或设置为 /nonexistent"

#: account/forms.py:401 account/forms.py:828
msgid "A user cannot belong to more than 64 auxiliary groups"
msgstr "一个用户不能设置超过64个辅用户组"

#: account/forms.py:416 account/forms.py:653
msgid "Home directory is not writable, leave this blank"
msgstr "主目录无写权限，此项留空"

#: account/forms.py:423
msgid "Password is disabled, leave this blank"
msgstr "密码被禁用，此项留空"

#: account/forms.py:429 plugins/forms.py:133 plugins/forms.py:260
#: services/forms.py:742 services/forms.py:1071 storage/forms.py:244
#: system/forms.py:548
msgid "This field is required."
msgstr "此项必填。"

#~ msgid "Home directory has to start with /mnt or be /nonexistent"
#~ msgstr "主目录必须以/mnt/开头或者为/nonexistent"

#: account/forms.py:725
msgid "Allow repeated GIDs"
msgstr "允许重复的GID"

#: account/forms.py:739
msgid "A group with that name already exists."
msgstr "用户组已存在。"

#: account/forms.py:759
msgid "A group with this gid already exists"
msgstr "已存在相同GID的用户组"

#: account/forms.py:772
msgid "Member users"
msgstr "组成员"

#: account/forms.py:852
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: account/forms.py:856
msgid "New password confirmation"
msgstr "确认新密码"

#: account/forms.py:887
msgid "Change root password as well"
msgstr "同时修改root用户密码"

#: account/forms.py:896
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: account/forms.py:914
msgid "Your old password was entered incorrectly. Please enter it again."
msgstr "您输入的旧密码不正确。请重新输入。"

#: account/forms.py:922
msgid "Do you want to delete all users with this primary group?"
msgstr "要删除该主用户组内的所有用户吗？"

#: account/models.py:36 services/models.py:540 services/models.py:589
#: templates/services/iscsi_auth.html:5
#: templates/services/iscsi_authini.html:5
#: templates/services/iscsi_portals.html:4
msgid "Group ID"
msgstr "组 ID"

#: account/models.py:41
msgid "Group Name"
msgstr "组名称"

#: account/models.py:49 account/models.py:172 services/models.py:1423
#: templates/account/bsdgroups.html:5 templates/account/bsdgroups.html:70
#: templates/account/bsdusers.html:6 templates/account/bsdusers.html.py:85
msgid "Group"
msgstr "用户组"

#: account/models.py:50 templates/account/index.html:13
msgid "Groups"
msgstr "用户组"

#: account/models.py:67
#, python-format
msgid "Group %s is built-in and can not be deleted!"
msgstr "无法删除系统内建用户组 %s！"

#: account/models.py:82
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: account/models.py:87
msgid "User &"
msgstr "用户 &"

#: account/models.py:94
msgid "Hashed UNIX password"
msgstr "Hashed UNIX 密码"

#: account/models.py:100
msgid "Hashed SMB password"
msgstr "Hashed SMB 密码"

#: account/models.py:105
msgid "Primary Group ID"
msgstr "主用户组 ID"

#: account/models.py:109
msgid "Home Directory"
msgstr "主目录"

#: account/models.py:119
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: account/models.py:126 templates/account/bsdusers.html:90
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: account/models.py:131 account/models.py:176 services/models.py:593
#: services/models.py:1416 system/models.py:329 system/models.py:522
#: templates/services/iscsi_auth.html:6 templates/system/cronjob.html:10
#: templates/system/rsync.html:14
msgid "User"
msgstr "用户"

#: account/models.py:132 templates/account/index.html:19
msgid "Users"
msgstr "所有用户"

#: account/models.py:151
#, python-format
msgid "User %s is built-in and can not be deleted!"
msgstr "无法删除系统内建用户 %s！"

#: account/nav.py:5 templates/menubar.html:47
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: account/nav.py:13 templates/account/index.html:2
msgid "Admin Account"
msgstr "管理员帐户"

#: account/nav.py:19 templates/account/bsdusers.html:33
#: templates/account/bsdusers.html.py:35 templates/account/bsdusers.html:112
#: templates/account/bsdusers.html:114 templates/account/index.html:8
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#~ msgid "Change Admin User"
#~ msgstr "更改管理员"

#: account/views.py:95
msgid "Password successfully updated."
msgstr "密码已更新。"

#~ msgid "Admin user successfully updated."
#~ msgstr "Admin用户更新成功"

#: account/views.py:125
msgid "Users successfully updated."
msgstr "用户信息已更新。"

#: account/views.py:138
msgid "Groups successfully updated."
msgstr "用户组信息已更新。"

#: freeadmin/forms.py:114
#, python-format
msgid "The user %s is not valid."
msgstr "用户 %s 无效。"

#: freeadmin/forms.py:149
#, python-format
msgid "The group %s is not valid."
msgstr "用户组 %s 无效。"

#: freeadmin/forms.py:174
msgid "The path must reside within a volume mount point"
msgstr "路径必须位于卷挂载点上"

#: freeadmin/middleware.py:198 freeadmin/views.py:445 freeadmin/views.py:669
#, python-format
msgid "Error: %s"
msgstr "错误：%s"

#: freeadmin/navtree.py:327
#, python-format
msgid "Add %s"
msgstr "添加 %s"

#: freeadmin/navtree.py:340
#, python-format
msgid "View %s"
msgstr "查看 %s"

#: freeadmin/navtree.py:354
msgid "Display System Processes"
msgstr "显示系统进程"

#: freeadmin/navtree.py:366 templates/system/reboot_dialog.html:14
msgid "Reboot"
msgstr "重新启动"

#: freeadmin/navtree.py:374 templates/system/shutdown_dialog.html:14
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: freeadmin/navtree.py:408
#, python-format
msgid "Empty data returned from %s"
msgstr "从 %s 返回了空数据"

#: freeadmin/navtree.py:411 services/views.py:77
#, python-format
msgid "Couldn't retrieve %(url)s: %(error)s"
msgstr "无法从 %(url)s 中获取: %(error)s"

#: freeadmin/navtree.py:445
#, python-format
msgid "An error occurred while unserializing from %(url)s: %(error)s"
msgstr "从 %(url)s 执行反序列化时发生错误: %(error)s"

#: freeadmin/views.py:257
msgid "It was not possible to retrieve the current status"
msgstr "无法获取当前状态"

#: freeadmin/views.py:443 freeadmin/views.py:663 freeadmin/views.py:665
#, python-format
msgid "%s successfully updated."
msgstr "%s 已更新。"

#: freeadmin/views.py:447 freeadmin/views.py:667
msgid "The service failed to restart."
msgstr "服务重启失败。"

#: freeadmin/views.py:781 freeadmin/views.py:786
#, python-format
msgid "%s successfully deleted."
msgstr "%s 已删除。"

#: middleware/zfs.py:560 storage/models.py:579
msgid "Error getting total space"
msgstr "获取总空间错误"

#: middleware/zfs.py:567 storage/models.py:586
msgid "Error getting available space"
msgstr "获取可用空间错误"

#: middleware/zfs.py:581 storage/models.py:600
msgid "Error getting used space"
msgstr "获取已使用空间错误"

#: middleware/zfs.py:590 middleware/zfs.py:598 storage/models.py:95
#: storage/models.py:608 storage/models.py:616
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: network/forms.py:41 network/models.py:86
msgid "NIC"
msgstr "网卡"

#: network/forms.py:87 network/forms.py:100 network/forms.py:394
#: network/forms.py:410
#, python-format
msgid "You cannot configure multiple interfaces with the same IP address (%s)"
msgstr "不可将同一个IP地址 (%s) 配置在多个网络接口上"

#: network/forms.py:120
msgid "You have to specify IPv4 address as well"
msgstr "必须同时指定 IPv4 地址"

#: network/forms.py:124
msgid "You have to choose IPv4 netmask as well"
msgstr "必须同时选择 IPv4 子网掩码"

#: network/forms.py:131
msgid "You have to specify IPv6 address as well"
msgstr "必须同时指定 IPv6 地址"

#: network/forms.py:135
msgid "You have to choose IPv6 netmask as well"
msgstr "你必须同时指定 IPv6 网络掩码"

#: network/forms.py:140
msgid "You have to choose between IPv4 or IPv6"
msgstr "必须在 IPv4 和 IPv6 间选择一个"

#: network/forms.py:160
msgid "Loopback is not a valid nameserver"
msgstr "Loopback 不是有效的 nameserver"

#: network/forms.py:163
msgid "Unspecified addresses are not valid as nameservers"
msgstr "未知地址不是有效的域名服务器"

#: network/forms.py:167
msgid "This is not a valid nameserver address"
msgstr "这不是一个有效的域名服务器地址"

#: network/forms.py:170
msgid "169.254/16 subnet is not valid for nameserver"
msgstr "169.254/16 子网段不能用作域名服务器"

#: network/forms.py:194
msgid "Must fill out nameserver 2 before filling out nameserver 3"
msgstr "请先填写域名服务器 2 然后再填写域名服务器 3"

#: network/forms.py:197 network/forms.py:204 network/forms.py:215
msgid "Required when using nameserver 3"
msgstr "若要使用域名服务器 3，此项必填"

#: network/forms.py:201
msgid "Must fill out nameserver 1 before filling out nameserver 3"
msgstr "请先填写域名服务器 1 然后再填写域名服务器 3"

#: network/forms.py:212
msgid "Must fill out nameserver 1 before filling out nameserver 2"
msgstr "请先填写域名服务器 1 然后再填写域名服务器 2"

#: network/forms.py:229
msgid "Parent Interface"
msgstr "父接口"

#~ msgid "The name must be vlanXX where XX is an integer"
#~ msgstr "名称格式为 vlanXX，其中 XX 为整数"

#: network/forms.py:252
msgid "VLAN Tags are 1 - 4095 inclusive"
msgstr "VLAN 标签必须是 1 - 4095 之间的数字"

#: network/forms.py:275
msgid "Physical NICs in the LAGG"
msgstr "LAGG 中的物理网卡"

#: network/forms.py:286
msgid "LAGG Physical NIC"
msgstr "LAGG 物理网卡"

#: network/forms.py:360
#, python-format
msgid "The network '%s' is not valid, CIDR expected."
msgstr "无效的网络 '%s'，CIDR 期望的。"

#: network/forms.py:428
msgid "You have to specify IPv4 address as well per alias"
msgstr "必须为每个别名指定 IPv4 地址"

#: network/forms.py:432
msgid "You have to choose IPv4 netmask as well per alias"
msgstr "必须为每个别名指定 IPv4 掩码"

#: network/forms.py:439
msgid "You have to specify IPv6 address as well per alias"
msgstr "必须为每个别名指定 IPv6 地址"

#: network/forms.py:443
msgid "You have to choose IPv6 netmask as well per alias"
msgstr "必须为每个别名指定 IPv6 掩码"

#: network/forms.py:448
msgid "You have to choose between IPv4 or IPv6 per alias"
msgstr "必须为每个别名指定 IPv4 或 IPv6"

#: network/forms.py:453
msgid "You must specify either an valid IPv4 or IPv6 with maskbit per alias"
msgstr "必须为每个别名指定有效的 IPv4 或 IPv6 的子网掩码"

#: network/models.py:42 services/models.py:1284
#: templates/system/system_info.html:5
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: network/models.py:46
msgid "Domain"
msgstr "Domain"

#: network/models.py:51
msgid "IPv4 Default Gateway"
msgstr "IPv4 默认网关"

#: network/models.py:56
msgid "IPv6 Default Gateway"
msgstr "IPv6 默认网关"

#: network/models.py:61
msgid "Nameserver 1"
msgstr "域名服务器 1"

#: network/models.py:66
msgid "Nameserver 2"
msgstr "域名服务器 2"

#: network/models.py:71
msgid "Nameserver 3"
msgstr "域名服务器 3"

#: network/models.py:76 network/models.py:77 network/nav.py:22
#: templates/network/index.html:2
msgid "Global Configuration"
msgstr "全局配置"

#: network/models.py:87
msgid "Pick your NIC"
msgstr "选择网卡"

#: network/models.py:91
msgid "Interface Name"
msgstr "网络接口名称"

#: network/models.py:92
msgid "Name your NIC."
msgstr "为网卡命名。"

#: network/models.py:95 templates/network/interface.html:7
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: network/models.py:96
msgid ""
"When enabled, use DHCP to obtain IPv4 address as well as default router, etc."
msgstr "启用此项，将通过 DHCP 自动获得 IPv4 地址和默认网关等。"

#: network/models.py:99 network/models.py:215
#: templates/network/interface.html:8 templates/network/summary.html:6
msgid "IPv4 Address"
msgstr "IPv4 地址"

#: network/models.py:108 network/models.py:224
msgid "IPv4 Netmask"
msgstr "IPv4 网络掩码"

#: network/models.py:112
msgid "Auto configure IPv6"
msgstr "自动配置 IPv6"

#: network/models.py:113
msgid "When enabled, automatically configurate IPv6 address via rtsol(8)."
msgstr "启用此项，将通过 rtsol(8) 自动配置 IPv6 地址。"

#: network/models.py:116 network/models.py:228
#: templates/network/interface.html:10
msgid "IPv6 Address"
msgstr "IPv6 地址"

#: network/models.py:125 network/models.py:237
msgid "IPv6 Prefix Length"
msgstr "IPv6 前缀长度"

#: network/models.py:130 network/models.py:358
#: templates/network/interface.html:11
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: network/models.py:156 network/models.py:212 network/models.py:310
#: templates/network/interface.html:5
msgid "Interface"
msgstr "网络接口"

#: network/models.py:157 templates/network/index.html:8
msgid "Interfaces"
msgstr "网络接口"

#: network/models.py:253 templates/services/iscsi_targets.html:6
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: network/models.py:254
msgid "Aliases"
msgstr "别名"

#: network/models.py:265 templates/network/lagg.html:5
#: templates/network/vlan.html:4
msgid "Virtual Interface"
msgstr "虚拟接口"

#: network/models.py:266
msgid "Interface names must be vlanX where X is a number. Example: vlan0."
msgstr "虚拟接口名称格式为 vlanX，其中 X 为数字。例如：vlan0。"

#: network/models.py:271 templates/network/lagg_members.html:5
#: templates/network/vlan.html:5
msgid "Physical Interface"
msgstr "物理接口"

# 直译为VLAN标签或VLAN标记，VLAN号为网络术语，更易于理解
#: network/models.py:274 templates/network/vlan.html:6
msgid "VLAN Tag"
msgstr "VLAN 标签"

#: network/models.py:278 network/models.py:392 services/models.py:86
#: services/models.py:916 storage/models.py:211 storage/models.py:352
#: storage/views.py:248 templates/network/staticroute.html:7
#: templates/network/vlan.html:7 templates/system/cronjob.html:4
#: templates/system/smarttest.html:6
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: network/models.py:292 templates/network/index.html:23
msgid "VLAN"
msgstr "VLAN"

#: network/models.py:293
msgid "VLANs"
msgstr "VLAN"

#: network/models.py:314
msgid "Protocol Type"
msgstr "协议类型"

#: network/models.py:319 network/models.py:372 templates/network/index.html:13
msgid "Link Aggregation"
msgstr "HTTP 代理"

#: network/models.py:320 network/models.py:373 network/nav.py:33
msgid "Link Aggregations"
msgstr "链路聚合"

#: network/models.py:346
msgid "LAGG Interface group"
msgstr "LAGG 接口组"

#: network/models.py:349
msgid "LAGG Priority Number"
msgstr "LAGG 优先级"

#: network/models.py:354
msgid "Physical NIC"
msgstr "物理网卡"

#: network/models.py:384
msgid "Destination network"
msgstr "目标网络"

#: network/models.py:388 templates/network/staticroute.html:6
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: network/models.py:397
msgid "Static Route"
msgstr "静态路由"

#: network/models.py:398 templates/network/index.html:18
msgid "Static Routes"
msgstr "静态路由"

#: network/nav.py:6 templates/menubar.html:12
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: network/nav.py:14 templates/network/index.html:28
msgid "Network Summary"
msgstr "网络概要"

#: network/nav.py:41
msgid "Create Link Aggregation"
msgstr "创建链路聚合"

#: network/nav.py:50
msgid "View Link Aggregations"
msgstr "查看链路聚合"

#~ msgid "LAGG successfully added"
#~ msgstr "链路聚合设置成功"

#: plugins/forms.py:55
msgid "This IP is already in use."
msgstr "该 IP 已被使用。"

#~ msgid "Place to temporarily place PBI file"
#~ msgstr "将转移至临时PBI文件"

#~ msgid ""
#~ "The system will use this place to temporarily store the PBI file before it's "
#~ "installed."
#~ msgstr "系统将会使用这个地方临时储存PBI安装前的文件。"

#: plugins/forms.py:119
msgid "PBI file to be installed"
msgstr "要安装的 PBI 文件"

#~ msgid "You must turn off Plugins service before proceeding"
#~ msgstr "在处理前你必须关闭插件服务"

#, python-format
#~ msgid "The path %s already exists"
#~ msgstr "路径 %s 已存在"

#~ msgid "The full jail path cannot exceed 76 characters"
#~ msgstr "完整 jail 路径不能超过 76 个字符"

#: plugins/forms.py:200
msgid "The plugins jail path cannot be a subset of the plugins archive path."
msgstr "插件jail 路径不可作为插件归档路径的子集。"

#~ msgid "The plugins archive path cannot be a subset of the plugins jail path."
#~ msgstr "Jail路径不能包含插件路径。"

#~ msgid "Plugins jail path"
#~ msgstr "插件的 jail 路径"

#~ msgid "Jail IPv4 Address"
#~ msgstr "Jail IPv4 地址"

#~ msgid "Jail IPv4 Netmask"
#~ msgstr "Jail IPv4 子网掩码"

#~ msgid "Plugins archive Path"
#~ msgstr "插件归档路径"

#: plugins/forms.py:244
msgid "Plugins Jail PBI"
msgstr "插件Jail PBI"

#: plugins/forms.py:286 templates/plugins/mountpoints.html:6
msgid "Mounted?"
msgstr "已挂载?"

#: plugins/forms.py:314
msgid "The full path cannot exceed 88 characters"
msgstr "完整的路径不能超过88个字符"

#: plugins/forms.py:336
#, python-format
msgid "The path could not be mounted %s"
msgstr "路径 %s 无法被挂载"

#: plugins/forms.py:341
#, python-format
msgid "The path could not be umounted %s"
msgstr "路径 %s 无法卸载"

#: plugins/models.py:38 templates/plugins/plugin_info.html:5
#: templates/services/plugins.html:30
msgid "Plugin name"
msgstr "插件名称"

#: plugins/models.py:39
msgid "Name of the plugin"
msgstr "插件名称"

#: plugins/models.py:44
msgid "Plugin info name"
msgstr "插件信息名称"

#: plugins/models.py:45
msgid "Info name of the plugin"
msgstr "插件的信息名称"

#: plugins/models.py:50
msgid "Plugin version"
msgstr "插件版本"

#: plugins/models.py:51
msgid "Version of the plugin"
msgstr "插件版本"

#: plugins/models.py:57
msgid "Plugin API version"
msgstr "插件 API 版本"

#: plugins/models.py:62 plugins/models.py:63
msgid "Plugin architecture"
msgstr "插件架构"

#: plugins/models.py:67 plugins/models.py:68
#: templates/plugins/plugin_info.html:9
msgid "Plugin enabled"
msgstr "已启用插件"

#: plugins/models.py:74 plugins/models.py:75
#: templates/plugins/plugin_info.html:13
msgid "Plugin IP address"
msgstr "插件 IP"

#: plugins/models.py:80 plugins/models.py:81
#: templates/plugins/plugin_info.html:17
msgid "Plugin TCP port"
msgstr "插件 TCP 端口"

#: plugins/models.py:86
msgid "Plugin archive path"
msgstr "插件归档路径"

#: plugins/models.py:87 services/models.py:830
msgid "Path where the plugins are saved after installation"
msgstr "插件安装后的保存路径"

#: plugins/models.py:96 plugins/models.py:97 services/models.py:835
#: services/models.py:836 services/nav.py:215 templates/services/core.html:96
#: templates/services/index.html:16
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

# 不知道这个词具体出现在界面哪个位置
#: plugins/models.py:112 templates/plugins/mountpoints.html:4
msgid "Source"
msgstr "源"

#: plugins/models.py:117 templates/network/staticroute.html:5
#: templates/plugins/mountpoints.html:5
msgid "Destination"
msgstr "目标端"

#: plugins/models.py:121 storage/models.py:456
msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

# plural and singular can be the same format in chinese. And we can use "list of mount points" in chinese to distingush "Mount Points" from "Mount Point".
#~ msgid "Mount Points"
#~ msgstr "挂载点列表"

#: plugins/views.py:52
msgid "Plugin successfully updated."
msgstr "插件已更新。"

#~ msgid "Plugin successfully removed."
#~ msgstr "插件移除成功."

#: plugins/views.py:86
msgid "Unable to remove plugin."
msgstr "无法移除插件。"

#: plugins/views.py:101
msgid "Plugin successfully updated"
msgstr "插件已更新"

#: plugins/views.py:130
msgid "Plugin successfully installed"
msgstr "插件已安装"

#~ msgid "There was a problem importing the jail."
#~ msgstr "Jail导入出错。"

#: plugins/views.py:204
msgid "Jail successfully imported."
msgstr "Jail 导入成功。"

#: services/forms.py:70
msgid "This is not a valid mask"
msgstr "无效的掩码"

#: services/forms.py:91
msgid "This field is required for \"Enable home directories browsing\"."
msgstr "要 \"启用主目录浏览\" 则此项必填。"

#: services/forms.py:97
msgid "This field is required for \"Home directories\"."
msgstr "要使用 \"主目录\" 则此项必填。"

#: services/forms.py:106
msgid "The SMB service failed to reload."
msgstr "SMB 服务重载失败。"

#: services/forms.py:118
msgid "The AFP service failed to reload."
msgstr "AFP 服务重载失败。"

#: services/forms.py:130
msgid "The NFS service failed to reload."
msgstr "NFS 服务重载失败。"

#~ msgid "This IP already exists."
#~ msgstr "该IP早已存在。"

#~ msgid "The Plugins Jail service failed to reload."
#~ msgstr "插件 Jail 服务重新加载失败。"

#: services/forms.py:169
msgid "File Permission"
msgstr "文件权限"

#: services/forms.py:170
msgid "Directory Permission"
msgstr "目录权限"

#: services/forms.py:200
msgid "This value must be between 1024 and 65535, inclusive. 0 for default"
msgstr "这个值必须在 1024 到(包括) 65535 之间。0 表示默认值"

#: services/forms.py:210
msgid "This value must be between 1024 and 65535, inclusive. 0 for default."
msgstr "这个值必须在从1024 到 65535范围内。默认值为0。"

#: services/forms.py:215
msgid "This must be higher than minimum passive port"
msgstr "这个值必须大于最低passive端口"

#: services/forms.py:235
msgid "This field is required for anonymous login"
msgstr "要启用匿名登陆则此项必填"

#: services/forms.py:242
msgid "The ftp service failed to start."
msgstr "FTP 服务启动失败。"

#: services/forms.py:257
msgid "The tftp service failed to reload."
msgstr "TFTP 服务重载失败。"

#: services/forms.py:272
msgid "The SSH service failed to reload."
msgstr "SSH 服务重载失败。"

#: services/forms.py:284 services/forms.py:315
msgid "The Rsync service failed to reload."
msgstr "Rsync 服务重载失败。"

#: services/forms.py:296
msgid "The name cannot contain slash or a closing square backet."
msgstr "名称不可使用斜杠或者右括号。"

#: services/forms.py:320
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: services/forms.py:362
msgid "The DynamicDNS service failed to reload."
msgstr "动态DNS 服务重载失败。"

#: services/forms.py:374
msgid "This is not a valid e-mail address"
msgstr "这不是一个合法的 e-mail 地址"

#: services/forms.py:376
msgid ""
"The contact must contain only alphanumeric characters, _, - or a valid e-"
"mail address"
msgstr "只能包含字母、数字和下划线，或一个合法的 e-mail 地址"

#: services/forms.py:382
msgid "The community must contain only alphanumeric characters, _ or -"
msgstr "评论只能包含字母、数字、下划线或者横线"

#: services/forms.py:389
msgid "The SNMP service failed to reload."
msgstr "SNMP 服务重载失败。"

#: services/forms.py:404 services/models.py:525 services/models.py:905
#: services/models.py:967 services/models.py:1119
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: services/forms.py:415
msgid "Use alphanumeric characters, \".\", \"-\" and \"_\"."
msgstr "请使用字母、数字、\".\", \"-\" 和 \"_\"。"

# 邮箱 %(email)s 无效
# 下列邮箱无效：%(email)s
#: services/forms.py:427 services/forms.py:1137
#, python-format
msgid "The email %(email)s is not valid"
msgid_plural "The following emails are not valid: %(email)s"
msgstr[0] ""

#: services/forms.py:437
msgid "The UPS service failed to reload."
msgstr "UPS 服务重载失败。"

#: services/forms.py:442
msgid "Confirm Administrator Password"
msgstr "确认管理员密码"

#: services/forms.py:479
msgid "The activedirectory service failed to reload."
msgstr "Active Directory 服务重载失败。"

#: services/forms.py:494
msgid "The ldap service failed to reload."
msgstr "LDAP 服务重载失败。"

#: services/forms.py:498 services/models.py:598
msgid "Secret"
msgstr "密码"

#: services/forms.py:500 services/models.py:599
msgid "Target side secret."
msgstr "Target 端密码。"

#: services/forms.py:501
msgid "Secret (Confirm)"
msgstr "密码 (确认)"

#: services/forms.py:503 services/forms.py:511
msgid "Enter the same secret above for verification."
msgstr "请再次输入密码以供验证。"

#: services/forms.py:504
msgid "Initiator Secret"
msgstr "Initiator 密码"

#: services/forms.py:506 services/models.py:605 services/models.py:610
msgid "Initiator side secret. (for mutual CHAP authentication)"
msgstr "Initiator 端密码。(用于双向 CHAP 身份认证)"

#~ msgid "Initiator Secret (Confirm)"
#~ msgstr "发起端密钥（确认）"

#: services/forms.py:544
msgid "Secret does not match"
msgstr "两次输入的密码不匹配"

#: services/forms.py:559 services/forms.py:560
msgid "The peer secret is required if you set a peer user."
msgstr "若设置了端用户，则必须填写端密码。"

#: services/forms.py:563
msgid "The peer secret cannot be the same as user secret."
msgstr "对端密码不能与用户密码相同。"

#: services/forms.py:566 services/forms.py:569
msgid "The peer user is required if you set a peer secret."
msgstr "若设置了对端密码，则必须制定对端用户。"

#: services/forms.py:582 services/forms.py:614 services/forms.py:756
#: services/forms.py:821 services/forms.py:927 services/forms.py:955
#: services/forms.py:1027 services/forms.py:1086 services/models.py:514
#: services/models.py:744
msgid "The iSCSI service failed to reload."
msgstr "iSCSI 服务重载失败。"

#: services/forms.py:606
msgid "LUN already exists in the same target."
msgstr "Target 中已存在相同的 LUN。"

#: services/forms.py:619 services/models.py:374
msgid "Controller Auth Group"
msgstr "控制器认证组"

#: services/forms.py:620
msgid ""
"The istgtcontrol can access the targets with correct userand secret in "
"specific Auth Group."
msgstr "istgtcontrol 能够通过设定的认证群组中正确的用户名密码访问 Target。"

#: services/forms.py:623 services/models.py:268
msgid "Discovery Auth Group"
msgstr "发现认证组"

#: services/forms.py:656
#, python-format
msgid "This value must be between %(start)d and %(end)d, inclusive."
msgstr "该值必须介于 %(start)d 和 %(end)d 之间。"

#: services/forms.py:669
msgid ""
"This field is required if discovery method is set to CHAP or CHAP Mutual."
msgstr "若发现方法设置为 CHAP 或双向 CHAP，则此字段必填。"

#: services/forms.py:717
msgid ""
"This field is required whether CHAP or Mutual CHAP are set for Controller "
"Auth Method."
msgstr "无论使用 CHAP 还是双向 CHAP 控制器验证方法，此字段均为必填。"

#: services/forms.py:730
msgid "This is not a valid network"
msgstr "无效的网络"

#: services/forms.py:771
msgid "You need to specify a filepath, not a directory."
msgstr "您需要指定一个文件路径，而不是一个文件夹。"

#: services/forms.py:776
msgid "You need to specify a file inside your volume/dataset."
msgstr "你需要指定一个位于卷或数据集中的文件。"

#: services/forms.py:781
msgid ""
"Your path to the extent must reside inside a volume/dataset mount point."
msgstr "Extent 路径必须位于卷或数据集挂载点上。"

#: services/forms.py:795
msgid ""
"This value can be a size in bytes, or can be postfixed with KB, MB, GB, TB"
msgstr "值可以字节为单位，也可以KB, MB, GB, TB为单位"

#: services/forms.py:803
msgid "The file must exist if the extent size is set to auto (0)"
msgstr "Extent 大小被设定为 auto (0) 时此文件必须存在"

#: services/forms.py:830
msgid "Disk device"
msgstr "磁盘设备"

#: services/forms.py:948
#, python-format
msgid "Your Portal Group ID cannot be higher than %d"
msgstr "Portal 组 ID 不能大于 %d"

#, python-format
#~ msgid "Your Group ID cannot be higher than %d"
#~ msgstr "您的群组ID不能大于 %d"

#: services/forms.py:1019
msgid ""
"The field is a not a valid IP address or network. The keyword \"ALL\" can be "
"used to allow everything."
msgstr "此字段不是有效的 IP 地址或网络。关键字 \"ALL\" 为全部允许。"

#: services/forms.py:1032
msgid "Authentication Group number"
msgstr "认证组编号"

#: services/forms.py:1063
msgid "Use alphanumeric characters, \".\", \"-\" and \":\"."
msgstr "请使用数字、字母或者\".\", \"-\" 和 \":\"符号"

#: services/forms.py:1091
msgid "Delete underlying file"
msgstr "删除相应文件"

#: services/forms.py:1108 templates/freeadmin/generic_model_delete.html:24
#: templates/plugins/plugin_confirm_delete.html:10
#: templates/storage/snapshot_confirm_delete.html:3
#: templates/storage/snapshot_confirm_delete_bulk.html:5
#: templates/storage/zvol_confirm_delete.html:7
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "你确定需要删除吗?"

#: services/forms.py:1147
msgid "The S.M.A.R.T. service failed to reload."
msgstr "S.M.A.R.T 服务重载失败。"

#: services/models.py:51
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: services/models.py:52
msgid "Name of Service, should be auto-generated at build time"
msgstr "服务名称，构建时自动生成"

#: services/models.py:55
msgid "Enable Service"
msgstr "启用服务"

#: services/models.py:58 services/models.py:59 services/nav.py:8
#: templates/menubar.html:27
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: services/models.py:72
msgid "Authentication Model"
msgstr "认证模式"

#: services/models.py:73
msgid ""
"Using Active Directory or LDAP authentication will supersede this option"
msgstr "如果已经设置了 Active Directory 或 LDAP 认证，此项设置将被取代"

#: services/models.py:77
msgid "NetBIOS name"
msgstr "NetBIOS 名称"

#: services/models.py:81
msgid "Workgroup"
msgstr "工作组"

#: services/models.py:82
msgid ""
"Workgroup the server will appear to be in when queried by clients (maximum "
"15 characters)."
msgstr "客户端查询时显示的工作组名称（最多15个字符）"

#: services/models.py:88
msgid "Server description. This can usually be left blank."
msgstr "服务器描述。这里通常保持空白。"

#: services/models.py:94
msgid "DOS charset"
msgstr "DOS 字符集"

#: services/models.py:100
msgid "UNIX charset"
msgstr "UNIX 字符集"

#: services/models.py:106
msgid "Log level"
msgstr "日志级别"

#: services/models.py:109
msgid "Local Master"
msgstr "Local Master"

#: services/models.py:111
msgid "Time Server for Domain"
msgstr "作为域的时间服务器"

#: services/models.py:116 services/models.py:214
msgid "Guest account"
msgstr "访客帐户"

#: services/models.py:117 services/models.py:215
msgid ""
"Use this option to override the username ('nobody' by default) which will be "
"used for access to services which are specified as guest. Whatever "
"privileges this user has will be available to any client connecting to the "
"guest service. This user must exist in the password file, but does not "
"require a valid login. The user root can not be used as guest account."
msgstr ""
"请使用此选项重新定义存取访客服务的帐号（缺省为'nobody'）。些帐号的所有权限都"
"将应用至每个连接到访客服务的用户端。些帐号必须存在于 password 文件中，但不必"
"是个有效的登录帐号。root帐号不能作为访客帐号。"

#: services/models.py:121 services/models.py:1013
msgid "File mask"
msgstr "文件掩码"

#: services/models.py:123
msgid "Use this option to override the file creation mask (0666 by default)."
msgstr "此项用于指定新建文件的权限掩码 (默认值 0666)。"

#: services/models.py:127 services/models.py:1019
msgid "Directory mask"
msgstr "目录掩码"

#: services/models.py:129
msgid ""
"Use this option to override the directory creation mask (0777 by default)."
msgstr "此项用于指定新建目录的权限掩码 (默认值 0777)。"

#~ msgid "Large RW support"
#~ msgstr "支持大文件读写"

#~ msgid "Send files with sendfile(2)"
#~ msgstr "使用 sendfile(2) 来传出文件"

#: services/models.py:136
msgid "EA Support"
msgstr "EA 支持"

#: services/models.py:138
msgid "Support DOS File Attributes"
msgstr "支持DOS文件属性"

#: services/models.py:140
msgid "Allow Empty Password"
msgstr "允许空密码"

#: services/models.py:142 services/models.py:787 services/models.py:874
#: services/models.py:1084 services/models.py:1373 services/models.py:1438
msgid "Auxiliary parameters"
msgstr "附加参数"

#: services/models.py:144
msgid "These parameters are added to [global] section of smb.conf"
msgstr "参数将追加到 smb.conf 配置文件的 [Global] 小节"

#: services/models.py:147
msgid "Enable home directories"
msgstr "启用主目录"

#: services/models.py:148
msgid "Enable/disable home directories for samba user."
msgstr "为 samba 用户启用或禁用主目录。"

#: services/models.py:151
msgid "Enable home directories browsing"
msgstr "启用主目录浏览"

#: services/models.py:152
msgid "Enable/disable home directories browsing for samba user."
msgstr "是否允许 samba 用户主目录浏览。"

#: services/models.py:156
msgid "Home directories"
msgstr "主目录"

#: services/models.py:160
msgid "Homes auxiliary parameters"
msgstr "[Homes] 附加参数"

#: services/models.py:162
msgid "These parameters are added to [homes] section of smb.conf"
msgstr "参数将追加到 smb.conf 配置文件的 [homes] 小节"

#: services/models.py:165
msgid "Unix Extensions"
msgstr "Unix 扩展"

#: services/models.py:167
msgid ""
"These extensions enable Samba to better serve UNIX SMB clients by "
"supporting features such as symbolic links, hard links, etc..."
msgstr "这些扩展使 Samba 能更好地支持 UNIX SMB 客户端，实现如符号链接，硬件链接等功能..."

#: services/models.py:171
msgid "Enable AIO"
msgstr "启用 AIO"

#: services/models.py:172
msgid "Enable/disable AIO support."
msgstr "启用或禁用 AIO 支持。"

#: services/models.py:176
msgid "Minimum AIO read size"
msgstr "AIO read 最小数据块"

#: services/models.py:177
msgid ""
"Samba will read asynchronously if request size is larger than this value."
msgstr "如果请求的数据大于此值，Samba 将异步读取。"

#: services/models.py:182
msgid "Minimum AIO write size"
msgstr "AIO write 最小数据块"

#: services/models.py:183
msgid ""
"Samba will write asynchronously if request size is larger than this value."
msgstr "如果请求的数据大于此值，Samba 将异步写入。"

#: services/models.py:187
msgid "Zeroconf share discovery"
msgstr "Zeroconf 共享发现"

#: services/models.py:189
msgid ""
"Zeroconf support via Avahi allows clients (the Mac OSX finder in particular) "
"to automatically discover the SMB shares on the system similar to the "
"Computer Browser service in Windows."
msgstr "Zeroconf 通过 Avahi 允许客户端(特别是Mac OSX Finder)自动发现 SMB 共享。"

#: services/models.py:193 services/models.py:194
#: templates/services/core.html:26
msgid "SMB"
msgstr "SMB"

#~ msgid "Server Name"
#~ msgstr "服务器名"

#~ msgid ""
#~ "Name of the server. If this field is left empty the default server is "
#~ "specified."
#~ msgstr "服务器的名字。如果留空表示使用本机的主机名。"

#: services/models.py:207
msgid "Guest Access"
msgstr "允许访客访问"

#: services/models.py:208
msgid "Allows guest access to all apple shares on this box."
msgstr "允许访客访问这台设备上的所有 Apple 共享。"

#: services/models.py:219
msgid "Max. Connections"
msgstr "最大连接数"

#: services/models.py:221
msgid ""
"Maximum number of connections permitted via AFP. The default limit is 50."
msgstr "AFP 允许的最大连接数。默认为 50。"

#: services/models.py:226 services/models.py:227
#: templates/services/core.html:4
msgid "AFP"
msgstr "AFP"

#: services/models.py:236
msgid "Number of servers"
msgstr "服务器数量"

#: services/models.py:237
msgid ""
"Specifies how many servers to create. There should be enough to handle the "
"maximum level of concurrency from its clients, typically four to six."
msgstr ""
"指定运行的服务进程数量。这个数值需要满足客户端最高并发数，通常设为4至6之间。"

#~ msgid "Asynchronous mode"
#~ msgstr "异步模式"

#~ msgid ""
#~ "Enable asynchronous mode, which will help performance beyond gigabit network "
#~ "speed."
#~ msgstr "使用异步模式，这将有助于性能超越千兆网络速度。"

#: services/models.py:247 services/models.py:248
#: templates/services/core.html:85
msgid "NFS"
msgstr "NFS"

#: services/models.py:257
msgid "Base Name"
msgstr "Base Name"

#: services/models.py:258
msgid ""
"The base name (e.g. iqn.2007-09.jp.ne.peach.istgt, see RFC 3720 and 3721 for "
"details) will append the target name that is not starting with 'iqn.'"
msgstr ""
"Base Name (例如 iqn.2007-09.jp.ne.peach.istgt, 详细内容请查阅RFC "
"3720和3721)会附加到未以'iqn'开始的Target名称。"

#: services/models.py:264
msgid "Discovery Auth Method"
msgstr "发现认证方法"

#: services/models.py:275
msgid "I/O Timeout"
msgstr "I/O 超时"

#: services/models.py:276
msgid "I/O timeout in seconds (30 by default)."
msgstr "I/O 超时时间，单位秒（默认为30秒）。"

#: services/models.py:281
msgid "NOPIN Interval"
msgstr "NOPIN 间隔"

#: services/models.py:282
msgid "NOPIN sending interval in seconds (20 by default)."
msgstr "NOPIN 发送时间间隔以秒为单位（默认值为20）。"

#: services/models.py:287
msgid "Max. sessions"
msgstr "最大会话数"

#: services/models.py:288
msgid "Maximum number of sessions holding at same time (16 by default)."
msgstr "在同一时间内保持的最大会话数（默认值为16）。"

#: services/models.py:293
msgid "Max. connections"
msgstr "最大连接数"

#: services/models.py:294
msgid "Maximum number of connections in each session (8 by default)."
msgstr "每个会话中的最大连接数（默认值为8）。"

#: services/models.py:299
msgid "Max. pre-send R2T"
msgstr "Max. pre-send R2T"

#: services/models.py:300
msgid ""
"Maximum number of pre-send R2T in each connection (32 by default). The "
"actual number is limited to QueueDepth of the target."
msgstr ""
"每个链接中最大R2T预发送数目（默认为32）。实际数目将在目标队列中被限制。"

#: services/models.py:305
msgid "MaxOutstandingR2T"
msgstr "MaxOutstandingR2T"

#: services/models.py:306
msgid "iSCSI initial parameter (16 by default)."
msgstr "iSCSI 初始参数（默认值为16）。"

#: services/models.py:311
msgid "First burst length"
msgstr "首次 burst 长度"

#: services/models.py:312
msgid "iSCSI initial parameter (65536 by default)."
msgstr "iSCSI 初始参数（默认值为65536）。"

#: services/models.py:317
msgid "Max burst length"
msgstr "最大 burst 长度"

#: services/models.py:318 services/models.py:324
msgid "iSCSI initial parameter (262144 by default)."
msgstr "iSCSI 初始参数（默认值为262144）。"

#: services/models.py:323
msgid "Max receive data segment length"
msgstr "最大接收数据段长度"

#: services/models.py:329
msgid "DefaultTime2Wait"
msgstr "默认等待时间"

#: services/models.py:330
msgid "iSCSI initial parameter (2 by default)."
msgstr "iSCSI 初始参数（默认值为2）。"

#: services/models.py:335
msgid "DefaultTime2Retain"
msgstr "默认保持时间"

#: services/models.py:336
msgid "iSCSI initial parameter (60 by default)."
msgstr "iSCSI 初始参数（默认值为60）。"

#: services/models.py:341
msgid "Enable LUC"
msgstr "启用 LUC"

#: services/models.py:345
msgid "Controller IP address"
msgstr "控制器 IP"

#: services/models.py:346
msgid "Logical Unit Controller IP address (127.0.0.1(localhost) by default)"
msgstr "逻辑单元控制器 IP（默认为127.0.0.1（本地主机））"

#: services/models.py:351
msgid "Controller TCP port"
msgstr "控制器 TCP 端口"

#: services/models.py:352
msgid "Logical Unit Controller TCP port (3261 by default)"
msgstr "逻辑单元控制器的 TCP 端口（默认为3261）"

#: services/models.py:358
msgid "Controller Authorized Network"
msgstr "控制器授权网络"

# The default value in English is 127.0.0.0/8. But the /8 means 255.0.0.0,
# 127.0.0.0 means /7 in netmask format.
#: services/models.py:360
msgid "Logical Unit Controller Authorized netmask (127.0.0.0/8 by default)"
msgstr "逻辑单元控制器授权子网掩码 (默认127.0.0.0/8)"

#: services/models.py:368
msgid "Controller Auth Method"
msgstr "控制器认证方式"

#: services/models.py:369
msgid "The method can be accepted in the controller."
msgstr "控制器可接受的方式。"

#: services/models.py:375
msgid ""
"The istgtcontrol can access the targets with correct user and secret in "
"specific Auth Group."
msgstr "istgtcontrol 能够通过指定认证群组中的用户名和密码访问 Target。"

#: services/models.py:382 services/models.py:383
#: templates/services/iscsi.html:2
msgid "Target Global Configuration"
msgstr "Target 全局配置"

#: services/models.py:396
msgid "Extent Name"
msgstr "Extent 名称"

#: services/models.py:397
msgid "String identifier of the extent."
msgstr "Extent 的字符标识。"

#: services/models.py:401
msgid "Extent Type"
msgstr "Extent 类型"

#: services/models.py:402
msgid "Type used as extent."
msgstr "希望使用的 Extent 类型。"

#: services/models.py:407
msgid "Path to the extent"
msgstr "Extent 路径"

#: services/models.py:408
msgid "File path (e.g. /mnt/sharename/extent/extent0) used as extent."
msgstr "Extent 的文件路径 (例如: /mnt/sharename/extent/extent0)。"

#: services/models.py:413
msgid "Extent size"
msgstr "Extent 尺寸"

#: services/models.py:414
msgid ""
"Size of extent, 0 means auto, a raw number is bytes, or suffix with KB, MB, "
"TB for convenience."
msgstr "Extent 的大小，0为自动，默认以 Bytes 为单位，可使用 KB,MB,TB 后缀。"

#: services/models.py:419 services/models.py:480 services/models.py:557
#: services/models.py:1395 sharing/models.py:43 sharing/models.py:262
#: system/models.py:779 system/models.py:818
#: templates/services/iscsi_authini.html:8
#: templates/services/iscsi_portals.html:6 templates/services/rsyncmod.html:6
#: templates/sharing/apple.html:13 templates/sharing/unix.html:13
#: templates/sharing/windows.html:13 templates/system/sysctl.html:7
#: templates/system/tunable.html:7
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: services/models.py:420 services/models.py:481 services/models.py:558
msgid "You may enter a description here for your reference."
msgstr "这里输入可供辨认的描述性文字。"

#: services/models.py:423 services/models.py:730
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:6
#: templates/services/iscsi_dextents.html:5
msgid "Extent"
msgstr "Extent"

#: services/models.py:475 services/models.py:664
msgid "Portal Group ID"
msgstr "Portal 组 ID"

#: services/models.py:485 services/models.py:519
msgid "Portal"
msgstr "Portal"

#: services/models.py:522
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: services/models.py:534
msgid "Portal IP"
msgstr "Portal IP"

#: services/models.py:544 templates/services/iscsi_authini.html:6
msgid "Initiators"
msgstr "Initiator"

#: services/models.py:546
msgid ""
"Initiator authorized to access to the iSCSI target. It takes a name or 'ALL' "
"for any initiators."
msgstr ""
"授权访问 iSCSI Target 的 Initiator。输入 Initiator 名称或输入 'ALL' 对所有 Initiator 授权。"

#: services/models.py:550
msgid "Authorized network"
msgstr "授权的网络"

#: services/models.py:552
msgid ""
"Network authorized to access to the iSCSI target. It takes IP or CIDR "
"addresses or 'ALL' for any IPs."
msgstr "授权可访问 iSCSI Target 的网络。此处填写 IP 或 CIDR 地址，此外也可用 'ALL' 表示任意 IP 地址。"

#: services/models.py:562
msgid "Initiator"
msgstr "Initiator"

#: services/models.py:594
msgid "Target side user name. It is usually the initiator name by default."
msgstr "Target 端用户名。通常默认为 Initiator 的名称。"

#: services/models.py:604
msgid "Peer User"
msgstr "对端用户"

#: services/models.py:609
msgid "Peer Secret"
msgstr "对端密码"

#: services/models.py:614
msgid "Authorized Access"
msgstr "授权访问"

#: services/models.py:615
msgid "Authorized Accesses"
msgstr "授权访问"

#: services/models.py:632
msgid "Target Name"
msgstr "Target 名称"

#: services/models.py:633
msgid "Base Name will be appended automatically when starting without 'iqn.'."
msgstr "如果 Base Name 不带 \"iqn.\"，将自动在 Base Name 前面添加。"

#: services/models.py:640
msgid "Target Alias"
msgstr "Target 别名"

#: services/models.py:641
msgid "Optional user-friendly string of the target."
msgstr "对用户友好的 Target 名称。"

#: services/models.py:644 storage/models.py:335 storage/views.py:247
msgid "Serial"
msgstr "序列号"

#: services/models.py:647
msgid "Serial number for the logical unit"
msgstr "分配给逻辑单元的序列号"

#: services/models.py:653 system/models.py:665
#: templates/services/iscsi_dextents.html:6
#: templates/services/iscsi_extents.html:6
#: templates/services/iscsi_targets.html:7 templates/system/smarttest.html:5
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: services/models.py:654
msgid "Logical Unit Type mapped to LUN."
msgstr "逻辑单元类型映射到 LUN。"

#: services/models.py:660
msgid "Target Flags"
msgstr "Target 标识"

#: services/models.py:668
msgid "Initiator Group ID"
msgstr "Initiator 组 ID"

#: services/models.py:674 services/models.py:686
msgid "Auth Method"
msgstr "认证方式"

#: services/models.py:675 services/models.py:687
msgid ""
"The method can be accepted by the target. Auto means both none and "
"authentication."
msgstr "Target 端可接受的认证方式。Auto代表自动匹配。"

#: services/models.py:679
msgid "Authentication Group ID"
msgstr "认证组 ID"

#: services/models.py:692
msgid "Queue Depth"
msgstr "队列深度"

#: services/models.py:693
msgid ""
"0=disabled, 1-255=enabled command queuing with specified depth. The "
"recommended queue depth is 32."
msgstr "0=禁用，1-255=允许特指的命令队列深度。推荐的队列深度为32。"

#: services/models.py:698
msgid "Logical Block Size"
msgstr "逻辑块大小"

#: services/models.py:699
msgid ""
"You may specify logical block length (512 by default). The recommended "
"length for compatibility is 512."
msgstr "指定逻辑块的长度（默认为512）。建议设置为 512 可获得良好的兼容性。"

#: services/models.py:703 services/models.py:724
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:5
#: templates/services/iscsi_targets.html:5
msgid "Target"
msgstr "Target"

#: services/models.py:725
msgid "Target this extent belongs to"
msgstr "Target extent 属于"

#: services/models.py:734
msgid "Target / Extent"
msgstr "Target / Extent"

#: services/models.py:735
msgid "Targets / Extents"
msgstr "Target / Extent"

#: services/models.py:759
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#: services/models.py:763
msgid "Domain name"
msgstr "域名"

#: services/models.py:765
msgid ""
"A host name alias. This option can appear multiple times, for each domain "
"that has the same IP. Use a space to separate multiple alias names."
msgstr "主机别名。多个域名对应同一个 IP 的时候会多次出现。使用空格键分开多个主机别名。"

#: services/models.py:777
msgid "Update period"
msgstr "更新周期"

#: services/models.py:779
msgid "Time in seconds. Default is about 1 min."
msgstr "时间以秒为单位。默认约1分钟。"

#: services/models.py:783
msgid "Forced update period"
msgstr "强制更新周期"

#: services/models.py:789 services/models.py:876
msgid "These parameters will be added to global settings in inadyn.conf."
msgstr "参数将追加至 inadyn.conf 全局配置文件中。"

#: services/models.py:793 services/models.py:794
#: templates/services/core.html:37
msgid "Dynamic DNS"
msgstr "动态 DNS"

#~ msgid "Path to the plugins jail"
#~ msgstr "插件的 jail 路径"

#: services/models.py:809
msgid "Jail name"
msgstr "Jail 名称"

#~ msgid "Name of the plugins jail"
#~ msgstr "插件 Jail 名称"

#~ msgid ""
#~ "Jail name can only contain letters, numbers and hyphens. It must not end "
#~ "with a hyphen."
#~ msgstr "Jail 名只能包含字母、数字和连接符，且不能以连接符结束。"

#: services/models.py:821
msgid "Jail IP address"
msgstr "Jail IP 地址"

#: services/models.py:825
msgid "Jail IP Netmask"
msgstr "Jail IP 网络掩码"

#~ msgid "Plugins archive path"
#~ msgstr "插件归档路径"

#: services/models.py:852
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: services/models.py:854
msgid ""
"Location information, e.g. physical location of this system: 'Floor of "
"building, Room xyzzy'."
msgstr "位置信息，例如系统物理地址：'x楼xxx房间'"

#: services/models.py:859
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: services/models.py:861
msgid ""
"Contact information, e.g. name or email of the person responsible for this "
"system: 'admin@email.address'."
msgstr "联系方式，例如：系统管理员名字或者邮件地址 'admin@email.address'."

# SNMP专有名词
#: services/models.py:867
msgid "Community"
msgstr "团体"

#: services/models.py:868
msgid "In most cases, 'public' is used here."
msgstr "通常情况下，此处应使用 'public'。"

# SNMP专有名词
#: services/models.py:871
msgid "Send SNMP Traps"
msgstr "发送 SNMP Traps"

#: services/models.py:881 services/models.py:882
#: templates/services/core.html:122
msgid "SNMP"
msgstr "SNMP"

#: services/models.py:893 storage/models.py:330
msgid "Identifier"
msgstr "标识"

#: services/models.py:894
msgid "This name is used to uniquely identify your UPS on this system."
msgstr "这是所使用 UPS 的唯一标示。"

#: services/models.py:898
msgid "Driver"
msgstr "驱动程序"

#: services/models.py:901
msgid "The driver used to communicate with your UPS."
msgstr "驱动程序用于与 UPS 设备交互。"

#: services/models.py:907
msgid "The serial or USB port where your UPS is connected."
msgstr "连接 UPS 设备的串口或 USB 端口。"

#: services/models.py:910
msgid "Auxiliary parameters (ups.conf)"
msgstr "附加参数 (ups.conf)"

#: services/models.py:912
msgid "Additional parameters to the hardware-specific part of the driver."
msgstr "用于部分特殊硬件的驱动程序参数。"

#: services/models.py:923
msgid "Shutdown mode"
msgstr "关机模式"

#: services/models.py:927
msgid "Shutdown timer"
msgstr "关机定时器"

#: services/models.py:928
msgid ""
"The time in seconds until shutdown is initiated. If the UPS happens to come "
"back before the time is up the shutdown is canceled."
msgstr "关机前的等待时间。如果 UPS 在到达指定时间前恢复，则取消关机操作。"

#~ msgid "UPS Master User Password"
#~ msgstr "UPS密码"

#: services/models.py:937
msgid "Extra users (upsd.users)"
msgstr "其他用户 (upsd.users)"

#: services/models.py:940
msgid "Remote Monitor"
msgstr "远程监控"

#: services/models.py:942
msgid "Send Email Status Updates"
msgstr "状态更新时发送邮件"

#: services/models.py:945
msgid "To email"
msgstr "收件人Email"

#: services/models.py:947
msgid "Destination email address. Separate email addresses by semi-colon."
msgstr "接收邮件的地址。以半角冒号分隔多个电子邮件地址。"

#: services/models.py:951
msgid "Email Subject"
msgstr "邮件主题"

#: services/models.py:952
msgid ""
"The subject of the email. You can use the following parameters for "
"substitution:<br /><ul><li>%d - Date</li><li>%h - Hostname</li></ul>"
msgstr ""
"邮件主题。可使用如下参数代替：<br /><ul><li>%d - Date</li><li>%h - Hostname</"
"li></ul>"

#: services/models.py:956 services/models.py:957
#: templates/services/core.html:166
msgid "UPS"
msgstr "UPS"

# 根据上下文翻译（非直译）
#: services/models.py:969
msgid "Port to bind FTP server."
msgstr "绑定到 FTP 服务的端口。"

#: services/models.py:973
msgid "Clients"
msgstr "客户端"

#: services/models.py:975
msgid "Maximum number of simultaneous clients."
msgstr "最大并发客户端数。"

#: services/models.py:979
msgid "Connections"
msgstr "连接数"

#: services/models.py:981
msgid "Maximum number of connections per IP address (0 = unlimited)."
msgstr "每个 IP 地址最大连接数 (0=无限制)。"

#: services/models.py:985
msgid "Login Attempts"
msgstr "登录尝试"

#: services/models.py:987
msgid "Maximum number of allowed password attempts before disconnection."
msgstr "关闭连接前最多允许尝试密码登录的次数。"

#: services/models.py:991
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: services/models.py:993
msgid "Maximum idle time in seconds."
msgstr "最大空闲时间(秒)."

#: services/models.py:996
msgid "Allow Root Login"
msgstr "允许 root 登录"

#: services/models.py:998
msgid "Allow Anonymous Login"
msgstr "允许匿名登陆"

#: services/models.py:1001 services/models.py:1398 sharing/models.py:47
#: sharing/models.py:122 sharing/models.py:266 storage/forms.py:154
#: system/models.py:453 templates/services/iscsi_dextents.html:7
#: templates/services/iscsi_extents.html:7 templates/services/rsyncmod.html:7
#: templates/sharing/windows.html:14 templates/storage/volumes.html:59
#: templates/storage/wizard.html:145
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: services/models.py:1003
msgid "Allow Local User Login"
msgstr "允许本地用户登录"

#~ msgid "Banner"
#~ msgstr "看板"

#~ msgid "Greeting banner displayed by FTP when a connection first comes in."
#~ msgstr "一个连接首次登录FTP时显示的欢迎信息。"

#: services/models.py:1014 services/models.py:1020
msgid "Use this option to override the file creation mask (077 by default)."
msgstr "该选项用以指定新建文件的掩码 (默认077)。"

#: services/models.py:1023
msgid "Enable FXP"
msgstr "启用 FXP"

#: services/models.py:1025
msgid "Allow Transfer Resumption"
msgstr "启用断点续传"

#: services/models.py:1027
msgid "Always Chroot"
msgstr "锁定到主目录"

#: services/models.py:1029
msgid "Require IDENT Authentication"
msgstr "要求 IDENT 认证"

#: services/models.py:1031
#, fuzzy
msgid "Require Reverse DNS for IP"
msgstr "IP 需要反向解析 DNS"

#: services/models.py:1033
msgid "Masquerade address"
msgstr "地址伪装"

#: services/models.py:1036
msgid ""
"Causes the server to display the network information for the specified "
"address to the client, on the assumption that IP address or DNS host is "
"acting as a NAT gateway or port forwarder for the server."
msgstr "服务器通过指定的地址向用户显示网络信息，将IP地址或DNS主机伪装成服务器的NAT网关或端口转发器。"

#: services/models.py:1043
msgid "Minimum passive port"
msgstr "最低 passive 端口"

#: services/models.py:1044
msgid ""
"The minimum port to allocate for PASV style data connections (0 = use any "
"port)."
msgstr "分配给 PASV 的最小数据端口 (0 = 使用任何端口)."

#: services/models.py:1048
msgid "Maximum passive port"
msgstr "最高 passive 端口"

#: services/models.py:1049
msgid ""
"The maximum port to allocate for PASV style data connections (0 = use any "
"port). Passive ports restricts the range of ports from which the server will "
"select when sent the PASV command from a client. The server will randomly "
"choose a number from within the specified range until an open port is found. "
"The port range selected must be in the non-privileged range (eg. greater "
"than or equal to 1024). It is strongly recommended that the chosen range be "
"large enough to handle many simultaneous passive connections (for example, "
"49152-65534, the IANA-registered ephemeral port range)."
msgstr ""
"分配给PASV的最小数据端口（0 = 使用任何端口）。当客户端发送PASV命令后服务器选"
"择被动端口的范围。服务器将随机选择一个端口供客户端连接。选择的端口号范围必须"
"是非特权端口(>=1024)。强烈建议把端口范围选的足够大已满足大量的并发被动连接"
"（例如，由IANA注册过的临时端口范围：49152-65534）。"

#: services/models.py:1062
msgid "Local user upload bandwidth"
msgstr "本地用户上传带宽"

#: services/models.py:1063
msgid "Local user upload bandwidth in KB/s. Zero means infinity."
msgstr "本地用户上传带宽限制(KB/s)，0表示不限。"

#: services/models.py:1067
msgid "Local user download bandwidth"
msgstr "本地用户下载带宽"

#: services/models.py:1068
msgid "Local user download bandwidth in KB/s. Zero means infinity."
msgstr "本地用户上传带宽限制(KB/s)，0表示不限。"

#: services/models.py:1072
msgid "Anonymous user upload bandwidth"
msgstr "匿名用户上传带宽"

#: services/models.py:1073
msgid "Anonymous user upload bandwidth in KB/s. Zero means infinity."
msgstr "匿名用户上传带宽限制(KB/s)，0表示不限。"

#: services/models.py:1077
msgid "Anonymous user download bandwidth"
msgstr "匿名用户下载带宽"

#: services/models.py:1078
msgid "Anonymous user download bandwidth in KB/s. Zero means infinity."
msgstr "匿名用户上传带宽限制(KB/s)，0表示不限。"

#: services/models.py:1081
msgid "Enable SSL/TLS"
msgstr "启用 SSL/TLS"

#: services/models.py:1086
msgid "These parameters are added to proftpd.conf."
msgstr "参数将被追加到 proftpd.conf 配置文件中。"

#: services/models.py:1090 services/models.py:1091
#: templates/services/core.html:50
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: services/models.py:1113
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: services/models.py:1114
msgid ""
"The directory containing the files you want to publish. The remote host does "
"not need to pass along the directory as part of the transfer."
msgstr "这个目录包含你要发布的文件。远程主机不需要传输这部分目录。"

#: services/models.py:1117
msgid "Allow New Files"
msgstr "允许新建文件"

#: services/models.py:1121
msgid ""
"The port to listen to. The default is to listen to the tftp port specified "
"in /etc/services."
msgstr "要监听的端口。默认监听 /etc/services 中指定的 tftp 端。"

#: services/models.py:1127
msgid "Specifies the username which the service will run as."
msgstr "指定运行服务的用户。"

#: services/models.py:1131
msgid "umask"
msgstr "掩码"

#: services/models.py:1132
msgid ""
"Set the umask for newly created files to the specified value. The default is "
"022 (everyone can read, nobody can write)."
msgstr "为新建文件设置掩码。默认掩码是022（新建文件权限为644，目录权限为755）"

#: services/models.py:1136 services/models.py:1174 system/models.py:570
msgid "Extra options"
msgstr "额外选项"

#: services/models.py:1138
msgid "Extra command line options (usually empty)."
msgstr "额外的命令行选项（通常为空）。"

#: services/models.py:1142 services/models.py:1143
#: templates/services/core.html:155
msgid "TFTP"
msgstr "TFTP"

#: services/models.py:1152 services/models.py:1368
msgid "TCP Port"
msgstr "TCP端口"

#: services/models.py:1154
msgid "Alternate TCP port. Default is 22"
msgstr "修改服务使用的TCP端口。默认是22"

#: services/models.py:1157
msgid "Login as Root with password"
msgstr "允许 Root 密码登录"

#: services/models.py:1158
msgid ""
"Disabled: Root can only login via public key authentication; Enabled: Root "
"login permitted with password"
msgstr "禁止: Root用户只能通过公钥验证登录;允许: Root用户可以用密码登录"

#: services/models.py:1161
msgid "Allow Password Authentication"
msgstr "允许密码认证"

#: services/models.py:1163
msgid "Allow TCP Port Forwarding"
msgstr "允许 TCP 端口转发"

#: services/models.py:1165
msgid "Compress Connections"
msgstr "压缩连接"

#: services/models.py:1168
msgid "Host Private Key"
msgstr "主机私有密钥"

#: services/models.py:1170
msgid "Paste a RSA PRIVATE KEY in PEM format here."
msgstr "请将 PEM 格式的 RSA PRIVATE KEY 粘贴至此处。"

#: services/models.py:1176
msgid ""
"Extra options to /etc/ssh/sshd_config (usually empty). Note, incorrect "
"entered options prevent SSH service to be started."
msgstr "追加至 /etc/ssh/sshd_config 配置文件的额外选项 (通常为空)。注意，设置错误会导致 SSH 服务无法启动。"

#: services/models.py:1228 services/models.py:1229
#: templates/services/core.html:144
msgid "SSH"
msgstr "SSH"

#: services/models.py:1239
msgid "Domain Controller Name"
msgstr "域控制器名称"

#~ msgid "AD or PDC name."
#~ msgstr "域控制器或主域控制器名称。"

#: services/models.py:1244
msgid "Domain Name (DNS/Realm-Name)"
msgstr "域名（DNS/Realm-Name）"

#: services/models.py:1245
msgid "Domain Name, eg example.com"
msgstr "域名，例如：example.com"

#: services/models.py:1249
msgid "NetBIOS Name"
msgstr "NetBIOS 名称"

#: services/models.py:1250
msgid "System hostname"
msgstr "系统主机名"

#: services/models.py:1254
msgid "Workgroup Name"
msgstr "工作组名称"

#: services/models.py:1255
msgid "Workgroup or domain name in old format, eg WORKGROUP"
msgstr "旧格式的工作组名，例如 WORKGROUP"

#: services/models.py:1259
msgid "Allow Trusted Domains"
msgstr "允许信任的域"

#: services/models.py:1263
msgid "Administrator Name"
msgstr "管理员名称"

#: services/models.py:1264
msgid "Domain Administrator account name"
msgstr "域管理员帐号名"

#: services/models.py:1268
msgid "Administrator Password"
msgstr "管理员密码"

#: services/models.py:1269
msgid "Domain Administrator account password."
msgstr "域管理员账户的密码。"

#: services/models.py:1273 services/models.py:1274
#: templates/services/core.html:15
msgid "Active Directory"
msgstr "Active Directory"

#: services/models.py:1286
msgid "The name or IP address of the LDAP server"
msgstr "LDAP服务器名或者IP地址"

#: services/models.py:1290
msgid "Base DN"
msgstr "基础 DN"

#: services/models.py:1292
msgid ""
"The default base Distinguished Name (DN) to use for searches, eg dc=test,"
"dc=org"
msgstr "用于搜索的默认基础 Distinguished Name (DN)，例如: dc=test,dc=org"

#: services/models.py:1295
msgid "Allow Anonymous Binding"
msgstr "允许匿名绑定"

#: services/models.py:1298
msgid "Root bind DN"
msgstr "Root 绑定 DN"

#: services/models.py:1300
msgid ""
"The distinguished name with which to bind to the directory server, e.g. "
"cn=admin,dc=test,dc=org"
msgstr "Distinguished Name (DN) 与其绑定的目录服务器，例如： cn=admin, dc=test, dc=org"

#: services/models.py:1304
msgid "Root bind password"
msgstr "Root 绑定密码"

#: services/models.py:1306
msgid "The credentials with which to bind."
msgstr "绑定到哪个证书。"

#: services/models.py:1311
msgid "Password Encryption"
msgstr "加密密码"

#: services/models.py:1312
msgid "The password change protocol to use."
msgstr "使用的密码变更协议。"

#: services/models.py:1317
msgid "User Suffix"
msgstr "用户后缀"

#: services/models.py:1318
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for users when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. ou=Users"
msgstr "该参数指定添加到LDAP目录中的用户后缀，例如:ou=Users"

#: services/models.py:1323
msgid "Group Suffix"
msgstr "组后缀"

#: services/models.py:1324
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for groups when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. ou=Groups"
msgstr "该参数指定添加到LDAP目录中的组后缀，例如:ou=Groups"

#: services/models.py:1328
msgid "Password Suffix"
msgstr "密码后缀"

#: services/models.py:1330
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for passwords when these "
"are added to the LDAP directory, e.g. ou=Passwords"
msgstr "该参数指定添加到LDAP目录中的密码后缀，例如:ou=Passwords"

#: services/models.py:1334
msgid "Machine Suffix"
msgstr "设备后缀"

#: services/models.py:1336
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for machines when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. ou=Computers"
msgstr "该参数指定添加到LDAP目录中的设备后缀，例如:ou=Computers"

#: services/models.py:1341
msgid "Encryption Mode"
msgstr "加密模式"

#: services/models.py:1342
msgid "This parameter specifies whether to use SSL/TLS, e.g. on/off/start_tls"
msgstr "该参数指定是否使用SSL/TLS,例如: on/off/start_tls"

#: services/models.py:1345
msgid "Self signed certificate"
msgstr "自签名证书"

#: services/models.py:1347
msgid "Place the contents of your self signed certificate file here."
msgstr "你的自签名证书内容放在这里。"

#: services/models.py:1351 sharing/models.py:81
msgid "Auxiliary Parameters"
msgstr "附加参数"

#: services/models.py:1353
msgid "These parameters are added to ldap.conf."
msgstr "这些参数已经添加到ldap.conf。"

#: services/models.py:1357 services/models.py:1358
#: templates/services/core.html:74
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

# 根据上下文翻译（非直译）
#: services/models.py:1369
msgid "Alternate TCP port. Default is 873"
msgstr "修改TCP端口号（默认为873）"

#: services/models.py:1374
msgid "These parameters will be added to [global] settings in rsyncd.conf"
msgstr "参数将被追加到 rsyncd.conf 配置文件的 [Global] 小节"

#: services/models.py:1378 services/models.py:1379
msgid "Configure Rsyncd"
msgstr "Rsyncd 配置"

#: services/models.py:1390
msgid "Module name"
msgstr "模块名称"

#: services/models.py:1399
msgid "Path to be shared"
msgstr "共享路径"

#: services/models.py:1405
msgid "Access Mode"
msgstr "访问模式"

#: services/models.py:1406
msgid "This controls the access a remote host has to this module"
msgstr "这个模块包括远程主机访问控制"

#: services/models.py:1410
msgid "Maximum connections"
msgstr "最大连接数"

#: services/models.py:1411
msgid "Maximum number of simultaneous connections. Default is 0 (unlimited)"
msgstr "最大并发连接数。默认值是0 (无限制)"

#: services/models.py:1417
msgid ""
"This option specifies the user name that file transfers to and from that "
"module should take place. In combination with the 'Group' option this "
"determines what file permissions are available. Leave this field empty to "
"use default settings"
msgstr "指定使用文件传输模块的帐号。可结合'群组'的选项，会决定授予哪些文件权限。本项空白时，则使用缺省设值。"

#: services/models.py:1424
msgid ""
"This option specifies the group name that file transfers to and from that "
"module should take place. Leave this field empty to use default settings"
msgstr "指定使用档案传输模块的群组。将此字段留空将使用默认设置"

#: services/models.py:1428
msgid "Hosts allow"
msgstr "允许的主机"

#: services/models.py:1429
msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this module. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings"
msgstr "该选项为用逗号/空格/制表符分隔的 允许 访问该模块的主机列表。可使用主机名或 IP 地址。选项为空时使用默认设置。"

#: services/models.py:1433
msgid "Hosts deny"
msgstr "拒绝主机列表"

#: services/models.py:1434
msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this module. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings"
msgstr ""
"该选项为用逗号/空格/制表符分隔的 拒绝 访问该模块的主机列表。当访问列表冲突时，允许访问（白名单）生效。如需要默认拒绝所有主机，使用 ALL "
"关键字（或使用子网掩码 0.0.0.0/0），然后增加允许访问的主机列表。选项为空时使用默认设置。"

#: services/models.py:1439
msgid ""
"These parameters will be added to the module configuration in rsyncd.conf"
msgstr "这些参数已经添加到 rsyncd.conf 的模块配置部分"

#: services/models.py:1444
msgid "Rsync Module"
msgstr "Rsync 模块"

#: services/models.py:1445
msgid "Rsync Modules"
msgstr "Rsync 模块列表"

#: services/models.py:1459
msgid "Check interval"
msgstr "检查间隔"

#: services/models.py:1460
msgid ""
"Sets the interval between disk checks to N minutes. The default is 30 minutes"
msgstr "设置硬盘检查间隔时间（分钟）。默认是30分钟。"

#: services/models.py:1466
msgid "Power mode"
msgstr "电源模式"

#: services/models.py:1470
msgid "Difference"
msgstr "差异报告"

#: services/models.py:1471
msgid ""
"Report if the temperature had changed by at least N degrees Celsius since "
"last report. 0 to disable"
msgstr "报告温度自上一次报告后最少有 N 摄氏度的变化。0 为禁用。"

#: services/models.py:1475
msgid "Informal"
msgstr "非正式"

#: services/models.py:1476 services/models.py:1481
msgid ""
"Report if the temperature is greater or equal than N degrees Celsius. 0 to "
"disable"
msgstr "当温度高于或等于 N 摄氏度时报告。0为禁用。"

#: services/models.py:1480
msgid "Critical"
msgstr "风险报告"

#: services/models.py:1484
msgid "Email to report"
msgstr "接收报告的Email"

#: services/models.py:1487
msgid "Destination email address. Separate email addresses by semi-colon"
msgstr "收件地址。多个邮件地址使用分号做间隔。"

#: services/models.py:1490 services/models.py:1491
#: templates/services/core.html:133
msgid "S.M.A.R.T."
msgstr "S.M.A.R.T."

#: services/nav.py:15
msgid "Control Services"
msgstr "控制服务"

#~ msgid "Device Extents"
#~ msgstr "设备扩展"

#~ msgid "Add Device Extent"
#~ msgstr "新增设备的扩展区"

#~ msgid "View Device Extents"
#~ msgstr "查看设备范围"

#~ msgid "File Extents"
#~ msgstr "文件范围列表"

#~ msgid "Add File Extent"
#~ msgstr "添加文件范围"

#: services/nav.py:118
msgid "View File Extents"
msgstr "查看文件 Extents"

#: services/nav.py:131 templates/services/core.html:61
msgid "iSCSI"
msgstr "iSCSI"

#: services/nav.py:142 templates/services/core.html:111
msgid "Rsync"
msgstr "Rsync 同步"

#: services/nav.py:149 templates/services/rsyncmod.html:40
#: templates/services/rsyncmod.html:42
msgid "Add Rsync Module"
msgstr "增加Rsync备份模块"

#: services/nav.py:159
msgid "View Rsync Modules"
msgstr "查看 Rsync 模块列表"

#: services/nav.py:168 system/models.py:84 system/nav.py:28
#: templates/system/settings.html:2
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#~ msgid "Management"
#~ msgstr "管理"

#: services/views.py:326
msgid "The service could not be stopped."
msgstr "服务无法停止"

#: services/views.py:333
msgid "The service could not be started."
msgstr "服务无法启动"

#: sharing/forms.py:81
msgid "Confirm Share Password"
msgstr "确认共享密码"

#: sharing/forms.py:139
#, python-format
msgid "The path %s does not exist"
msgstr "路径 %s 不存在"

#~ msgid "The field is a not a valid IP address or network"
#~ msgstr "该域不是一个合法的IP地址或网络"

#: sharing/forms.py:165
#, python-format
msgid "The IP '%s' is not valid."
msgstr "IP '%s' 无效。"

#: sharing/forms.py:179
msgid "Maproot group requires Maproot user"
msgstr "Maproot组要求Maproot用户"

#: sharing/forms.py:184
msgid "Mapall group requires Mapall user"
msgstr "Mapall组要求Mapall用户"

#: sharing/forms.py:190 sharing/forms.py:195
msgid "Maproot user/group disqualifies Mapall"
msgstr "使用root权限映射会取消所有权限权限映射的资格。"

#: sharing/models.py:39 sharing/models.py:113 storage/models.py:45
#: storage/models.py:326 storage/views.py:246
#: templates/network/interface.html:6 templates/network/summary.html:5
#: templates/plugins/index.html:15 templates/services/rsyncmod.html:5
#: templates/sharing/apple.html:12 templates/sharing/windows.html:12
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: sharing/models.py:49
msgid "Export Read Only"
msgstr "只读导出"

#: sharing/models.py:51
msgid "Browsable to Network Clients"
msgstr "允许网络客户端浏览"

#: sharing/models.py:53
msgid "Inherit Owner"
msgstr "继承所有者"

#: sharing/models.py:55
msgid "Inherit Permissions"
msgstr "继承权限"

#: sharing/models.py:57
msgid "Export Recycle Bin"
msgstr "导出回收站"

#: sharing/models.py:59
msgid "Show Hidden Files"
msgstr "显示隐藏文件"

#: sharing/models.py:61
msgid "Allow Guest Access"
msgstr "允许访客访问"

#: sharing/models.py:62
msgid ""
"If true then no password is required to connect to the share. Privileges "
"will be those of the guest account."
msgstr "启用此项，无需输入密码即可访问共享。访问时的用户权限则取决于所设置访客帐户的权限。"

#: sharing/models.py:65
msgid "Only Allow Guest Access"
msgstr "只允许访客访问"

#: sharing/models.py:66
msgid ""
"If true then only guest connections to the share are permitted. This "
"parameter will have no effect if Allow Guest Access is not set for the share."
msgstr "启用此项，该共享将只允许以访客身份访问。若未启用“允许访客访问”，则本功能无效。"

#: sharing/models.py:71
msgid "Hosts Allow"
msgstr "允许主机"

#: sharing/models.py:72
msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this share. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"这个选项是一个逗号，空格或者Tab键来确定可以设置共享权限的主机。你可以通过名称"
"或者IP来指定主机。或者留空使用默认值。"

#: sharing/models.py:76
msgid "Hosts Deny"
msgstr "禁止主机"

#: sharing/models.py:77
#, fuzzy
msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this share. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"该选项用逗号/空格/制表符分隔的禁止访问此共享的主机列表。Where the lists conflict, the allow list takes "
"precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, use "
"the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify to "
"the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. Leave "
"this field empty to use default settings."

#: sharing/models.py:83
msgid "These parameters are added to [Share] section of smb.conf"
msgstr "这些参数将追加到 smb.conf 配置文件的 [Share] 小节"

#: sharing/models.py:94
msgid "Windows (SMB) Share"
msgstr "Windows (SMB) 共享"

#: sharing/models.py:95
msgid "Windows (SMB) Shares"
msgstr "Windows (SMB) 共享列表"

#: sharing/models.py:114
msgid ""
"The volume name is the name that appears in the Chooser of the 'connect to "
"server' dialog on Macintoshes to represent the appropriate share. If "
"volumename is unspecified, the last component of pathname is used. No two "
"volumes may have the same name. The volume name cannot contain the ':' "
"character. The volume name is mangled if it is very long. Mac codepage "
"volume name is limited to 27 characters. UTF8-MAC volume name is limited to "
"'Volume Name Length' parameter in Services:Apple Share"
msgstr ""
"该卷名称出现在选配器「连接到服务器」的对话框，在Macintosh代表设定共享成功。如果没有指定卷名称，将使用最后用的路径。卷名称不能重复。卷的名称不能"
"包含':'字符。卷名称不能太长。在Mac的编码中，卷名称长度被限制为27个字。在Apple Share服务内 UTF8-MAC "
"的卷名称被限制在「卷名称长度」的参数"

#: sharing/models.py:118
msgid "Share Comment"
msgstr "共享注释"

#: sharing/models.py:125
msgid "Share password"
msgstr "共享密码"

#: sharing/models.py:127
msgid ""
"This option allows you to set a volume password, which can be a maximum of 8 "
"characters long (using ASCII strongly recommended at the time of this "
"writing)."
msgstr ""
"这个选项允许你设置一个卷密码，密码最多为8个字符（强烈建议使用ASICII码）"

#~ msgid "Share Character Set"
#~ msgstr "共享编码设置"

#~ msgid ""
#~ "Specifies the share character set. For example UTF8, UTF8-MAC, ISO-8859-15, "
#~ "etc."
#~ msgstr "指定共享编码设置。例如UTF8，UTF8-MAC, ISO-8859-15, 等等。"

#: sharing/models.py:137
msgid "Allow List"
msgstr "允许列表"

#: sharing/models.py:139
msgid ""
"This option allows the users and groups that access a share to be specified. "
"Users and groups are specified, delimited by commas. Groups are designated "
"by a @ prefix."
msgstr ""
"这个选项允许用户和群组存取一个指定的共享。用户和群组用逗号进行指定区分。建立"
"群组需要增加前缀@."

#: sharing/models.py:143
msgid "Deny List"
msgstr "拒绝列表"

#: sharing/models.py:145
msgid ""
"The deny option specifies users and groups who are not allowed access to the "
"share. It follows the same format as the allow option."
msgstr ""
"这个拒绝选项特指哪些用户和群组不能存取一个共享空间。它的格式和允许选项相同。"

#: sharing/models.py:149
msgid "Read-only Access"
msgstr "只读操作"

#: sharing/models.py:151
msgid ""
"Allows certain users and groups to have read-only access to a share. This "
"follows the allow option format."
msgstr "允许指定的用户和组对该共享拥有只读权限。该列表包含白名单。"

#: sharing/models.py:155
msgid "Read-write Access"
msgstr "读写操作"

#: sharing/models.py:157
msgid ""
"Allows certain users and groups to have read/write access to a share. This "
"follows the allow option format."
msgstr "允许确定的用户和群组拥有对共享的读写权限。格式和允许选项相同。"

#~ msgid "Disk Discovery"
#~ msgstr "寻找硬盘"

#~ msgid ""
#~ "Allow other systems to discover this share as a disk for data, as a Time "
#~ "Machine backup volume or not at all."
#~ msgstr "允许其他系统将此共享发现为磁盘、Time Machine备份盘或其它设备。"

#~ msgid "Disk discovery mode"
#~ msgstr "寻找磁盘模式"

#~ msgid ""
#~ "Note! Selecting 'Time Machine' on multiple shares may cause unpredictable "
#~ "behavior in MacOS. Default mode exports the volume as a data volume for "
#~ "users."
#~ msgstr ""
#~ "警告! “时间机器”在多个共享空间可能会导致Mac OS的未知行为。默认模式导出卷为用"
#~ "户的数据卷。"

#: sharing/models.py:172
msgid "Database Path"
msgstr "数据库路径"

#: sharing/models.py:174
msgid ""
"Sets the database information to be stored in path. You have to specify a "
"writable location, even if the volume is read only."
msgstr "设置存储在路径中的数据库信息。即使卷是只读的，也必须给出一个可写的目录。"

#~ msgid "Cache CNID"
#~ msgstr "缓存CNID"

#~ msgid ""
#~ "If set afpd uses the ID information stored in AppleDouble V2 header files to "
#~ "reduce database load. Don't set this option if the volume is modified by non "
#~ "AFP clients (NFS/SMB/local)."
#~ msgstr ""
#~ "如已设定在afpd中使用了储存在 AppleDouble V2(Mac OS "
#~ "X中的影子文件)头文件中的id信息以减少数据库载入,在此卷已被非AFP客户端((NFS/SMB/local)存取的情况下请不要选中此选项。"

#~ msgid "Translate CR/LF"
#~ msgstr "转换 CR/LF"

#~ msgid ""
#~ "Enables crlf translation for TEXT files, automatically converting macintosh "
#~ "line breaks into Unix ones. Use of this option might be dangerous since some "
#~ "older programs store binary data files as type 'TEXT' when saving and switch "
#~ "the filetype in a second step. Afpd will potentially destroy such files when "
#~ "'erroneously' changing bytes in order to do line break translation."
#~ msgstr ""
#~ "启用CRLF的文件换行转换，将自动转换Macintosh为Unix的换行格式。因为一些旧版文件在储存或切换文件格式时会将二进制数据类型保存为字符型，Af"
#~ "pd在做文件换行转换时，有可能破坏这些文件。"

#~ msgid "Windows File Names"
#~ msgstr "Windows文件名"

#~ msgid ""
#~ "This forces filenames to be restricted to the character set used by Windows. "
#~ "This is not recommended for shares used principally by Mac computers."
#~ msgstr ""
#~ "这个强制要求文件名是Windows下可设定的字符。这个名称不建议给主要用Mac电脑共享"
#~ "的使用。"

#~ msgid "Enable .AppleDouble"
#~ msgstr "启用 .AppleDouble"

#~ msgid ""
#~ "This will enable automatic creation of the .AppleDouble directories. This "
#~ "option should be used if files are accessed by Mac computers."
#~ msgstr "这会自动创建 .AppleDouble目录。该选项在Mac电脑访问时生效。"

#: sharing/models.py:196
msgid "Zero Device Numbers"
msgstr "设备号为0"

#: sharing/models.py:197
msgid ""
"Always use 0 for device number, helps when the device number is not constant "
"across a reboot, cluster, ..."
msgstr "一直使用0作为设备编号，有助于避免设备编号在重启后或应用集群后改变"

#~ msgid "Disable File ID"
#~ msgstr "禁用文件 ID"

#~ msgid "Don't advertise createfileid, resolveid, deleteid calls."
#~ msgstr "不通告 createfileid, resolveid, deleteid 的呼叫"

#~ msgid "Disable :hex Names"
#~ msgstr "禁用: 十六进制名称"

#~ msgid ""
#~ "Disable :hex translations for anything except dot files. This option makes "
#~ "the '/' character illegal."
#~ msgstr "禁用：十六进制转换以句点(.)开头的文件，这选项会造成'/'字符错误"

#~ msgid "ProDOS"
#~ msgstr "ProDOS"

#~ msgid "Provide compatibility with Apple II clients."
#~ msgstr "提供与Apple II客户端的兼容性。"

#: sharing/models.py:212
msgid "No Stat"
msgstr "不统计"

#: sharing/models.py:213
msgid ""
"Don't stat volume path when enumerating volumes list, useful for "
"automounting or volumes created by a preexec script."
msgstr "不要在列举卷清单的时候统计卷路径，对预执行脚本自动挂载或创建卷是有益的。"

#: sharing/models.py:216
msgid "AFP3 Unix Privs"
msgstr "AFP3 UNIX 权限"

#: sharing/models.py:217
msgid "Use AFP3 unix privileges."
msgstr "使用 UNIX AFP3 权限"

#: sharing/models.py:222
msgid "Default file permission"
msgstr "默认文件权限"

#: sharing/models.py:227
msgid "Default directory permission"
msgstr "默认目录权限"

#: sharing/models.py:238
msgid "Apple (AFP) Share"
msgstr "Apple (AFP) 共享"

#: sharing/models.py:239
msgid "Apple (AFP) Shares"
msgstr "Apple (AFP) 共享列表"

#: sharing/models.py:268
msgid "Authorized network or IP addresses"
msgstr "认证的网络或者IP地址"

#: sharing/models.py:269
msgid ""
"Network that is authorized to access the NFS share or a list of IP "
"addresses. Specify network numbers of the form 1.2.3.4/xx where xx is the "
"number of bits of netmask or a list of IP addresses 1.2.3.4 1.2.3.5 1.2.3.6."
msgstr ""
"允许访问 NFS 共享的网络或IP列表。网络标识格式为 1.2.3.4/xx ，其中xx为子网掩码的位数；IP地址表格式为 1.2.3.4 "
"1.2.3.5 1.2.3.6。"

#: sharing/models.py:273
msgid "All Directories"
msgstr "所有目录"

#: sharing/models.py:274
msgid ""
"Allow mounting of any subdirectory under this mount point if selected. "
"Otherwise, only the top level directory can be mounted."
msgstr "选中允许在该挂载点下挂载任意子目录；不选只能挂载顶级目录。"

#: sharing/models.py:277
msgid "Read Only"
msgstr "只读"

#: sharing/models.py:278
msgid "Export the share read only. Writes are not permitted."
msgstr "此共享为只读，无法写入"

# where is it use for?
#: sharing/models.py:281 system/models.py:552
msgid "Quiet"
msgstr "静默"

#: sharing/models.py:282
msgid ""
"Inhibit syslog warnings if there are problems with exporting this share."
msgstr "导出此共享时出现问题，系统日志不记录警告。"

#: sharing/models.py:285
msgid "Maproot User"
msgstr "Maproot用户"

#~ msgid "User to map root to"
#~ msgstr "用户映射到管理员"

#: sharing/models.py:292
msgid "Maproot Group"
msgstr "Maproot组"

#~ msgid "Group to map root to"
#~ msgstr "群组映射到管理员"

#: sharing/models.py:299
msgid "Mapall User"
msgstr "Mapall用户"

#~ msgid "User to map all users to"
#~ msgstr "用户映射到所有用户"

#: sharing/models.py:306
msgid "Mapall Group"
msgstr "Mapall组"

#~ msgid "Group to map all users to"
#~ msgstr "群组映射到所有用户"

#: sharing/models.py:321
msgid "Unix (NFS) Share"
msgstr "Unix (NFS) 共享"

#: sharing/models.py:322
msgid "Unix (NFS) Shares"
msgstr "Unix (NFS) 共享列表"

#: sharing/nav.py:4 templates/menubar.html:22
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#: storage/forms.py:105
msgid "Enter positive number (optionally suffixed by K, M, G, T), or, 0"
msgstr "输入正数（可选后缀 K,M,G,G),或输入 0"

#: storage/forms.py:120
#, python-format
msgid "%s is not a valid number"
msgstr "%s 为无效数字。"

#: storage/forms.py:129 storage/forms.py:426 templates/storage/import.html:9
#: templates/storage/wizard.html:17
msgid "Volume name"
msgstr "卷名称"

#~ msgid "Filesystem type"
#~ msgstr "文件系统类型"

#~ msgid "Force 4096 bytes sector size"
#~ msgstr "强制 4096 字节扇区尺寸"

#: storage/forms.py:150 templates/storage/wizard.html:138
msgid "Specify custom path"
msgstr "指定自定义路径"

#: storage/forms.py:163
msgid "Volume add"
msgstr "卷添加"

#: storage/forms.py:175
msgid ""
"Leaving this blank will give the volume a default path of /mnt/${VOLUME_NAME}"
msgstr "选项为空则卷使用默认路径 /mnt/${VOLUME_NAME}"

#: storage/forms.py:233
msgid ""
"The volume name must start with letters and may include numbers, \"-\", \"_"
"\" and \".\" ."
msgstr "卷名以字母开头，可包含字母、数字、\"-\"、\"_\"和\".\"。"

#: storage/forms.py:236
msgid "A volume with that name already exists."
msgstr "指定的卷名已经存在"

#: storage/forms.py:252
msgid "Path does not exist."
msgstr "路径不存在"

#: storage/forms.py:255
msgid "Path is not a directory."
msgstr "路径不是目录"

#~ msgid "You cannot select an existing ZFS volume and specify a new volume name"
#~ msgstr "不能选择已存在的 ZFS 卷并指定新卷名"

#: storage/forms.py:269
msgid ""
"You must specify a new volume name or select an existing ZFS volume to "
"append a virtual device"
msgstr "必须指定一个新卷名或选择已经存在的 ZFS 卷来添加虚拟设备"

#~ msgid "You must select a filesystem"
#~ msgstr "你必须选择一个文件系统"

#: storage/forms.py:292 storage/forms.py:471 storage/forms.py:576
msgid "You already have a volume with same name"
msgstr "卷名重复"

#~ msgid "\"log\" is a reserved word and thus cannot be used"
#~ msgstr "不能使用保留字 \"log\""

#~ msgid "The volume name may NOT start with c[0-9], mirror, raidz or spare"
#~ msgstr "卷名的开头不能是数字、mirror、raidz或spare"

#: storage/forms.py:311
msgid "UFS volume names cannot be higher than 9 characters"
msgstr "UFS卷名不能超过9个字符"

#: storage/forms.py:315
msgid "UFS volume names can only contain alphanumeric characters"
msgstr "USF 卷名只能包含字母和数字"

#: storage/forms.py:429 storage/forms.py:1050
msgid "Member disk"
msgstr "成员盘"

#: storage/forms.py:479 storage/forms.py:592
msgid "The selected disks were not verified for this import rules."
msgstr "所选磁盘（组）未验证适用该导入规则。"

#: storage/forms.py:489
msgid "An error occurred while labeling the disk."
msgstr "给磁盘指定标签时发生错误。"

#: storage/forms.py:518 storage/models.py:59 storage/models.py:201
#: templates/storage/scrub.html:5 templates/storage/volumes.html:58
msgid "Volume"
msgstr "卷"

#: storage/forms.py:570
msgid "You must select a volume."
msgstr "必须选择一个卷"

#: storage/forms.py:636
#, python-format
msgid ""
"The volume \"%s\" failed to import, for futher details check pool status"
msgstr "卷 \"%s\" 未能成功导入，详细信息请查看池 (pool) 状态"

#: storage/forms.py:673
msgid "The SMART service failed to restart."
msgstr "SMART 服务重启失败。"

#: storage/forms.py:679
msgid "Dataset Name"
msgstr "数据集名称"

#: storage/forms.py:683 storage/forms.py:744 storage/forms.py:799
#: storage/forms.py:850
msgid "Compression level"
msgstr "压缩级别"

#: storage/forms.py:687 storage/forms.py:748 storage/forms.py:803
msgid "Enable atime"
msgstr "启用时间戳记(atime)"

#: storage/forms.py:691 storage/forms.py:752
msgid "Quota for this dataset"
msgstr "压缩率"

#: storage/forms.py:692 storage/forms.py:697 storage/forms.py:753
#: storage/forms.py:758 storage/forms.py:808
msgid "0=Unlimited; example: 1g"
msgstr "0=无限制；例如：1g"

#: storage/forms.py:696 storage/forms.py:757
msgid "Quota for this dataset and all children"
msgstr "为该数据集及其子集申请配额"

#: storage/forms.py:701 storage/forms.py:762
msgid "Reserved space for this dataset"
msgstr "为数据集保留的空间"

#: storage/forms.py:702 storage/forms.py:707 storage/forms.py:763
#: storage/forms.py:768 storage/forms.py:813
msgid "0=None; example: 1g"
msgstr "0=不预留；例如：1g"

#: storage/forms.py:706 storage/forms.py:767
msgid "Reserved space for this dataset and all children"
msgstr "为数据集和它的子集保留的空间"

#: storage/forms.py:716
msgid ""
"Dataset names must begin with an alphanumeric character and may only contain "
"\"-\", \"_\", \":\" and \".\"."
msgstr "数据集名只能包含字母、数字、\"-\"、 \"_\"、 \":\" 和 \".\""

#: storage/forms.py:729 storage/forms.py:870
msgid "You already have a dataset with the same name"
msgstr "和已有的数据集重名"

#: storage/forms.py:807
msgid "Quota for this volume"
msgstr "设定的卷空间"

#: storage/forms.py:812
msgid "Reserved space for this volume"
msgstr "该卷上的保留空间"

#~ msgid "ZFS Volume Name"
#~ msgstr "ZFS卷名"

#: storage/forms.py:845
msgid "Size for this ZFS Volume"
msgstr "ZFS 卷大小"

#: storage/forms.py:846
msgid "Example: 1g"
msgstr "如：1G"

#: storage/forms.py:859
msgid ""
"ZFS Volume names must begin with an alphanumeric character and may only "
"contain (-), (_), (:) and (.)."
msgstr "ZFS卷名只能包含字母、数字、（-）（_）（;）和（.）"

#: storage/forms.py:882
msgid "Owner (user)"
msgstr "所有者（用户）"

#: storage/forms.py:883
msgid "Owner (group)"
msgstr "所有者（组）"

#: storage/forms.py:884 templates/system/rsync.html:7
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: storage/forms.py:885
msgid "Type of ACL"
msgstr "ACL的类型"

#: storage/forms.py:891
msgid "Set permission recursively"
msgstr "设置权限递归"

#: storage/forms.py:964
msgid "At least one day must be chosen"
msgstr "必须至少选择一天"

#: storage/forms.py:974
msgid "Recursive snapshot"
msgstr "循环快照"

#: storage/forms.py:975
msgid "Snapshot Name"
msgstr "快照名"

#: storage/forms.py:986
msgid "Only [-a-zA-Z0-9_.] permitted as snapshot name"
msgstr "快照名只能包含如下字符 [-a-zA-Z0-9_.] "

#: storage/forms.py:996
msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

#: storage/forms.py:997
msgid "Clone Name (must be on same volume)"
msgstr "克隆名字（必须在同一个卷内）"

#: storage/forms.py:1026
msgid "Only [-a-zA-Z0-9_./] permitted as clone name"
msgstr "克隆名只能包含以下字符  [a-z A-Z 0-9 -_. /]"

#: storage/forms.py:1034
msgid "Clone must be within the same volume"
msgstr "只能在同一卷上进行克隆"

#: storage/forms.py:1125 storage/models.py:631
msgid "Remote hostname"
msgstr "远程主机名"

#: storage/forms.py:1126 storage/models.py:635
msgid "Remote port"
msgstr "远程端口"

#: storage/forms.py:1128 storage/models.py:639
msgid "Remote hostkey"
msgstr "远程主机密钥"

#: storage/forms.py:1183
msgid "Mark the disks as new (destroy data)"
msgstr "将磁盘标记为新添加（失去所有数据）"

#: storage/forms.py:1193
msgid "Delete all shares related to this volume"
msgstr "删除所有此卷的共享"

#: storage/forms.py:1218 system/forms.py:567 system/forms.py:631
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: storage/forms.py:1221 system/forms.py:413 system/forms.py:570
#: system/forms.py:634
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: storage/forms.py:1226 system/forms.py:416 system/forms.py:573
#: system/forms.py:637
msgid "day of month"
msgstr "日"

#: storage/forms.py:1269
msgid "Method"
msgstr "方式"

#: storage/forms.py:1271
msgid "Quick"
msgstr "快"

#: storage/forms.py:1272
msgid "Full with zeros"
msgstr "0 填充"

#: storage/forms.py:1273
msgid "Full with random data"
msgstr "随机数填充"

#: storage/models.py:50
msgid "File System Type"
msgstr "文件系统类型"

#: storage/models.py:205 templates/storage/scrub.html:6
msgid "Threshold days"
msgstr "阈值天数"

#: storage/models.py:207
msgid "Determine how many days shall be between scrubs"
msgstr "确定多少天执行一次垃圾清理"

#: storage/models.py:217 system/models.py:343 system/models.py:495
#: templates/storage/scrub.html:7 templates/system/cronjob.html:5
#: templates/system/rsync.html:9
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: storage/models.py:218 system/models.py:344 system/models.py:496
msgid "Values 0-59 allowed."
msgstr "0-59"

#: storage/models.py:223 system/models.py:349 system/models.py:501
#: system/models.py:674 templates/storage/scrub.html:8
#: templates/system/cronjob.html:6 templates/system/rsync.html:10
#: templates/system/smarttest.html:7
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: storage/models.py:224 system/models.py:350 system/models.py:502
#: system/models.py:675
msgid "Values 0-23 allowed."
msgstr "0-23"

#: storage/models.py:229 system/models.py:355 system/models.py:507
#: system/models.py:679 templates/storage/scrub.html:9
#: templates/system/cronjob.html:7 templates/system/rsync.html:11
#: templates/system/smarttest.html:8
msgid "Day of month"
msgstr "日"

#: storage/models.py:230 system/models.py:356 system/models.py:508
#: system/models.py:680
msgid "Values 1-31 allowed."
msgstr "1-31"

#: storage/models.py:235 system/models.py:361 system/models.py:513
#: system/models.py:685 templates/storage/scrub.html:10
#: templates/system/cronjob.html:8 templates/system/rsync.html:12
#: templates/system/smarttest.html:9
msgid "Month"
msgstr "月"

#: storage/models.py:240 system/models.py:366 system/models.py:518
#: system/models.py:690 templates/storage/scrub.html:11
#: templates/system/cronjob.html:9 templates/system/rsync.html:13
#: templates/system/smarttest.html:10
msgid "Day of week"
msgstr "每周第几天"

#: storage/models.py:244 system/models.py:370 system/models.py:576
#: system/models.py:784 system/models.py:823 templates/plugins/index.html:16
#: templates/system/sysctl.html:8 templates/system/tunable.html:8
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: storage/models.py:248
msgid "ZFS Scrub"
msgstr "ZFS 垃圾清理"

#: storage/models.py:249
msgid "ZFS Scrubs"
msgstr "ZFS 垃圾清理"

#: storage/models.py:263 system/models.py:391 system/models.py:600
msgid "Every minute"
msgstr "每分钟"

#: storage/models.py:265 system/models.py:393 system/models.py:602
#, python-format
msgid "Every %s minute(s)"
msgstr "每 %s 分钟"

#: storage/models.py:271 system/models.py:399 system/models.py:608
#: system/models.py:695
msgid "Every hour"
msgstr "每小时"

#: storage/models.py:273 system/models.py:401 system/models.py:610
#: system/models.py:697
#, python-format
msgid "Every %s hour(s)"
msgstr "每 %s 小时"

#: storage/models.py:281 system/models.py:409 system/models.py:618
#: system/models.py:705
#, python-format
msgid "Every %s days"
msgstr "每%s日"

#: storage/models.py:288 system/models.py:416 system/models.py:625
#: system/models.py:712
msgid "Every month"
msgstr "每月"

#: storage/models.py:306 system/models.py:434 system/models.py:639
#: system/models.py:726
msgid "Weekdays"
msgstr "星期"

#: storage/models.py:308 system/models.py:436 system/models.py:641
#: system/models.py:728
msgid "Weekends"
msgstr "周末"

#: storage/models.py:340
msgid "Multipath name"
msgstr "多路径名称"

#: storage/models.py:346
msgid "Multipath member"
msgstr "多路径成员"

#: storage/models.py:359 storage/views.py:249
msgid "Transfer Mode"
msgstr "传输模式"

#: storage/models.py:365 storage/views.py:250
msgid "HDD Standby"
msgstr "HDD待机"

#: storage/models.py:371 storage/views.py:251
msgid "Advanced Power Management"
msgstr "高级电源管理"

#: storage/models.py:377 storage/views.py:252
msgid "Acoustic Level"
msgstr "音量"

#: storage/models.py:381 storage/views.py:253
msgid "Enable S.M.A.R.T."
msgstr "启用S.M.A.R.T."

#: storage/models.py:385
msgid "S.M.A.R.T. extra options"
msgstr "S.M.A.R.T.额外选项"

#: storage/models.py:444 system/models.py:660
msgid "Disks"
msgstr "磁盘列表"

#: storage/models.py:457
msgid "Path to mount point"
msgstr "挂载点路径"

#: storage/models.py:461
msgid "Mount options"
msgstr "挂载选项"

#: storage/models.py:462
msgid "Enter Mount Point options here"
msgstr "输入挂载点选项"

#: storage/models.py:643
msgid "Remote Replication Host"
msgstr "远程复制主机"

#: storage/models.py:644
msgid "Remote Replication Hosts"
msgstr "远程复制主机列表"

#~ msgid "Filesystem/Volume"
#~ msgstr "文件系统/卷"

#: storage/models.py:662
msgid "Last snapshot sent to remote side (leave blank for full replication)"
msgstr "发送到远程端的最后快照。（留空为完整复制）"

#: storage/models.py:666 system/models.py:458
#: templates/storage/replications.html:22
msgid "Remote Host"
msgstr "远程主机"

#~ msgid "Remote ZFS filesystem name"
#~ msgstr "远程ZFS文件系统名"

#: storage/models.py:670
msgid ""
"This should be the name of the ZFS filesystem on remote side. eg: poolname/"
"datasetname not the mountpoint or filesystem path"
msgstr "应为远程端 ZFS 文件系统名。如：poolname/datasetname。不应输入挂载点或文件系统路径。"

#: storage/models.py:676
msgid "Recursively replicate and remove stale snapshot on remote side"
msgstr "递归复制和删除远程端上的陈旧快照"

#: storage/models.py:681
msgid "Initialize remote side for once. (May cause data loss on remote side!)"
msgstr "初始化一次远程端。 （可能导致远程端上的数据丢失！）"

#: storage/models.py:686
msgid "Limit (kB/s)"
msgstr "限制(kB/s)"

#: storage/models.py:687
msgid "Limit the replication speed. Unit in kilobytes/seconds. 0 = unlimited."
msgstr "限制替换速度，单位KB/s。 0=无限制"

#: storage/models.py:692
msgid "Replication Task"
msgstr "复制任务"

# The same word/phrase can be used to express plural or singular in chinese. So, like task and tasks both can be translate to “任务”
#: storage/models.py:693
msgid "Replication Tasks"
msgstr "Replication 任务"

#: storage/models.py:722 system/models.py:526 templates/storage/tasks.html:22
msgid "Recursive"
msgstr "循环"

#: storage/models.py:726
msgid "Snapshot lifetime value"
msgstr "快照保存时限"

#: storage/models.py:732
msgid "Snapshot lifetime unit"
msgstr "快照保留时限单位"

#: storage/models.py:736
msgid "Begin"
msgstr "开始"

#: storage/models.py:737
msgid "Do not snapshot before"
msgstr "在此之前不进行快照"

#: storage/models.py:741
msgid "End"
msgstr "结束"

#: storage/models.py:742
msgid "Do not snapshot after"
msgstr "在此之后不进行快照"

#: storage/models.py:748
msgid "Interval"
msgstr "周期"

#: storage/models.py:749
msgid "How much time has been passed between two snapshot attempts."
msgstr "两次快照尝试的时间间隔。"

#: storage/models.py:756
msgid "Occurrence"
msgstr "出现"

#: storage/models.py:757
msgid "How the task is repeated"
msgstr "如何设定重复执行任务"

#: storage/models.py:762
msgid "Weekday"
msgstr "工作日"

#: storage/models.py:785
msgid "Periodic Snapshot Task"
msgstr "定期快照任务"

#: storage/models.py:786 templates/storage/index.html:14
msgid "Periodic Snapshot Tasks"
msgstr "定期快照任务"

#: storage/nav.py:5 templates/menubar.html:17
msgid "Storage"
msgstr "存储器"

#: storage/nav.py:24
msgid "View Snapshots"
msgstr "查看快照"

#~ msgid "View ZFS Scrubs"
#~ msgstr "查看ZFS Scrubs"

#: storage/nav.py:41 templates/storage/volumes.html:4
#: templates/storage/volumes.html.py:6
msgid "Volume Manager"
msgstr "卷管理器"

#: storage/nav.py:52 templates/storage/autoimport.html:18
#: templates/storage/import.html:43 templates/storage/volumes.html:12
#: templates/storage/volumes.html.py:14
msgid "Import Volume"
msgstr "导入卷"

#: storage/nav.py:63 templates/storage/volumes.html:28
#: templates/storage/volumes.html.py:30
msgid "View Disks"
msgstr "查看磁盘"

#: storage/nav.py:74 templates/storage/volumes.html:37
#: templates/storage/volumes.html.py:39
msgid "View Multipaths"
msgstr "查看多路径列表"

#: storage/nav.py:85 templates/storage/volumes.html:20
#: templates/storage/volumes.html.py:22
msgid "Auto Import Volume"
msgstr "自动导入卷"

#: storage/nav.py:96
msgid "View Volumes"
msgstr "查看卷列表"

#: storage/nav.py:108 templates/storage/volumes.html:129
#: templates/storage/volumes.html.py:133
msgid "Create ZFS Volume"
msgstr "创建 ZFS 卷"

#: storage/nav.py:119
msgid "Add Periodic Snapshot"
msgstr "添加定期快照"

#: storage/nav.py:130
msgid "Volumes"
msgstr "卷"

#: storage/nav.py:140 storage/nav.py:188 templates/storage/volumes.html:120
#: templates/storage/volumes.html.py:124 templates/storage/volumes.html:209
#: templates/storage/volumes.html.py:213
msgid "Create ZFS Dataset"
msgstr "创建ZFS数据集"

#: storage/nav.py:148 storage/nav.py:201 templates/storage/volumes.html:139
#: templates/storage/volumes.html.py:143 templates/storage/volumes.html:218
#: templates/storage/volumes.html.py:222
msgid "Change Permissions"
msgstr "改变权限"

#: storage/views.py:175 storage/views.py:204 storage/views.py:227
msgid "Volume successfully added."
msgstr "卷添加成功"

#~ msgid "S.M.A.R.T. Extra Options"
#~ msgstr "S.M.A.R.T. 扩展选项"

#: storage/views.py:371
msgid "Dataset successfully added."
msgstr "数据集添加成功。"

#: storage/views.py:418
msgid "Dataset successfully edited."
msgstr "数据集修改成功。"

#: storage/views.py:448
msgid "ZFS Volume successfully added."
msgstr "成功添加ZFS卷。"

#: storage/views.py:470
msgid "This is in use by the iscsi target, please remove it there first."
msgstr "已被 iscsi Target 使用，请先在 iSCSI 中移除。"

#: storage/views.py:475
msgid "ZFS Volume successfully destroyed."
msgstr "ZFS 卷已销毁。"

#: storage/views.py:524
msgid "Native dataset successfully edited."
msgstr "成功删除本地数据集。"

#: storage/views.py:544
msgid "Mount Point permissions successfully updated."
msgstr "成功更新挂载点权限"

#: storage/views.py:564
msgid "Dataset successfully destroyed."
msgstr "数据集销毁成功。"

#: storage/views.py:583
msgid "Snapshot successfully deleted."
msgstr "成功销毁数据集"

#: storage/views.py:604
msgid "Snapshots successfully deleted."
msgstr "快照成功删除"

#: storage/views.py:616
msgid "Rollback successful."
msgstr "回滚成功"

#~ msgid "Snapshot successfully added."
#~ msgstr "快照添加成功"

#: storage/views.py:648
msgid "Snapshot successfully taken."
msgstr "成功取得快照。"

#: storage/views.py:664
msgid "Snapshot successfully cloned."
msgstr "成功克隆快照。"

#: storage/views.py:684 storage/views.py:835
msgid "Disk replacement has been initiated."
msgstr "磁盘替换已完成初始化"

#: storage/views.py:689 storage/views.py:840
msgid "An error occurred."
msgstr "发生了某些错误"

#: storage/views.py:706
msgid "Disk detach has been successfully done."
msgstr "磁盘分离成功。"

#: storage/views.py:723
msgid "Disk offline operation has been issued."
msgstr "磁盘离线操作已完成。"

#: storage/views.py:740
msgid "Disk has been removed."
msgstr "磁盘已移除"

#: storage/views.py:766
msgid "The volume has been successfully detached"
msgstr "卷被成功分离"

#: storage/views.py:788
msgid "The scrub process has begun"
msgstr "垃圾清理任务已开始"

#: storage/views.py:922
msgid "Disk successfully wiped"
msgstr "成功擦除磁盘"

#: system/forms.py:201
msgid "Language (Require UI reload)"
msgstr "语言(需要刷新页面)"

#~ msgid "You must specify a number between 1 and 65535, inclusive."
#~ msgstr "指定 1 ~ 65535 的数字。"

#: system/forms.py:216
msgid "Number is required."
msgstr "填入数字。"

#: system/forms.py:245
msgid "Force"
msgstr "强制"

#: system/forms.py:268
msgid "Max Poll should be higher than Min Poll"
msgstr "最大 Poll 应大于最小 Poll"

#: system/forms.py:274
msgid "Server could not be reached. Check \"Force\" to continue regardless."
msgstr "无法访问服务器。检查\"Force\"以继续。"

#: system/forms.py:496
#, python-format
msgid "The following disks already have tests for this type: %s"
msgstr "以下磁盘已经测式可使用类型:%s"

#: system/forms.py:507
msgid "Place to temporarily place firmware file"
msgstr "固件文件临时存放位置"

#: system/forms.py:508
msgid ""
"The system will use this place to temporarily store the firmware file before "
"it's being applied."
msgstr "系统用于临时存放未应用的固件文件。"

#: system/forms.py:523
msgid "New image to be installed"
msgstr "需要安装的映象"

#: system/forms.py:524
msgid "SHA256 sum for the image"
msgstr "映象的 SHA256 值"

#: system/forms.py:538
msgid "Invalid firmware"
msgstr "无效的固件"

#: system/forms.py:544
msgid "Invalid checksum"
msgstr "无效的校验和"

#: system/forms.py:557
msgid "New config to be installed"
msgstr "新的配置已安装"

#: system/forms.py:718
msgid ""
"In order to use rsync over SSH you need a user<br />with a public key (DSA/"
"ECDSA/RSA) set up in home dir."
msgstr "为了能通过 SSH 使用 Rsync 服务<br />你需要在用户的主目录创建一个公钥 (DSA/ECDSA/RSA)。"

#: system/forms.py:792 system/forms.py:810
msgid "Quotes are not allowed"
msgstr "不允许使用引号"

#: system/models.py:44
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: system/models.py:50
msgid "WebGUI Address"
msgstr "WebGUI 地址"

#: system/models.py:56
msgid "WebGUI Port"
msgstr "WebGUI 端口"

#: system/models.py:62
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: system/models.py:67
msgid "Console Keyboard Map"
msgstr "控制台键盘映射"

#: system/models.py:74
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: system/models.py:80
msgid "Syslog server"
msgstr "系统日志服务器"

#: system/models.py:92 templates/system/ntpserver.html:5
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: system/models.py:96 templates/system/ntpserver.html:6
msgid "Burst"
msgstr "突发传输"

#: system/models.py:98
msgid ""
"When the server is reachable, send a burst of eight packets instead of the "
"usual one. This is designed to improve timekeeping quality with the server "
"command and s addresses."
msgstr "当服务器可到达时,发送一次连续的8个数据包传送,而不是平常的单个包。此功能是为了增强与服务器指令与地址的时间同步。"

#: system/models.py:104
msgid "IBurst"
msgstr "IBurst"

#: system/models.py:106
msgid ""
"When the server is unreachable, send a burst of eight packets instead of the "
"usual one. This is designed to speed the initial synchronization acquisition "
"with the server command and s addresses."
msgstr "服务器不可达时，连续发送8个包，而非正常的1个。使用服务器命令和s地址，该设计可加速初始同步获取的速度。"

#: system/models.py:112 templates/system/ntpserver.html:8
msgid "Prefer"
msgstr "首选"

#: system/models.py:114
msgid ""
"Marks the server as preferred. All other things being equal, this host will "
"be chosen for synchronization among a set of correctly operating hosts."
msgstr "标记为首选服务器。该服务器将被作为同步服务器。"

#: system/models.py:119 templates/system/ntpserver.html:9
msgid "Min. Poll"
msgstr "最小 Poll"

#: system/models.py:122
msgid ""
"The minimum poll interval for NTP messages, as a power of 2 in seconds. "
"Defaults to 6 (64 s), but can be decreased to a lower limit of 4 (16 s)"
msgstr "NTP报文的最小轮询间隔，显示的是2的次幂数，单位为秒。默认值是6（64秒），但可以降低到的下限为4（16秒）"

#: system/models.py:127 templates/system/ntpserver.html:10
msgid "Max. Poll"
msgstr "最大 Poll"

#: system/models.py:130
msgid ""
"The maximum poll interval for NTP messages, as a power of 2 in seconds. "
"Defaults to 10 (1,024 s), but can be increased to an upper limit of 17 (36.4 "
"h)"
msgstr "NTP报文的最大轮询间隔，显示的是2的次幂数，单位为秒。默认值 10（1024秒），但可以提升至上限 17（36.4小时）"

#: system/models.py:144
msgid "NTP Server"
msgstr "网络授时服务器(NTP)"

#: system/models.py:145
msgid "NTP Servers"
msgstr "网络授时服务器(NTP)列表"

#: system/models.py:157
msgid "Enable Console Menu"
msgstr "启用控制台菜单"

#: system/models.py:159
msgid "Use Serial Console"
msgstr "启用串口控制台"

#: system/models.py:161
msgid "Enable screen saver"
msgstr "启用屏幕保护程序"

#~ msgid "Automatically Check for New Firmware"
#~ msgstr "自动检查新固件"

#~ msgid "Beep on boot"
#~ msgstr "开机提示音"

#~ msgid "Enable Special System Tuning"
#~ msgstr "开启特别系统优化"

#: system/models.py:169
msgid "Enable powerd (Power Saving Daemon)"
msgstr "启用powerd（省电守护）"

#~ msgid "Enable Zeroconf/Bonjour"
#~ msgstr "开启 Zeroconf/Bonjour"

#: system/models.py:174
msgid ""
"Swap size on each drive in GiB, affects new disks only. Setting this to 0 "
"disables swap creation completely (STRONGLY DISCOURAGED)."
msgstr "设置在每个磁盘上创建交换空间的大小(单位GiB)，此设置仅影响新添加的磁盘。若将值设置为0将禁用创建交换空间（强烈建议不要禁用）。"

#: system/models.py:179
msgid "Show console messages in the footer"
msgstr "页脚显示控制台信息"

#: system/models.py:182
msgid "Show tracebacks in case of fatal errors"
msgstr "在致命错误时显示回溯"

#: system/models.py:185
msgid "Show advanced fields by default"
msgstr "默认显示高级选项"

#: system/models.py:188
msgid "Enable autotune"
msgstr "启用 autotune"

#: system/models.py:196
msgid "MOTD banner"
msgstr "欢迎消息"

#: system/models.py:200 templates/system/settings.html:5
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: system/models.py:209
msgid "From email"
msgstr "发件人地址"

#: system/models.py:210
msgid ""
"An email address that the system will use for the sending address for mail "
"it sends, eg: freenas@example.com"
msgstr "系统用于发送邮件的邮件地址，如freenas@example.com"

#: system/models.py:216
msgid "Outgoing mail server"
msgstr "外发邮件服务器"

#: system/models.py:217
msgid ""
"A hostname or ip that will accept our mail, for instance mail.example.org, "
"or 192.168.1.1"
msgstr "接受邮件的主机名或 IP ，如 mail.example.org,或 192.168.1.1"

#: system/models.py:224
msgid "An integer from 1 - 65535, generally will be 25, 465, or 587"
msgstr "输入整数从1-65535，通常是：25、465或587"

#: system/models.py:226
msgid "Port to connect to"
msgstr "端口"

#: system/models.py:232
msgid "encryption of the connection"
msgstr "加密链接"

#: system/models.py:233
msgid "TLS/SSL"
msgstr "TLS/SSL"

#: system/models.py:236
msgid "Use SMTP Authentication"
msgstr "使用 SMTP 认证"

#: system/models.py:244
msgid "A username to authenticate to the remote server"
msgstr "远程服务器认证用户名"

#: system/models.py:251
msgid "A password to authenticate to the remote server"
msgstr "远程服务器认证用户密码"

#: system/models.py:255 templates/system/settings.html:7
msgid "Email"
msgstr "电邮"

#: system/models.py:266
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: system/models.py:267
msgid "Organization Name (eg, company)"
msgstr "组织名称（或公司名）"

#: system/models.py:273
msgid "Organizational Unit"
msgstr "组织单位"

#: system/models.py:274
msgid "Organizational Unit Name (eg, section)"
msgstr "组织单位名（如，节）"

#: system/models.py:280 system/models.py:281
msgid "Email Address"
msgstr "E-mail"

#: system/models.py:287
msgid "Locality"
msgstr "地区"

#: system/models.py:288
msgid "Locality Name (eg, city)"
msgstr "地区名称(如：城市)"

#: system/models.py:294
msgid "State"
msgstr "州(省)"

#: system/models.py:295
msgid "State or Province Name (full name)"
msgstr "州或省名（完整名）"

#: system/models.py:301
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: system/models.py:302
msgid "Country Name (2 letter code)"
msgstr "国家名称(2字母代码)"

#: system/models.py:308
msgid "Common Name"
msgstr "通用名"

#: system/models.py:309
msgid "Common Name (eg, YOUR name)"
msgstr "通用名（例如：你的名字）"

#: system/models.py:314
msgid "SSL Certificate"
msgstr "SSL 证书"

#: system/models.py:315
msgid ""
"Cut and paste the contents of your private and public certificate files here."
msgstr "剪切并在此处粘贴您的私有和公共证书文件内容。"

#: system/models.py:330 system/models.py:523
msgid "The user to run the command"
msgstr "执行伪命令的用户"

#: system/models.py:333 templates/system/cronjob.html:11
msgid "Command"
msgstr "命令行"

#: system/models.py:337 system/models.py:489 system/models.py:669
#: templates/storage/scrub.html:12 templates/system/rsync.html:15
msgid "Short description"
msgstr "摘要"

#: system/models.py:374
msgid "Cron Job"
msgstr "计划任务"

#: system/models.py:375
msgid "Cron Jobs"
msgstr "计划任务列表"

#: system/models.py:459
msgid "IP Address or hostname"
msgstr "IP地址或主机名"

#: system/models.py:468
msgid "Remote Module Name"
msgstr "远程模块名"

#: system/models.py:470
msgid "Name of the module defined in the remote rsync daemon"
msgstr "在远程rsync守护进程中定义模块的名称"

#: system/models.py:475
msgid "Remote Path"
msgstr "远程路径"

#: system/models.py:477
msgid "Path on remote host to rsync to, e.g. /mnt/tank"
msgstr "rsync远程主机路径，如/mnt/tank"

#: system/models.py:481 templates/system/rsync.html:8
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: system/models.py:482
msgid ""
"Push - From local to remote machine. Pull - From remote to local machine."
msgstr "推-从本地到远程。拉-从远程到本地。"

#: system/models.py:527
msgid "Recurse into directories"
msgstr "目录递归"

#: system/models.py:531
msgid "Times"
msgstr "耗时"

#: system/models.py:532
msgid "Preserve modification times"
msgstr "保留修改次数"

#: system/models.py:536
msgid "Compress"
msgstr "压缩"

#: system/models.py:537
msgid "Compress data during the transfer"
msgstr "传输过程中压缩数据"

#: system/models.py:541
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: system/models.py:542
msgid "Archive mode"
msgstr "存档模式"

#: system/models.py:546 templates/freeadmin/generic_model_edit.html:89
#: templates/network/interface.html:32 templates/network/lagg.html:44
#: templates/network/lagg_members.html:24
#: templates/network/lagg_members.html:26
#: templates/network/staticroute.html:24 templates/network/vlan.html:25
#: templates/plugins/index.html:45 templates/plugins/mountpoints.html:23
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:22
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:24
#: templates/services/iscsi_auth.html:24 templates/services/iscsi_auth.html:26
#: templates/services/iscsi_authini.html:26
#: templates/services/iscsi_authini.html:28
#: templates/services/iscsi_dextents.html:24
#: templates/services/iscsi_dextents.html:26
#: templates/services/iscsi_extents.html:24
#: templates/services/iscsi_extents.html:26
#: templates/services/iscsi_portals.html:30
#: templates/services/iscsi_targets.html:24
#: templates/services/iscsi_targets.html:26 templates/services/plugins.html:60
#: templates/services/pluginsjail_edit.html:14
#: templates/services/rsyncmod.html:24 templates/services/rsyncmod.html:26
#: templates/sharing/apple.html:33 templates/sharing/unix.html:33
#: templates/sharing/windows.html:37 templates/storage/scrub.html:33
#: templates/storage/scrub.html.py:35 templates/storage/tasks.html:138
#: templates/storage/tasks.html.py:140 templates/system/cronjob.html:32
#: templates/system/cronjob.html.py:34 templates/system/ntpserver.html:29
#: templates/system/ntpserver.html.py:31 templates/system/rsync.html:39
#: templates/system/rsync.html.py:41 templates/system/smarttest.html:29
#: templates/system/smarttest.html.py:31 templates/system/sysctl.html:25
#: templates/system/sysctl.html.py:27 templates/system/tunable.html:25
#: templates/system/tunable.html.py:27
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: system/models.py:547
msgid "Delete files on the receiving side that don't exist on sender"
msgstr "删除接收方中在发送方已不存在的文件。"

#: system/models.py:553
msgid "Suppress non-error messages"
msgstr "屏蔽无错信息"

#: system/models.py:557
msgid "Preserve permissions"
msgstr "保留权限"

#: system/models.py:558
msgid ""
"This option causes the receiving rsync to set the destination permissions to "
"be the same as the source permissions"
msgstr "此选项使接收到的rsync权限与源权限保持同步。"

#: system/models.py:564
msgid "Preserve extended attributes"
msgstr "保留扩展属性"

#: system/models.py:565
msgid ""
"This option causes rsync to update the remote extended attributes to be the "
"same as the local ones"
msgstr "该选项将同步更新远程（主机）扩展属性与本地一致。"

#: system/models.py:571
msgid "Extra options to rsync command line (usually empty)"
msgstr "附加的rsync命令行参数（通常为空）"

#: system/models.py:580
msgid "Rsync Task"
msgstr "Rsync 任务"

#: system/models.py:581
msgid "Rsync Tasks"
msgstr "Rsync 任务"

#: system/models.py:756
msgid "S.M.A.R.T. Test"
msgstr "S.M.A.R.T.测试"

#: system/models.py:757
msgid "S.M.A.R.T. Tests"
msgstr "S.M.A.R.T.测试列表"

#: system/models.py:771 system/models.py:810 templates/system/sysctl.html:5
#: templates/system/tunable.html:5
msgid "Variable"
msgstr "变量"

#: system/models.py:775 system/models.py:814 templates/system/sysctl.html:6
#: templates/system/tunable.html:6
msgid "Value"
msgstr "值"

#: system/models.py:795
msgid "Sysctl"
msgstr "系统控制"

#: system/models.py:796
msgid "Sysctls"
msgstr "Sysctls"

#: system/models.py:834
msgid "Tunable"
msgstr "微调"

#: system/models.py:835
msgid "Tunables"
msgstr "微调"

#: system/nav.py:5 templates/menubar.html:7
msgid "System"
msgstr "系统"

#: system/nav.py:12 templates/system/reporting.html:1
msgid "Reporting"
msgstr "报表"

#: system/nav.py:20
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: system/views.py:129
msgid "The uploaded file is not valid."
msgstr "上传文件无效。"

#: system/views.py:239
msgid "Reboot is being issued"
msgstr "正在处理重启"

#: system/views.py:264
msgid "Shutdown is being issued"
msgstr "正在处理关机"

#: system/views.py:297
#, python-format
msgid "Test message from %s"
msgstr "来自 %s 的测试消息"

#: system/views.py:299
#, python-format
msgid "This is a message test from %s"
msgstr "这是一个来自 %s 的消息测试"

#: system/views.py:302
#, python-format
msgid "Your test email could not be sent: %s"
msgstr "未发送您的测试邮件：%s"

#: system/views.py:304
msgid "Your test email has been sent!"
msgstr "您的测试邮件已发送！"

#~ msgid "Page Not Found"
#~ msgstr "页面未找到"

#: templates/base.html:51
msgid "expand all"
msgstr "全部展开"

#: templates/base.html:52
msgid "collapse all"
msgstr "折叠全部"

#: templates/menubar.html:36
msgid "Log Out"
msgstr "注销"

#: templates/menubar.html:42
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/menubar.html:54 templates/registration/login.html:59
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#~ msgid "ID"
#~ msgstr "ID"

#: templates/account/bsdgroups.html:6 templates/account/bsdgroups.html:21
#: templates/account/bsdgroups.html:23 templates/account/bsdgroups.html:71
#: templates/account/bsdgroups.html:84 templates/account/bsdgroups.html:86
msgid "Members"
msgstr "组成员"

#~ msgid "Modify"
#~ msgstr "修改"

#: templates/account/bsdgroups.html:8 templates/account/bsdusers.html:11
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: templates/account/bsdgroups.html:30 templates/account/bsdgroups.html:32
msgid "Modify Group"
msgstr "编辑用户组"

#: templates/account/bsdgroups.html:40 templates/account/bsdgroups.html:42
msgid "Delete Group"
msgstr "删除用户组"

#~ msgid "There are no user defined groups."
#~ msgstr "无用户定义组"

#~ msgid "Add New Group"
#~ msgstr "新建用户组"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "主页"

#: templates/account/bsdusers.html:41 templates/account/bsdusers.html.py:43
#: templates/account/bsdusers.html:120 templates/account/bsdusers.html:122
msgid "Modify User"
msgstr "修改用户"

#: templates/account/bsdusers.html:47 templates/account/bsdusers.html.py:49
#: templates/account/bsdusers.html:126 templates/account/bsdusers.html:128
msgid "Auxiliary Groups"
msgstr "附加组"

#: templates/account/bsdusers.html:56
msgid "Remove User"
msgstr "移除用户"

#: templates/account/bsdusers.html:58
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

#~ msgid "No users defined"
#~ msgstr "未定义用户"

#~ msgid "Add New User"
#~ msgstr "添加新用户"

#: templates/account/bsdusers.html:134 templates/account/bsdusers.html:136
msgid "Change E-mail"
msgstr "修改E-mail"

#~ msgid "Change Admin Password"
#~ msgstr "改变管理员密码"

#: templates/freeadmin/advanced_btn.html:25
msgid "Basic Mode"
msgstr "基本模式"

#: templates/freeadmin/advanced_btn.html:27
msgid "Advanced Mode"
msgstr "高级模式"

#: templates/freeadmin/alert_status.html:6
#: templates/freeadmin/generic_form.html:15
#: templates/freeadmin/generic_model_add.html:50
#: templates/freeadmin/generic_model_edit.html:59
#: templates/plugins/jailpbi.html:16 templates/plugins/plugin_edit.html:2
#: templates/plugins/plugin_info.html:25
#: templates/storage/scrub_confirm.html:14
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: templates/freeadmin/alert_status.html:10
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: templates/freeadmin/alert_status.html:13
msgid "CRITICAL"
msgstr "严重"

#: templates/freeadmin/generic_form.html:19
#: templates/freeadmin/generic_model_add.html:53
#: templates/freeadmin/generic_model_delete.html:33
#: templates/freeadmin/generic_model_edit.html:64
#: templates/plugins/plugin_confirm_delete.html:16
#: templates/storage/disk_detach.html:16
#: templates/storage/geom_disk_replace.html:18
#: templates/storage/import.html:46
#: templates/storage/snapshot_confirm_rollback.html:17
#: templates/storage/volume_detach.html:30 templates/storage/wizard.html:160
#: templates/storage/zvol_confirm_delete.html:16
#: templates/system/reboot_dialog.html:11
#: templates/system/shutdown_dialog.html:11
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/freeadmin/generic_model_delete.html:14
#, python-format
msgid ""
"There are %(related_num)s related entries that are going to be delete as "
"well because depend on this"
msgstr "有 %(related_num)s 条与此相关的记录将被删除"

#: templates/freeadmin/generic_model_delete.html:30
#: templates/plugins/plugin_confirm_delete.html:14
#: templates/services/enable.html:6
#: templates/storage/dataset_confirm_delete.html:17
#: templates/storage/disk_detach.html:11 templates/storage/disk_offline.html:5
#: templates/storage/disk_remove.html:5 templates/storage/disk_wipe.html:7
#: templates/storage/snapshot_confirm_delete.html:5
#: templates/storage/snapshot_confirm_delete_bulk.html:7
#: templates/storage/snapshot_confirm_rollback.html:11
#: templates/storage/tasks.html:35 templates/storage/volume_detach.html:24
#: templates/storage/zvol_confirm_delete.html:11
#: templates/system/config_restore.html:5
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/freeadmin/generic_model_edit.html:13
msgid "Your changes have been successfully updated!"
msgstr "变更成功!"

#: templates/freeadmin/generic_model_edit.html:57
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/freeadmin/index.html:33
msgid "Running Processes"
msgstr "正在运行进程"

#: templates/freeadmin/index.html:38 templates/freeadmin/index.html.py:44
#: templates/freeadmin/index.html:49
msgid "Loading..."
msgstr "加载..."

#: templates/freeadmin/index.html:53
msgid "Help & Support"
msgstr "帮助 & 支持"

#: templates/freeadmin/index.html:57
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: templates/freeadmin/index.html:59
msgid "Community Forum"
msgstr "社区论坛"

#: templates/freeadmin/index.html:64
msgid "IRC (Chat)"
msgstr "IRC(聊天)"

#: templates/freeadmin/index.html:66
msgid "#freenas on freenode"
msgstr "freenode上的#freenas"

#: templates/freeadmin/index.html:70
msgid "Mailing Lists"
msgstr "邮件列表"

#: templates/freeadmin/index.html:72
msgid "FreeNAS Announce"
msgstr "FreeNAS声明"

#: templates/freeadmin/index.html:73
msgid "FreeNAS Commit"
msgstr "FreeNAS命令提交"

#: templates/freeadmin/index.html:74
msgid "FreeNAS Devel"
msgstr "FreeNAS开发"

#: templates/freeadmin/index.html:75
msgid "FreeNAS Testing"
msgstr "FreeNAS测试"

#: templates/freeadmin/index.html:76
msgid "FreeNAS Docs"
msgstr "FreeNAS文档"

#: templates/freeadmin/index.html:77
msgid "FreeNAS Translations"
msgstr "FreeNAS翻译"

#: templates/freeadmin/index.html:82
msgid "Support Issues"
msgstr "支持问题"

#: templates/freeadmin/index.html:84
msgid "Bug Tracker"
msgstr "Bug跟踪"

#: templates/freeadmin/index.html:89
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: templates/freeadmin/index.html:91
msgid "FreeNAS Documentation"
msgstr "FreeNAS文档"

#~ msgid "IPv6 Auto"
#~ msgstr "自动配置IPv6"

#: templates/network/interface.html:12 templates/plugins/index.html:17
#: templates/services/rsyncmod.html:8 templates/sharing/apple.html:14
#: templates/sharing/windows.html:15 templates/storage/replications.html:24
#: templates/storage/scrub.html:13 templates/storage/tasks.html:25
#: templates/storage/volumes.html:64 templates/system/cronjob.html:12
#: templates/system/ntpserver.html:11 templates/system/rsync.html:16
#: templates/system/smarttest.html:11 templates/system/sysctl.html:9
#: templates/system/tunable.html:9
msgid "Available actions"
msgstr "可用操作"

#: templates/network/interface.html:26 templates/network/lagg_members.html:18
#: templates/network/lagg_members.html:20
#: templates/network/staticroute.html:18 templates/network/vlan.html:19
#: templates/plugins/index.html:37 templates/plugins/mountpoints.html:17
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:16
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:18
#: templates/services/iscsi_auth.html:18 templates/services/iscsi_auth.html:20
#: templates/services/iscsi_authini.html:20
#: templates/services/iscsi_authini.html:22
#: templates/services/iscsi_dextents.html:18
#: templates/services/iscsi_dextents.html:20
#: templates/services/iscsi_extents.html:18
#: templates/services/iscsi_extents.html:20
#: templates/services/iscsi_portals.html:24
#: templates/services/iscsi_targets.html:18
#: templates/services/iscsi_targets.html:20
#: templates/services/rsyncmod.html:18 templates/services/rsyncmod.html:20
#: templates/sharing/apple.html:27 templates/sharing/unix.html:27
#: templates/sharing/windows.html:31 templates/storage/scrub.html:27
#: templates/storage/scrub.html.py:29 templates/system/cronjob.html:26
#: templates/system/cronjob.html.py:28 templates/system/ntpserver.html:23
#: templates/system/ntpserver.html.py:25 templates/system/rsync.html:33
#: templates/system/rsync.html.py:35 templates/system/smarttest.html:23
#: templates/system/smarttest.html.py:25 templates/system/sysctl.html:19
#: templates/system/sysctl.html.py:21 templates/system/tunable.html:19
#: templates/system/tunable.html.py:21
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#~ msgid "Edit Interface"
#~ msgstr "编辑接口"

#~ msgid "Delete Interface"
#~ msgstr "删除接口"

#: templates/network/interface.html:41 templates/network/summary.html:16
msgid "No interfaces defined"
msgstr "未设置接口"

#: templates/network/interface.html:47 templates/network/interface.html:49
msgid "Add Interface"
msgstr "添加网络接口"

#: templates/network/lagg.html:6 templates/network/staticroute.html:8
#: templates/network/vlan.html:8 templates/plugins/mountpoints.html:7
#: templates/services/plugins.html:34
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/network/lagg.html:20
msgid "Edit Members"
msgstr "编辑成员"

#: templates/network/lagg.html:26 templates/network/lagg.html.py:33
msgid "LAGG Members"
msgstr "LAGG 成员"

#~ msgid "No LAGG interface defined"
#~ msgstr "未定义 LAGG 接口"

#~ msgid "Add LAGG Interface "
#~ msgstr "添加链路聚合接口"

#~ msgid "Add LAGG"
#~ msgstr "添加链路聚合"

#~ msgid "Ordering Priority"
#~ msgstr "优先级排序"

#: templates/network/lagg_members.html:7
msgid "Startup option"
msgstr "启动选项"

#~ msgid "Action"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "Add LAGG Member"
#~ msgstr "添加链路聚合的成员口"

#~ msgid "Edit Static Route"
#~ msgstr "编辑静态路由"

#~ msgid "Delete Static Route"
#~ msgstr "删除静态路由"

#~ msgid "No static route defined"
#~ msgstr "没有设置静态路由"

#~ msgid "Add Static Route"
#~ msgstr "添加静态路由"

#: templates/network/summary.html:22
msgid "Nameserver"
msgstr "域名服务器"

#: templates/network/summary.html:31
msgid "No nameserver defined"
msgstr "没有设置域名服务器"

#: templates/network/summary.html:37
msgid "Default route"
msgstr "默认路由"

#: templates/network/summary.html:46
msgid "No default route defined"
msgstr "没有设置默认路由"

#~ msgid "Edit VLAN"
#~ msgstr "编辑VLAN"

#~ msgid "Delete VLAN"
#~ msgstr "删除VLAN"

#~ msgid "No VLAN defined"
#~ msgstr "没有设置VLAN"

#~ msgid "Add VLAN Interface"
#~ msgstr "添加VLAN接口"

#: templates/plugins/done.html:13
msgid "Installed..."
msgstr "已安装..."

#~ msgid "Install Plugin"
#~ msgstr "安装插件"

#: templates/plugins/index.html:31
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: templates/plugins/index.html:33
msgid "Plugin info"
msgstr "插件信息"

#~ msgid "Edit Plugin"
#~ msgstr "编辑插件"

#: templates/plugins/index.html:47 templates/services/plugins.html:62
msgid "Delete plugin"
msgstr "删除插件"

#: templates/plugins/index.html:55
msgid "No plugins installed"
msgstr "没有安装的插件"

#: templates/plugins/jail_import.html:2
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: templates/plugins/jailpbi.html:3 templates/system/wizard.html:2
#, python-format
msgid "Step %(step)s of %(step_count)s"
msgstr "第 %(step)s 步，共 %(step_count)s 步"

#~ msgid "Upload Jail PBI"
#~ msgstr "上传Jail PBI"

#: templates/plugins/jailpbi.html:21 templates/plugins/plugin_info.html:27
#: templates/storage/disk_detach.html:13
#: templates/storage/snapshot_confirm_rollback.html:13
#: templates/storage/volume_detach.html:26
#: templates/storage/zvol_confirm_delete.html:13
#: templates/system/wizard.html:16
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#~ msgid "Edit Mount Point"
#~ msgstr "编辑挂载点"

#~ msgid "Delete Mount Point"
#~ msgstr "删除挂载点"

#~ msgid "No mount points defined"
#~ msgstr "未定义挂载点"

#~ msgid "Add Mount Point"
#~ msgstr "添加挂载点"

#: templates/plugins/plugin_install.html:5
#: templates/plugins/plugin_update.html:5
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: templates/registration/login.html:40
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "用户名和密码不相符。请重新登录"

#: templates/registration/login.html:44
#, python-format
msgid "Welcome, %(username)s. Thanks for logging in."
msgstr "欢迎 %(username)s 登录"

#: templates/registration/login.html:46
#, python-format
msgid "Welcome to %(sw_name)s&trade; %(sw_login_version)s"
msgstr "欢迎使用 %(sw_name)s&trade; %(sw_login_version)s"

#: templates/registration/login.html:47
msgid "Please log in."
msgstr "请登录"

#: templates/registration/logout.html:4
msgid "Logged Out"
msgstr "注销"

#: templates/registration/logout.html:24
msgid "You are now logged out."
msgstr "您已退出登陆。"

#: templates/registration/logout.html:24
msgid "Log back in"
msgstr "重新登录"

#: templates/services/core.html:10
msgid "AFP Settings"
msgstr "AFP设置"

#: templates/services/core.html:21
msgid "Active Directory Settings"
msgstr "活动目录设置"

#: templates/services/core.html:32
msgid "SMB Settings"
msgstr "SMB设置"

#: templates/services/core.html:45
msgid "Dynamic DNS Settings"
msgstr "动态DNS设置"

#: templates/services/core.html:56
msgid "FTP Settings"
msgstr "FTP设置"

#: templates/services/core.html:69
msgid "ISCSI Settings"
msgstr "iSCSI 设置"

#~ msgid "LDAP Settings"
#~ msgstr "LDAP设置"

#: templates/services/core.html:91
msgid "NFS Settings"
msgstr "NFS设置"

#~ msgid "Plugins Settings"
#~ msgstr "插件设置"

#~ msgid "Install Jail PBI"
#~ msgstr "安装Jail PBI"

#: templates/services/core.html:117
msgid "Rsync Settings"
msgstr "Rsync 设置"

#: templates/services/core.html:128
msgid "SNMP Settings"
msgstr "SNMP设置"

#: templates/services/core.html:139
msgid "S.M.A.R.T. Settings"
msgstr "S.M.A.R.T. 设置"

#: templates/services/core.html:150
msgid "SSH Settings"
msgstr "SSH设置"

#: templates/services/core.html:161
msgid "TFTP Settings"
msgstr "TFTP设置"

#: templates/services/core.html:172
msgid "UPS Settings"
msgstr "UPS 设置"

#: templates/services/enable.html:3
msgid "Would you like to enable this service?"
msgstr "确认打开服务？"

#: templates/services/enable.html:16 templates/storage/tasks.html:37
msgid "No"
msgstr "不"

#: templates/services/index.html:2
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: templates/services/iscsi.html:1
msgid "iSCSI Management"
msgstr "iSCSI 管理"

# iScsi  专有名词
#: templates/services/iscsi.html:8
msgid "Portals"
msgstr "Portals"

#~ msgid "Authorized Initiators"
#~ msgstr "授权的 Initiators"

#~ msgid "Authentication"
#~ msgstr "认证"

#: templates/services/iscsi.html:26
msgid "Targets"
msgstr "Target"

#: templates/services/iscsi.html:38
msgid "Extents"
msgstr "Extent"

#: templates/services/iscsi.html:44
msgid "Associated Targets"
msgstr "Target关联"

#~ msgid "No associated targets defined"
#~ msgstr "未定义关联目标"

#~ msgid "Add Extent to Target"
#~ msgstr "向目标添加Extent"

#~ msgid "Add Extent To Target"
#~ msgstr "向目标添加Extent"

#~ msgid "Peer"
#~ msgstr "对端"

#~ msgid "Add iSCSI User"
#~ msgstr "添加 iSCIS 用户"

#~ msgid "Authorized Network"
#~ msgstr "授权的网络"

# 根据上下文翻译
#~ msgid "No authorized initiators defined"
#~ msgstr "未定义任何Initiators"

#~ msgid "Add Authorized Initiator"
#~ msgstr "添加并授权Initiator"

#~ msgid "No device extents defined"
#~ msgstr "设备extent未设置"

#~ msgid "Add Extent"
#~ msgstr "添加Extent"

#~ msgid "File Extent"
#~ msgstr "文件Extent"

#~ msgid "No extents defined"
#~ msgstr "未定义任何extent"

#: templates/services/iscsi_portals.html:5
msgid "Listen"
msgstr "监听端口"

#~ msgid "No IP defined for this Portal"
#~ msgstr "未设置IP"

# Portal 为 SCSI专有名词
#: templates/services/iscsi_portals.html:26
msgid "Edit Portal"
msgstr "编辑Portal"

#~ msgid "Delete Portal"
#~ msgstr "删除Portal"

#~ msgid "No portals defined"
#~ msgstr "未定义接口"

#~ msgid "Add Portal"
#~ msgstr "添加Portal"

#~ msgid "No targets defined"
#~ msgstr "未定义任何Target"

#~ msgid "Add Target"
#~ msgstr "添加Target"

#~ msgid "View Mount Points"
#~ msgstr "查看挂载点"

#~ msgid ""
#~ "ATTENTION: The plugins service is not running, several functionalities have "
#~ "been disabled."
#~ msgstr "注意: 插件服务未运行，部分功能被禁用。"

#: templates/services/plugins.html:31
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/services/plugins.html:32
msgid "PBI"
msgstr "PBI"

#: templates/services/plugins.html:33
msgid "Service status"
msgstr "服务状态"

#: templates/services/plugins.html:54 templates/system/config_upload.html:2
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/services/plugins.html:56
msgid "Update plugin"
msgstr "更新插件"

#: templates/services/plugins.html:71
msgid "No available plugins services"
msgstr "无可用插件服务"

#~ msgid "All the files within the plugins jail will be permanently deleted."
#~ msgstr "插件jail中的所有文件将被永久删除。"

#~ msgid "Delete Plugins Jail"
#~ msgstr "删除插件 Jail"

#~ msgid "No rsync modules defined"
#~ msgstr "未定义rsync模块"

#~ msgid "Active Shares"
#~ msgstr "活动的共享"

#~ msgid "There are no active Apple (AFP) shares."
#~ msgstr "无活动的 Apple (AFP) 共享"

#~ msgid "Edit Apple (AFP) Share"
#~ msgstr "编辑 Apple (AFP) 共享"

#~ msgid "Delete Apple (AFP) Share"
#~ msgstr "删除 Apple (AFP) 共享"

#~ msgid "No shares defined"
#~ msgstr "没有定义共享"

#~ msgid "Add Apple (AFP) Share"
#~ msgstr "增加 Apple (AFP) 共享"

#: templates/sharing/index.html:2
msgid "Apple (AFP)"
msgstr "Apple (AFP)"

#: templates/sharing/index.html:7
msgid "UNIX (NFS)"
msgstr "UNIX（NFS）"

#: templates/sharing/index.html:12
msgid "Windows (SMB)"
msgstr "Windows(SMB)"

#~ msgid "There are no active UNIX (NFS) shares."
#~ msgstr "无活动 UNIX(NFS) 共享"

#~ msgid "Mountpoint"
#~ msgstr "挂载点"

#~ msgid "Edit UNIX (NFS) Share"
#~ msgstr "编辑 UNIX(NFS) 共享"

#~ msgid "Delete UNIX (NFS) Share"
#~ msgstr "删除 UNIX(NFS) 共享"

#~ msgid "Add UNIX (NFS) Share"
#~ msgstr "添加 UNIX(NFS) 共享"

#~ msgid "There are no active Windows (SMB) shares."
#~ msgstr "无活动的 Windows(SMB) 共享"

#~ msgid "Edit Windows (SMB) Share"
#~ msgstr "编辑 Windows(SMB) 共享"

#~ msgid "Delete Windows (SMB) Share"
#~ msgstr "删除 Windows(SMB) 共享"

#~ msgid "Add Windows (SMB) Share"
#~ msgstr "添加 Windows(SMB) 共享"

#: templates/storage/clonesnap.html:2 templates/storage/snapshots.html:16
msgid "Clone Snapshot"
msgstr "克隆快照"

#: templates/storage/dataset_confirm_delete.html:5
#, python-format
msgid "Are you sure you want to destroy \"%(name)s\"?"
msgstr "确定销毁\"%(name)s\"?"

#: templates/storage/dataset_confirm_delete.html:8
msgid ""
"\n"
"        This will delete all files within the dataset.\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"        This will delete all files within the dataset and child datasets.\n"
"        "
msgstr[0] ""

#: templates/storage/dataset_edit.html:2
msgid "Edit Dataset"
msgstr "编辑数据集"

#: templates/storage/datasets.html:3
#, python-format
msgid "Create ZFS dataset in %(fs)s"
msgstr "在%(fs)s上创建ZFS数据集"

#: templates/storage/datasets.html:6
msgid "Add Dataset"
msgstr "添加数据集"

#: templates/storage/disk_detach.html:7
#: templates/storage/volume_detach.html:20
msgid "Are you sure you want to detach?"
msgstr "确认分离?"

#: templates/storage/disk_offline.html:3
msgid "Are you sure you want to offline?"
msgstr "确定离线?"

#: templates/storage/disk_remove.html:3
msgid "Are you sure you want to remove?"
msgstr "确定移除?"

#: templates/storage/disk_wipe.html:4
msgid "Are you sure you want to wipe?"
msgstr "你确定要擦除吗？"

#: templates/storage/geom_disk_replace.html:9
#: templates/storage/zpool_disk_replace.html:6
msgid "Replacing disk"
msgstr "替换磁盘中"

#: templates/storage/geom_disk_replace.html:15
msgid "Replace disk"
msgstr "更换磁盘"

#: templates/storage/index.html:2
msgid "Active Volumes"
msgstr "激活卷"

#: templates/storage/index.html:8
msgid "ZFS Snapshots"
msgstr "ZFS 快照"

#: templates/storage/index.html:20
msgid "ZFS Replication"
msgstr "ZFS 复制"

#: templates/storage/manualsnap.html:2
msgid "Manually Create Snapshot"
msgstr "手动创建快照"

#: templates/storage/permission.html:2
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: templates/storage/permission.html:4
msgid "Change permission"
msgstr "权限变更"

#: templates/storage/permission.html:5
#, python-format
msgid "Change permission on %(path)s to"
msgstr "修改 %(path)s 权限"

#: templates/storage/replications.html:4 templates/storage/replications.html:6
msgid "Add Replication"
msgstr "添加复制"

#: templates/storage/replications.html:10
#: templates/storage/replications.html:12
msgid "View Public Key"
msgstr "显示公钥"

#: templates/storage/replications.html:16
msgid ""
"ATTENTION: A periodic snapshot of a given ZFS filesystem/volume is required "
"to create a replication task"
msgstr "注意：要创建复制任务，必需要对指定的ZFS文件系统/文件卷做定期快照"

#~ msgid "Last snapshot"
#~ msgstr "最近的快照"

#~ msgid "Remote ZFS filesystem"
#~ msgstr "远程ZFS文件系统"

#~ msgid "Delete Replication"
#~ msgstr "删除复制"

#~ msgid "Edit Replication"
#~ msgstr "修改复制"

#~ msgid "No ZFS replication available"
#~ msgstr "ZFS 复制不存在"

#~ msgid "No scrub tasks defined."
#~ msgstr "未定义scrub任务。"

#~ msgid "Add ZFS Scrub Task"
#~ msgstr "添加ZFS scrub任务"

#~ msgid "Add ZFS Scrub"
#~ msgstr "添加 ZFS Scrub"

#: templates/storage/scrub_confirm.html:6
msgid ""
"Scrub is currently running! Are you sure you want to STOP the scrub process?"
msgstr "正在进行垃圾清理任务！确定要停止任务吗？"

#: templates/storage/scrub_confirm.html:8
msgid "Are you sure you want to scrub?"
msgstr "是否要执行垃圾清理任务？"

#: templates/storage/scrub_confirm.html:8
msgid "This will increase system overhead while in progress"
msgstr "本操作讲将增大系统开销。"

#: templates/storage/snapshot_confirm_rollback.html:7
msgid "Are you sure you want to rollback dataset to this snapshot state?"
msgstr "确认回滚数据集至快照前的状态？"

#: templates/storage/snapshots.html:21
msgid "Clone snapshot"
msgstr "克隆快照"

#: templates/storage/snapshots.html:32
msgid "Destroy Snapshot"
msgstr "销毁快照"

#: templates/storage/snapshots.html:37
msgid "Destroy this snapshot"
msgstr "销毁快照"

#: templates/storage/snapshots.html:48
msgid "Rollback Snapshot"
msgstr "回滚快照"

#: templates/storage/snapshots.html:53
msgid "Rollback to this snapshot"
msgstr "回退至此快照"

#: templates/storage/snapshots.html:126
msgid "Destroy"
msgstr "销毁"

#: templates/storage/snapshots.html:136
msgid "Delete snapshots"
msgstr "删除快照"

#: templates/storage/tasks.html:8
msgid "Periodic Snapshots"
msgstr "快照工作周期"

#~ msgid "Periodic Snapshot Schedule"
#~ msgstr "定期快照计划"

#~ msgid "There are no scheduled snapshots."
#~ msgstr "目前尚无快照计划。"

#~ msgid "How"
#~ msgstr "怎样"

#: templates/storage/tasks.html:24
msgid "Keep snapshot for"
msgstr "保存快照"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "从"

#~ msgid "through"
#~ msgstr "到"

#~ msgid ", every"
#~ msgstr ",每"

#: templates/storage/tasks.html:48
msgid "everyday"
msgstr "每天"

#~ msgid "on every"
#~ msgstr "每逢"

#~ msgid "There are no periodic snapshots scheduled."
#~ msgstr "无周期快照计划"

#: templates/storage/volume_detach.html:8
#, python-format
msgid "You have %(used)s of used space within this volume"
msgstr "该卷上有%(used)s使用过的空间"

#: templates/storage/volume_edit.html:3
msgid "Edit ZFS Volume"
msgstr "编辑 ZFS 卷"

#: templates/storage/volumes.html:60
msgid "Used"
msgstr "已用"

#: templates/storage/volumes.html:61
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: templates/storage/volumes.html:62
msgid "Size"
msgstr "容量"

#: templates/storage/volumes.html:63
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/storage/volumes.html:92 templates/storage/volumes.html.py:96
msgid "Detach Volume"
msgstr "分离卷"

#: templates/storage/volumes.html:102 templates/storage/volumes.html.py:106
msgid "Scrub Volume"
msgstr "卷垃圾清理"

#: templates/storage/volumes.html:111 templates/storage/volumes.html.py:115
#: templates/storage/volumes.html:200 templates/storage/volumes.html.py:204
msgid "Edit ZFS Options"
msgstr "编辑 ZFS 选项"

#: templates/storage/volumes.html:149 templates/storage/volumes.html.py:153
#: templates/storage/volumes.html:227 templates/storage/volumes.html.py:231
#: templates/storage/volumes.html:257 templates/storage/volumes.html.py:261
msgid "Create Snapshot"
msgstr "创建快照"

#: templates/storage/volumes.html:159 templates/storage/volumes.html.py:163
msgid "Volume Status"
msgstr "卷状态"

#: templates/storage/volumes.html:191 templates/storage/volumes.html.py:195
msgid "Destroy Dataset"
msgstr "撤销数据集"

#~ msgid "Destroy ZFS Volume"
#~ msgstr "销毁 ZFS 卷"

#~ msgid "No volumes defined"
#~ msgstr "未定义任何卷"

#: templates/storage/wizard.html:27
msgid "Volume to extend"
msgstr "要扩展的卷"

#: templates/storage/wizard.html:37
msgid "Member disks"
msgstr "成员盘"

#: templates/storage/wizard.html:73
msgid "Group type"
msgstr "磁盘组类型"

#~ msgid "ZFS Extra"
#~ msgstr "ZFS 扩展"

#~ msgid "The use of only 1 log disk is highly discouraged"
#~ msgstr "强烈建议不要只使用一个设备来保存ZIL"

#~ msgid "Log"
#~ msgstr "ZIL设备"

#~ msgid "Cache"
#~ msgstr "缓存"

#~ msgid "Spare"
#~ msgstr "备用盘"

#: templates/storage/wizard.html:156
msgid "Add Volume"
msgstr "添加卷"

#: templates/storage/wizard.html:157
msgid "Existing data will be cleared"
msgstr "数据将被清空"

#: templates/storage/zpool_disk_replace.html:2
msgid "Replace Disk"
msgstr "替换磁盘"

#: templates/storage/zvols.html:3
#, python-format
msgid "Create ZFS volume on %(name)s"
msgstr "在 %(name)s 上创建 ZFS 卷"

#~ msgid "Add ZFS Volume"
#~ msgstr "添加 ZFS 卷"

#: templates/system/advanced_edit.html:5
msgid "Rebuild LDAP/AD Cache"
msgstr "重建 LDAP/AD 快取缓存"

#~ msgid "The cache is being rebuilt."
#~ msgstr "正在重建缓存。"

#~ msgid "The cache could not be rebuilt"
#~ msgstr "无法重建缓存"

#: templates/system/advanced_edit.html:27
#: templates/system/advanced_edit.html:29
msgid "Save Debug"
msgstr "保存 Debug"

#: templates/system/advanced_edit.html:33
#: templates/system/advanced_edit.html:35
msgid "Firmware Update"
msgstr "固件升级"

#~ msgid "Import Plugins Jail"
#~ msgstr "导入插件Jail"

#: templates/system/config_ok.html:13 templates/system/config_ok2.html:6
msgid "Restarting..."
msgstr "正在重启系统..."

#: templates/system/config_restore.html:3
msgid "Are you sure you want to restore to factory config?"
msgstr "确认恢复出厂配置？"

#~ msgid "No cron jobs defined."
#~ msgstr "未定义计划任务。"

#~ msgid "Add a cron job"
#~ msgstr "添加计划任务"

#~ msgid "Add cron job"
#~ msgstr "添加计划任务"

#: templates/system/done.html:13
msgid "Rebooting..."
msgstr "正在重启系统..."

#: templates/system/email_edit.html:13
msgid "Send Test Mail"
msgstr "发送测试邮件"

#: templates/system/email_edit.html:20
msgid ""
"HINT: Test e-mails are sent to root user. To configure it use Users -> root -"
"> Change E-mail"
msgstr "提示：测试邮件将发送至root用户。请在 帐户 -> 用户 -> root -> E-mail 设置root用户的电子邮箱地址。"

#~ msgid "iBurst"
#~ msgstr "iBurst"

#~ msgid "No NTP servers defined."
#~ msgstr "没有设置NTP服务器"

#~ msgid "Add NTP server"
#~ msgstr "添加NTP服务器"

#~ msgid "Add NTP Server"
#~ msgstr "添加NTP服务器"

#: templates/system/reboot_dialog.html:3
#: templates/system/shutdown_dialog.html:3
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: templates/system/reboot_dialog.html:4
msgid ""
"You are about to <strong>REBOOT</strong> the system, what would you like to "
"do?"
msgstr "你确认要<strong>重启FreeNAS服务器</strong>吗?"

#: templates/system/reporting.html:2
msgid "History"
msgstr "历史信息"

#~ msgid "Local Path"
#~ msgstr "本地路径"

#~ msgid "Remote"
#~ msgstr "远程"

#~ msgid "No rsync tasks defined."
#~ msgstr "未定义rsync任务"

#~ msgid "Add rsync task"
#~ msgstr "添加 Rsync任务"

#~ msgid "Add Rsync"
#~ msgstr "添加 Rsync"

#: templates/system/settings.html:3
msgid "General"
msgstr "常规"

#: templates/system/settings_edit.html:5
msgid "Factory Restore"
msgstr "还原到出厂状态"

#: templates/system/settings_edit.html:7
msgid "Restore Config"
msgstr "恢复配置"

#: templates/system/settings_edit.html:11
msgid "Save Config"
msgstr "保存配置"

#: templates/system/settings_edit.html:17
#: templates/system/settings_edit.html:19
msgid "Upload Config"
msgstr "上传配置"

#: templates/system/shutdown_dialog.html:4
msgid ""
"You are about to <strong>SHUTDOWN</strong> the system, what would you like "
"to do?"
msgstr "你确认要<strong>关闭FreeNAS服务器</strong>吗?"

#: templates/system/smarttest.html:16
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#~ msgid "No S.M.A.R.T. tests defined"
#~ msgstr "S.M.A.R.T. 测试未定义"

#~ msgid "Add S.M.A.R.T. Test"
#~ msgstr "添加S.M.A.R.T.检测"

#~ msgid "Add S.M.A.R.T. test"
#~ msgstr "添加S.M.A.R.T.检测"

#~ msgid "No sysctl defined."
#~ msgstr "未定义sysctl。"

#~ msgid "Add sysctl"
#~ msgstr "添加 sysctl"

#~ msgid "Add Sysctl"
#~ msgstr "添加 systl"

#: templates/system/system_info.html:9
msgid "Build"
msgstr "版本"

#: templates/system/system_info.html:13
msgid "Platform"
msgstr "CPU"

#: templates/system/system_info.html:17
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: templates/system/system_info.html:21
msgid "System Time"
msgstr "系统时间"

#: templates/system/system_info.html:25
msgid "Uptime"
msgstr "在线时长"

#: templates/system/system_info.html:29
msgid "Load Average"
msgstr "平均负载"

#~ msgid "Connected through"
#~ msgstr "通过连接"

#~ msgid "No tunable setting defined."
#~ msgstr "没有定义tunable设置。"

#~ msgid "Add Tunable"
#~ msgstr "添加tunable"

#~ msgid "Add Loader"
#~ msgstr "添加Loader"

#: templates/system/wizard.html:14
msgid "Apply Update"
msgstr "应用更新"

#: tools/alert.py:108
#, python-format
msgid "The volume %s status is HEALTHY"
msgstr "卷%s状态为HEALTHY"

#: tools/alert.py:111
#, python-format
msgid "The volume %s status is DEGRADED"
msgstr "卷%s状态为DEGRADED"

#: tools/alert.py:115
#, python-format
msgid "The volume %(volume)s status is %(status)s: %(message)s"
msgstr "卷 %(volume)s 状态为 %(status)s: %(message)s"

#: tools/alert.py:119
#, python-format
msgid "The volume %(volume)s status is %(status)s"
msgstr "卷 %(volume)s 状态为 %(status)s"

#~ msgid ""
#~ "You have to change the password for the admin user (currently no password is "
#~ "required to login)"
#~ msgstr "您需要修改用户admin的密码(当前未设置密码)"

#: tools/alert.py:137
#, python-format
msgid "The WebGUI Address could not be bind to %s; using wildcard"
msgstr "WebGUI地址不能绑定到%s;请使用wildcard"

#: tools/alert.py:147
#, python-format
msgid ""
"The following IPs are bind to iSCSI Portal but were not found in the system: "
"%s"
msgstr "系统未找到以下绑定到 iSCSI Portal 的IP：%s"

#: tools/alert.py:177
msgid "Critical Alerts"
msgstr "危险警报"

#~ msgid "Selected"
#~ msgstr "选中"

#~ msgid "SHA256 sum for the PBI file"
#~ msgstr "PBI文件的SHA256码"

#~ msgid "Jail path cannot contain plugins path."
#~ msgstr "Jail路径不包括插件路径."

#~ msgid "Plugins path cannot contain jail path."
#~ msgstr "插件路径不包含Jail路径."

#~ msgid "Plugin uname"
#~ msgstr "插件名"

#~ msgid "UName of the plugin"
#~ msgstr "插件名"

#~ msgid "Plugin view"
#~ msgstr "插件一览"

#~ msgid "Plugin icon"
#~ msgstr "插件图标"

#~ msgid "Path to plugin"
#~ msgstr "插件路径"

#~ msgid "Control Plugins"
#~ msgstr "插件控制"

#~ msgid "Configure Plugins"
#~ msgstr "插件配置"

#~ msgid "Allow guest access"
#~ msgstr "允许来宾帐户访问"

#~ msgid "Only allow guest access"
#~ msgstr "仅允许来宾帐户访问"

#~ msgid "Plugins Path"
#~ msgstr "插件路径"

msgid "Path to the plugins directory"
msgstr "插件目录"

msgid "Invalid prefix"
msgstr "无效的前缀"

#~ msgid ""
#~ "How many minutes passed before a new snapshot is made after the last one."
#~ msgstr "设定两个快照建立的间隔时间（分钟）"

#~ msgid "An error occurred when setting the options"
#~ msgstr "设置选项时发生错误"

#~ msgid "Invalid service pack"
#~ msgstr "无效服务包"

#~ msgid "View Cron Jobs"
#~ msgstr "查看计划任务列表"

#~ msgid "View Rsync Tasks"
#~ msgstr "查看同步任务列表"

#~ msgid "View S.M.A.R.T. Tests"
#~ msgstr "查看 S.M.A.R.T.测试列表"

#~ msgid "View Sysctls"
#~ msgstr "查看系统控制"

#~ msgid "View Tunables"
#~ msgstr "查看所有Tunable"

#~ msgid "Browse"
#~ msgstr "浏览"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Add Apple (SMB) Share"
#~ msgstr "增加 Apple (AFP) 共享"

#~ msgid "Apply Service Pack"
#~ msgstr "应用快速升级包"

#~ msgid "Hourly"
#~ msgstr "每小时"

#~ msgid "Hourly Graphs"
#~ msgstr "小时图"

#~ msgid "Daily"
#~ msgstr "每日"

#~ msgid "Daily Graphs"
#~ msgstr "日图"

#~ msgid "Weekly"
#~ msgstr "每周"

#~ msgid "Weekly Graphs"
#~ msgstr "周图"

#~ msgid "Monthly"
#~ msgstr "每月"

#~ msgid "Monthly Graphs"
#~ msgstr "月图"

#~ msgid "Yearly"
#~ msgstr "每年"

#~ msgid "Yearly Graphs"
#~ msgstr "年图"

#~ msgid "DVD"
#~ msgstr "DVD"

#~ msgid "Tape"
#~ msgstr "磁带"

#~ msgid "Pass"
#~ msgstr "通过"

msgid "Disable password"
msgstr "禁用密码"

#~ msgid "My Account"
#~ msgstr "我的帐户"

#~ msgid "View All Users"
#~ msgstr "查看所有用户"

#~ msgid ""
#~ "We apologize, but your form has expired. Please continue filling out the "
#~ "form from this page."
#~ msgstr "抱歉，您的表单已到期。请继续填写这个页面上的表单。"

#~ msgid "You must specify either an valid IPv4 or IPv6 with maskbit"
#~ msgstr "您必须指定一个有效的IPv4或IPv6与maskbit"

#~ msgid "Local Access"
#~ msgstr "本地访问"

#~ msgid "Allow users with local accounts to access apple shares on this box."
#~ msgstr "允许用户在这块区域使用当前账户类型来访问苹果共享"

#~ msgid ""
#~ "The portal takes the form of 'address:port'. for example "
#~ "'192.168.1.1:3260' for IPv4, '[2001:db8:1:1::1]:3260' for IPv6. the port "
#~ "3260 is standard iSCSI port number. For any IPs (wildcard address), use "
#~ "'0.0.0.0:3260' and/or '[::]:3260'. Do not mix wildcard and other IPs at "
#~ "same address family."
#~ msgstr ""
#~ "入口的格式为“地址:端口“。例如：对IPV4为\"192.168.1.1:3260\"；对IPV6"
#~ "为“[2001:db8:1:1::1]:3260”。3260是iSCSI标准端口。对任何IP （通配符地"
#~ "址）， 使用“'0.0.0.0:3260”和/或“[::]:3260”。 不要在同一地址段将通配符和其"
#~ "他IP地址相混淆。"

#~ msgid "Time in milliseconds"
#~ msgstr "时间在毫秒级"

#~ msgid "Username of Domain Administrator Account"
#~ msgstr "域管理员帐户"

#~ msgid "ISCSI"
#~ msgstr "ISCSI"

#~ msgid "Guest Account"
#~ msgstr "访客帐号"

#~ msgid ""
#~ "Use this option to override the username ('ftp' by default) which will be "
#~ "used for access to services which are specified as guest. Whatever "
#~ "privileges this user has will be available to any client connecting to "
#~ "the guest service. This user must exist in the password file, but does "
#~ "not require a valid login."
#~ msgstr ""
#~ "使用这个选项来改变以访客身份访问时采用的系统用户身份（默认为'ftp'用户）。"
#~ "这个用户的权限将决定所有以访客身份连接服务的客户的权限。这个用户在密码文件"
#~ "中必须存在，但不必拥有登录权限。"

#~ msgid "SMB Share"
#~ msgstr "SMB 共享"

#~ msgid "SMB Shares"
#~ msgstr "SMB 共享列表"

#~ msgid "NFS Share"
#~ msgstr "NFS共享"

#~ msgid "NTP server 2"
#~ msgstr "网络授时服务器 2"

#~ msgid "NTP server 3"
#~ msgstr "网络授时服务器 3"

#~ msgid "Loader"
#~ msgstr "平均负载"

#~ msgid "Loaders"
#~ msgstr "平均负载"

#~ msgid "Reboot the System"
#~ msgstr "重启系统"

#~ msgid "Apple"
#~ msgstr "苹果"

#~ msgid "UNIX"
#~ msgstr "UNIX"

#~ msgid "Windows"
#~ msgstr "Windows"

#~ msgid "Are you sure you want to export?"
#~ msgstr "你确定需要导出吗?"

msgid "Export Volume"
msgstr "导出卷"

#~ msgid "Add loader"
#~ msgstr "添加负载均衡"

#~ msgid "successfully added"
#~ msgstr "成功添加"

#~ msgid "successfully deleted"
#~ msgstr "成功删除"

#~ msgid "successfully edited"
#~ msgstr "编辑成功"

#~ msgid "%s successfully added."
#~ msgstr "%s 已成功添加。"

msgid "IPv6 Netmask"
msgstr "IPv6 网络掩码"

#~ msgid "This value must be between 0 and 10000, inclusive."
#~ msgstr "这个值必须在 0 到(包括) 10000 之间。"

msgid "This value must be between 0 and 1000, inclusive."
msgstr "这个值必须在 0 到(包括) 1000 之间。"

#~ msgid "Enable DDP"
#~ msgstr "启用DDP"

#~ msgid "Enables DDP support for low-level appletalk access."
#~ msgstr "为低层appletalk访问启用DDP支持"

#~ msgid "Turn on/off TLS"
#~ msgstr "开/关 TLS"

msgid "The volume failed to export"
msgstr "卷无法提供服务"

#~ msgid "Cron Scheduler"
#~ msgstr "定期快照计划"

#~ msgid "Docs"
#~ msgstr "文档"

#~ msgid "Welcome to"
#~ msgstr "欢迎使用8"

#~ msgid "Mount point"
#~ msgstr "挂载点"

#~ msgid "Dataset name"
#~ msgstr "数据集名"

#~ msgid "Snapshot name"
#~ msgstr "快照名称"

#~ msgid "Used space"
#~ msgstr "已用空间"

#~ msgid "No ZFS snapshot available"
#~ msgstr "目前尚无ZFS快照"

#~ msgid "Restore to Factory Defaults"
#~ msgstr "恢复为出厂设置"

#~ msgid "Config"
#~ msgstr "配置"

#~ msgid "%s successfully update."
#~ msgstr "%s 已成功更新。"

#~ msgid "Admin user"
#~ msgstr "管理员"

msgid "N/A"
msgstr "不可用"

#~ msgid "ZVol Name"
#~ msgstr "ZVol 名称"

#~ msgid "minutes,"
#~ msgstr "分钟，"

msgid "Create ZFS zvol"
msgstr "创建 ZFS zvol"

msgid "Add ZVol"
msgstr "添加 Zvol"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英语"

#~ msgid "Level"
#~ msgstr "级别"

#~ msgid "Add Link Aggregation"
#~ msgstr "添加链路聚合"

#~ msgid "View All Interfaces"
#~ msgstr "查看所有接口"

#~ msgid "View All VLANs"
#~ msgstr "查看所有 VLAN"

#: choices.py:52
msgid "HTTP+HTTPS"
msgstr "HTTP+HTTPS"

#: choices.py:165
msgid "Unencrypted"
msgstr "未加密"

#: choices.py:166
msgid "Encrypted, no passphrase"
msgstr "已加密，无密码短语"

#: choices.py:167
msgid "Encrypted, with passphrase"
msgstr "已加密，有密码短语"

#: choices.py:304
msgid "lz4 (recommended)"
msgstr "lz4 (推荐)"

#: choices.py:560
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: choices.py:600
msgid "9600"
msgstr "9600"

#: choices.py:601
msgid "19200"
msgstr "19200"

#: choices.py:602
msgid "38400"
msgstr "38400"

#: choices.py:603
msgid "57600"
msgstr "57600"

#: choices.py:604
msgid "115200"
msgstr "115200"

#: choices.py:670
msgid "Daemon"
msgstr "守护进程"

#: choices.py:672
msgid "Auth"
msgstr "认证"

#: choices.py:693
msgid "on"
msgstr "开启"

#: choices.py:695
msgid "data"
msgstr "data"

#: account/forms.py:539
msgid "Home directory cannot contain colons"
msgstr "主目录不能包含冒号"

#: account/models.py:56
#: account/models.py:150
msgid "Permit Sudo"
msgstr "允许使用 Sudo"

#: account/models.py:135
msgid "Built-in User"
msgstr "内建用户"

#: choices.py:173
msgid "LANMAN1"
msgstr "LANMAN1"

#: choices.py:174
msgid "LANMAN2"
msgstr "LANMAN2"

#: choices.py:175
msgid "NT1"
msgstr "NT1"

#: choices.py:177
msgid "SMB2_02"
msgstr "SMB2_02"

#: choices.py:312
msgid "lzjb (legacy, not recommended)"
msgstr "lzjb (过时，不推荐)"

#: choices.py:319
msgid "plzip (best compression)"
msgstr "plzip (最好)"

#: choices.py:675
msgid "Verbose"
msgstr "详细信息"

#: choices.py:698
#: services/models.py:1531
#: services/models.py:1639
#: services/models.py:2103
#: services/models.py:2104
msgid "Domain Controller"
msgstr "Domain Controller"

#: choices.py:711
msgid "auth"
msgstr "认证"

#: choices.py:714
msgid "ctrl+!data"
msgstr "ctrl+!data"

#: choices.py:716
msgid "auth+!data"
msgstr "auth+!data"

#: account/forms.py:58
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: api/resources.py:888
#: storage/models.py:745
#: storage/models.py:755
#: storage/models.py:772
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: api/resources.py:992
msgid "From %(begin)s through %(end)s, %(repeat)s"
msgstr "从 %(begin)s 到 %(end)s，%(repeat)s 次"

#: jails/admin.py:265
#: jails/models.py:434
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: jails/forms.py:90
msgid "type"
msgstr ""

#: jails/forms.py:182
#: jails/forms.py:629
msgid "No jail root configured."
msgstr "未配置Jail根目录。"

#: jails/forms.py:516
msgid "autostart"
msgstr "自动启动"

#: jails/forms.py:906
msgid "The path could not be mounted %(source)s: %(error)s"
msgstr "路径无法被挂载 %(source)s: %(error)s"

#: jails/models.py:103
msgid "IPv4 bridge address"
msgstr "IPv4 桥接地址"

#: jails/models.py:110
msgid "IPv4 bridge netmask"
msgstr "IPv4 桥接掩码"

#: jails/models.py:128
msgid "IPv6 address"
msgstr "IPv6 地址"

#: jails/models.py:173
msgid "MAC"
msgstr "MAC"

#: jails/models.py:332
msgid "Jail Root"
msgstr "Jail 根目录"

#: jails/models.py:333
msgid "Path where to store jail data"
msgstr "存储 Jail 数据的路径"

#: jails/models.py:338
msgid "IPv4 network range for jails and plugins"
msgstr "用于 Jails 和插件的 IPv4 地址范围"

#: jails/models.py:343
msgid "IPv4 network start address for jails and plugins"
msgstr "用于 jails 和插件的 IPv4 网络起始地址"

#: jails/models.py:348
msgid "IPv4 network end address for jails and plugins"
msgstr "用于 jails 和插件的 IPv4 网络结束地址"

#: jails/models.py:352
msgid "IPv6 Network"
msgstr "IPv6 网络"

#: jails/models.py:362
msgid "IPv6 Network End Address"
msgstr "IPv6 网络结束地址"

#: jails/models.py:363
msgid "IPv6 network end address for jails and plugins"
msgstr "用于 Jails 和插件的 IPv6 网络结束地址"

#: jails/models.py:366
msgid "Collection URL"
msgstr "仓库 URL"

#: jails/models.py:368
msgid "URL for the jails index"
msgstr "Jails 仓库索引 URL"

#: jails/models.py:486
msgid "Template must have 0 instances!"
msgstr "模板必须拥有 0 个实例！"

#: jails/models.py:493
msgid "Jail root is not configured!"
msgstr "未配置 Jail 根目录！"

#: jails/models.py:513
#: jails/models.py:514
msgid "Jail Templates"
msgstr "Jail 模板"

#: jails/models.py:533
msgid "Read-Only"
msgstr "只读"

#: jails/models.py:537
#, fuzzy
msgid "Filesystem"
msgstr "文件系统类型"

#: jails/nav.py:85
msgid "Add Jail Templates"
msgstr "添加 Jail 模板"

#: jails/utils.py:695
msgid "You need to create a volume to proceed!"
msgstr "执行此操作必须先创建一个卷！"

#: jails/utils.py:714
msgid "Failed to create dataset %(name)s: %(error)s"
msgstr "数据集创建失败 %(name)s: %(error)s"

#: jails/utils.py:739
msgid "Failed to create directory %(name)s: %(error)s"
msgstr "目录创建失败 %(name)s: %(error)s"

#: jails/views.py:135
msgid "Jail successfully started."
msgstr "Jail 已启动。"

#: jails/views.py:399
#, fuzzy
msgid "Jail template successfully edited."
msgstr "成功删除数据集。"

#: middleware/notifier.py:3068
msgid "No RPC Token!"
msgstr "没有 RPC Token！"

#: middleware/notifier.py:3824
msgid "No carrier"
msgstr "没有载体"

#: middleware/notifier.py:3849
msgid "Down"
msgstr "Down"

#: middleware/zfs.py:623
#: middleware/zfs.py:691
msgid "In Progress"
msgstr "正在执行"

#: middleware/zfs.py:663
#: middleware/zfs.py:722
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: network/forms.py:380
msgid "The IP \"%s\" is not valid"
msgstr "IP \"%s\" 无效"

#: network/forms.py:477
msgid "The name must be vlanX where X is a number. Example: vlan0"
msgstr "名称格式为 vlanX，其中 X 为数字。例如：vlan0"

#: network/models.py:82
msgid "Enable netwait feature"
msgstr "启用 netwait 特征"

#: network/models.py:93
msgid "Netwait IP list"
msgstr "Netwait IP列表"

#: network/models.py:102
msgid "Host name data base"
msgstr "主机名数据库"

#: network/models.py:415
msgid "LAGG Interface Group"
msgstr "LAGG 接口组"

#: network/models.py:441
msgid "Link Aggregation Member"
msgstr "链路聚合成员"

#: network/models.py:442
msgid "Link Aggregation Members"
msgstr "链路聚合成员"

#: network/nav.py:17
#: templates/network/index.html:14
msgid "IPMI"
msgstr "IPMI"

#: plugins/forms.py:84
msgid ""
"Click here to find out what PBI's are!<a href='http://www.pcbsd.org/en"
"/package-management/' onclick='window.open(this.href);return false;'>"
msgstr ""
"点此了解PBI！<a href='http://www.pcbsd.org/en/package-management/' "
"onclick='window.open(this.href);return false;'>"

#: plugins/forms.py:100
msgid "Plugin Jail"
msgstr "插件 Jail"

#: plugins/forms.py:101
msgid "The plugin jail that the PBI is to be installed in."
msgstr "用于安装 PBI 的插件 jail。"

#: plugins/forms.py:210
msgid "Unable to set repository: %s"
msgstr "无法设置仓库：%s"

#: plugins/models.py:112
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: plugins/models.py:217
msgid "URL for the plugins repository"
msgstr "插件仓库的URL"

#: plugins/views.py:196
msgid "Jail does not exist"
msgstr "Jail 不存在"

#: services/forms.py:220
msgid "This path does not exist."
msgstr "路径不存在。"

#: services/forms.py:222
msgid "This path is not a directory."
msgstr "路径不是一个目录。"

#: services/forms.py:671
#: services/forms.py:679
msgid "Spaces or number signs are not allowed."
msgstr "不允许使用空格或数字符号。"

#: services/forms.py:754
msgid "Confirm Domain Account Password"
msgstr "确认域账户密码"

#: services/forms.py:927
msgid "Peer Secret (Confirm)"
msgstr "对端密码 (确认)"

#: services/forms.py:1456
msgid "Serial not found and glabel failed for %(disk)s: %(error)s"
msgstr "未找到串口且 %(disk)s glabel 失败: %(error)s"

#: services/models.py:233
msgid "Server minimum protocol"
msgstr "最低协议版本"

#: services/models.py:235
msgid "The minimum protocol version that will be supported by the server"
msgstr "服务器将支持的最低协议版本"

#: services/models.py:243
msgid "The highest protocol version that will be supported by the server"
msgstr "服务器将支持的最高协议版本"

#: services/models.py:248
msgid ""
"This boolean parameter controls the behaviour of smbd(8) when receiving a "
"protocol request of \"open for execution\" from a Windows client. With Samba "
"3.6 and older, the execution right in the ACL was not checked, so a client "
"could execute a file even if it did not have execute rights on the file. In "
"Samba 4.0, this has been fixed, so that by default, i.e. when this parameter "
"is set to \"False\", \"open for execution\" is now denied when execution "
"permissions are not present. If this parameter is set to \"True\", Samba "
"does not check execute permissions on \"open for execution\", thus re-"
"establishing the behaviour of Samba 3.6 "
msgstr ""
"当接收到 Windows 客户端 \"打开并运行文件\" 的请求时，由此参数控制 smbd(8) 行为。Samba 3.6 "
"和更低的版本，ACL并不检查文件的可执行权限，因此客户端可以随意运行文件，即使该文件本身并不拥有可执行权限。Samba 4.0 修复了此问题，默认情况下，"
"如果设置此参数为 \"False\"，当运行不具有执行权限的文件时，\"打开并运行文件\" 将被阻止。如果将此参数设置为 \"True\"，Samba "
"则不会检查\"打开执行\"权限，然而Samba 3.6恢复了此功能"

#: services/models.py:339
msgid "Allow non-root mount"
msgstr "允许非 root 挂载"

#: services/models.py:350
msgid "Bind IP Addresses"
msgstr "绑定 IP 地址"

#: services/models.py:418
msgid "Enable multithreaded mode"
msgstr ""

#: services/models.py:914
msgid "IP Server"
msgstr "IP 服务器"

#: services/models.py:997
msgid "These parameters will be added to /etc/snmpd.config."
msgstr "参数将被追加到 /etc/snmpd.config 配置文件中。"

#: services/models.py:1036
msgid "Remote Port"
msgstr "远程端口"

#: services/models.py:1180
msgid "Message which will be displayed to the user when they initially login."
msgstr "用户初次登陆时将显示此处设置的消息。"

#: services/models.py:1211
msgid ""
"For local users, only allow access to user home directory unless the user is "
"a member of group wheel."
msgstr "除非本地用户是 wheel 组成员，否则仅允许访问其家目录。"

#: services/models.py:1278
msgid "Enable TLS"
msgstr "启用 TLS"

#: services/models.py:1285
msgid "TLS policy"
msgstr "TLS 策略"

#: services/models.py:1288
msgid "TLS allow client renegotiations"
msgstr "TLS 允许客户端协商"

#: services/models.py:1300
msgid "TLS common name required"
msgstr "TLS 必须提供通用名"

#: services/models.py:1304
msgid "TLS enable diagnostics"
msgstr "TLS 启用诊断"

#: services/models.py:1320
msgid "TLS no session reuse required"
msgstr "TLS 会话必须未被重用"

#: services/models.py:1332
msgid "TLS DNS name required"
msgstr "TLS 要求DNS名称"

#: services/models.py:1449
msgid "SFTP Log Facility"
msgstr "SFTP 日志设备"

#: services/models.py:1596
msgid "Domain account name to bind as"
msgstr "域账户名绑定为"

#: services/models.py:1601
msgid "Domain Account password."
msgstr "域账号的密码。"

#: services/models.py:1609
msgid "Use keytab"
msgstr ""

#: services/models.py:1613
msgid "Kerberos keytab file"
msgstr "Kerberos keytab文件"

#: services/models.py:1629
msgid "Set this if you want to allow Trusted Domains."
msgstr "若允许信任域，则设置此项。"

#: services/models.py:1651
#, fuzzy
msgid "Kerberos Server"
msgstr "服务器数量"

#: services/models.py:1652
msgid "Hostname of the kerberos server to use."
msgstr ""

#: services/models.py:1657
msgid "Kerberos Password Server"
msgstr ""

#: services/models.py:1710
msgid "NIS domain"
msgstr "NIS 域"

#: services/models.py:1722
msgid "Cause ypbind to run in secure mode"
msgstr "将 ypbind 运行在安全模式"

#: services/models.py:1735
#: services/models.py:1736
msgid "NIS Domain"
msgstr "NIS 域"

#: services/models.py:1855
msgid "Country Code"
msgstr "国家代码"

#: services/models.py:1858
msgid ""
"Specify a two-letterISO 3166 country code (required for LLDPlocation support)"
msgstr "指定一个 ISO 3166 国家代码(LLD定位功能需要)"

#: services/models.py:1866
msgid "Specify the physical location of the host"
msgstr "指定主机的物理位置"

#: services/models.py:2009
msgid "Informational"
msgstr "信息报告"

#: services/models.py:2010
msgid ""
"Report as informational in the system log if the temperature is greater or "
"equal than N degrees Celsius. 0 to disable"
msgstr "当温度高于或等于N摄氏度的时将信息报告记录在系统日志。0是禁用。"

#: services/models.py:2017
msgid ""
"Report as critical in the system log and send an email if the temperature is "
"greater or equal than N degrees Celsius. 0 to disable"
msgstr "当温度大于或等于N摄氏度时将信息记录到系统日志并发送电子邮件报告。0为禁用"

#: services/models.py:2064
msgid "Domain Name in old format, eg EXAMPLE"
msgstr "旧格式的域名称，例如 EXAMPLE"

#: services/models.py:2075
msgid "DNS Backend"
msgstr "DNS Backend"

#: services/models.py:2076
msgid "DNS Backend, eg SAMBA_INTERNAL"
msgstr "DNS Backend，例如：SAMBA_INTERNAL"

#: services/models.py:2082
msgid "DNS Forwarder"
msgstr "DNS Forwarder"

#: services/models.py:2087
msgid "Domain Forest Level"
msgstr "域树级别"

#: services/nav.py:118
#: templates/services/core.html:27
msgid "Directory Services"
msgstr "目录服务"

#: sharing/admin.py:81
#: sharing/models.py:330
msgid "Paths"
msgstr "路径"

#: sharing/forms.py:136
#: sharing/forms.py:141
msgid "The umask must be between 000 and 777."
msgstr "掩码值必须在 000 和 777 之间。"

#: sharing/forms.py:253
msgid "Paths for a NFS share must reside within the same filesystem"
msgstr "NFS 共享路径必须位于同一文件系统"

#: sharing/forms.py:260
msgid "You cannot share a mount point and subdirectories all at once"
msgstr "挂载点和其子目录无法同时设置共享"

#: sharing/forms.py:297
msgid ""
"The network %s is already being shared and cannot be used twice for the same "
"filesystem"
msgstr "网络 %s 已经开始共享且同一文件系统中不能二次使用"

#: sharing/models.py:48
msgid "Apply Default Permissions"
msgstr "应用默认权限"

#: sharing/models.py:87
msgid ""
"The ownership of new files and directories is normally governed by effective "
"uid of the connected user. This option allows the Samba administrator to "
"specify that the ownership for new files and directories should be "
"controlled by the ownership of the parent directory. For windows shares it "
"is NOT recommended to set this. The desired behavior can be achieved using "
"ACL's. This probably won't do what you want it to do."
msgstr ""

#: sharing/models.py:91
msgid ""
"New directories inherit the mode of the parent directory, including bits "
"such as setgid. New files inherit their read/write bits from the parent "
"directory. For windows shares it is NOT recommended to set this. The desired "
"behavior can be achieved using ACL's. This probably won't do what you want "
"it to do."
msgstr ""

#: sharing/models.py:297
msgid "The specified group's permission are used by all clients"
msgstr "指定的组权限应用于所有客户端"

#: storage/admin.py:130
msgid "Compression"
msgstr "压缩"

#: storage/admin.py:297
msgid "Lock Volume"
msgstr "锁定卷"

#: storage/admin.py:311
msgid "Change Passphrase"
msgstr "修改密码短语"

#: storage/admin.py:318
msgid "Download Key"
msgstr "下载Key"

#: storage/admin.py:330
msgid "Add recovery key"
msgstr "添加recovery key"

#: storage/admin.py:342
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: storage/admin.py:511
msgid "Replace"
msgstr "更换磁盘"

#: storage/admin.py:613
msgid "When"
msgstr "当"

#: storage/admin.py:650
msgid "Remote Hostname"
msgstr "远程主机名"

#: storage/forms.py:1090
msgid "No: Skip to import"
msgstr "不：直接导入"

#: storage/forms.py:1093
msgid "Encrypted ZFS volume?"
msgstr "已加密的 ZFS 卷？"

#: storage/forms.py:1111
msgid "Encryption Key"
msgstr "加密 Key"

#: storage/forms.py:1431
#: storage/forms.py:1436
msgid "0=Unlimited; example: 1 GiB"
msgstr "0=无限制；例如：1GiB"

#: storage/forms.py:1605
msgid "Size for this zvol"
msgstr "zvol 尺寸"

#: storage/forms.py:1626
msgid ""
"The default blocksize for volumes is 8 Kbytes. Any power of 2 from 512 bytes "
"to 128 Kbytes is valid."
msgstr ""

#: storage/forms.py:1655
msgid "Specify the size with IEC suffixes, e.g. 10 GiB"
msgstr "指定描述尺寸的 IEC 后缀，例如：10 GiB"

#: storage/forms.py:1684
msgid "Permission Type"
msgstr "权限类型"

#: storage/forms.py:1860
msgid "Only [-a-zA-Z0-9_./ ] permitted as clone name"
msgstr "克隆名只能使用以下字符  [a-z A-Z 0-9 -_. /]"

#: storage/forms.py:1953
msgid "Confirmation does not match passphrase"
msgstr "两次输入的密码短语不匹配"

#: storage/forms.py:2021
msgid "Dedicated User Enabled"
msgstr "启用专用用户"

#: storage/forms.py:2022
msgid "If disabled then root will be used for replication."
msgstr "如果禁用，则默认以root身份运行Replication。"

#: storage/forms.py:2030
msgid "Enable High Speed Ciphers"
msgstr ""

#: storage/forms.py:2237
msgid "A scrub with this volume already exists."
msgstr "此卷已设置了垃圾清理任务。"

#: storage/forms.py:2320
msgid "Confirm New Passphrase"
msgstr "确认新密码短语"

#: storage/forms.py:2346
#: storage/forms.py:2492
msgid "Invalid password"
msgstr "无效的密码"

#: storage/forms.py:2396
msgid "Recovery Key"
msgstr "Recovery Key"

#: storage/forms.py:2400
msgid "Restart services"
msgstr "重启服务"

#: storage/forms.py:2417
msgid "Jails/Plugins"
msgstr "Jails/插件"

#: storage/models.py:594
msgid "Underlying provider"
msgstr "底层提供者"

#: storage/models.py:811
msgid "Remote Dedicated User Enabled"
msgstr "已启动远程专用用户"

#: storage/models.py:849
#: storage/models.py:968
#: templates/storage/snapshots.html:82
msgid "Volume/Dataset"
msgstr "卷/数据集"

#: storage/models.py:856
msgid "Last snapshot sent to remote side"
msgstr "最近一次向远程发送快照"

#: storage/models.py:866
msgid ""
"This should be the name of the ZFS filesystem on remote side. eg: Volumename/"
"Datasetname not the mountpoint or filesystem path"
msgstr "应为远程 ZFS 文件系统名。如：poolname/datasetname。不应输入挂载点或文件系统路径。"

#: storage/models.py:903
msgid "Do not start replication after"
msgstr "在此之后不启动Replication任务"

#: storage/models.py:946
msgid "Sending %(snapshot)s (%(percent)s%%)"
msgstr "发送 %(snapshot)s (%(percent)s%%)"

#: storage/nav.py:52
#: templates/storage/volume_datagrid.html:20
msgid "UFS Volume Manager (legacy)"
msgstr "UFS 卷管理(过时)"

#: storage/views.py:964
msgid "Passphrase updated"
msgstr "密码短语已更新"

#: storage/views.py:1068
msgid "Encryption re-key succeeded"
msgstr "已解除所有加密"

#: storage/views.py:1151
msgid "The pool failed to upgraded: %s"
msgstr "存储池更新失败：%s"

#: support/models.py:49
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: system/forms.py:86
msgid "The volume %s is locked by encryption"
msgstr "卷 %s 已被加密锁定"

#: system/forms.py:518
msgid "The two passphrase fields didn't match."
msgstr "两次输入的密码短语不一致。"

#: system/forms.py:570
msgid "RSA or DSA private key not found"
msgstr ""

#: system/forms.py:817
msgid "Usernames cannot exceed 17 characters for cronjobs"
msgstr "计划任务的用户名不能超过17个字符"

#: system/forms.py:1018
msgid "This variable already exists"
msgstr "此变量存在"

#: system/forms.py:1124
msgid "System dataset pool"
msgstr "系统数据集池"

#: system/models.py:70
msgid "WebGUI HTTP Port"
msgstr "WebGUI HTTP 端口"

#: system/models.py:80
msgid "WebGUI HTTP -> HTTPS Redirect"
msgstr "WebGUI HTTP -> HTTPS 重定向"

#: system/models.py:115
msgid "Directory Service"
msgstr "目录服务"

#: system/models.py:205
msgid "Serial Port Address"
msgstr "串口地址"

#: system/models.py:212
msgid "Set this to match your serial port speed"
msgstr "设置此项用以匹配串口速度"

#: system/models.py:213
msgid "Serial Port Speed"
msgstr "串口速度"

#: system/models.py:249
msgid "Enable report anonymous statistics"
msgstr "启用匿名统计报告"

#: system/models.py:1030
msgid "Pre Init"
msgstr "预初始化"

#: system/models.py:1067
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: system/models.py:1105
msgid "Home Phone"
msgstr "家庭电话"

#: system/alertmods/multipaths_status.py:19
#, fuzzy
msgid "The following multipaths are not optimal: %s"
msgstr "以下路径不是最优的：%s"

#: system/alertmods/replication_status.py:17
msgid "Replication %(replication)s failed: %(message)s"
msgstr "Replication %(replication)s 失败：%(message)s"

#: system/alertmods/volume_version.py:24
#: system/alertmods/volume_version.py:44
msgid "You need to upgrade the volume %s"
msgstr ""

#: templates/freeadmin/generic_model_datagrid.html:8
msgid "Add %(name)s"
msgstr "添加 %s"

#: templates/freeadmin/help.html:39
msgid "FreeBSD Man Pages"
msgstr "FreeBSD 手册"

#: templates/jails/index.html:8
#: templates/plugins/index.html:32
msgid "You must configure a default route (Network->IPv4 Default Gateway)"
msgstr "必须设置默认路由（网络 -> IPv4默认网关）"

#: templates/plugins/available_datagrid.html:13
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: templates/plugins/plugin_info.html:2
msgid "Plugin information"
msgstr "插件信息"

#: templates/registration/login.html:54
msgid ""
"The web admin user has been removed in this release in order to unify the "
"web and Unix authentication mechanisms."
msgstr "当前系统已将 admin 用户移除，以使得Web管理界面和Unix系统身份认证机制相统一。"

#: templates/registration/login.html:55
msgid ""
"Administrators should log in to the web UI as root, since the web UI already "
"confers superuser privileges in many areas."
msgstr "系统管理员应该以 root 用户身份登陆Web管理界面，Web管理界面已在大多数位置赋予其超级管理权限。"

#: templates/reporting/index.html:3
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: templates/storage/dataset_edit.html:4
msgid "Dataset"
msgstr "数据集"

#: templates/storage/key.html:6
#: templates/storage/recoverykey_add.html:9
#: templates/storage/recoverykey_remove.html:6
#: templates/storage/rekey.html:11
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: templates/storage/recoverykey_add.html:5
msgid "This will invalidate any previous recovery key"
msgstr "此操作将令此前所有 recovery key 失效"

#: templates/storage/rekey.html:6
msgid ""
"Remember to create a new passphrase as this action removes the current "
"passphrase"
msgstr "此操将删除当前密码短语，操作完成后建议您创建新的密码短语"

#: templates/storage/snapshots.html:107
msgid "Available Actions"
msgstr "可用操作"

#: templates/storage/upgrade_confirm.html:5
msgid "Are you sure you want to upgrade your pool?"
msgstr "是否升级存储池？"

#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:10
#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:25
msgid "Progress"
msgstr "进程"

#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:32
msgid "Repaired"
msgstr "已修复"

#: templates/system/cron_run.html:5
msgid "Would you like to run this cron job now?"
msgstr "是否立即运行此计划任务？"

#: templates/system/shutdown.html:85
msgid "System is shutting down"
msgstr "系统正在关机"

#: choices.py:172
msgid "COREPLUS"
msgstr "COREPLUS"

#: choices.py:179
msgid "SMB2_22"
msgstr "SMB2_22"

#: choices.py:180
msgid "SMB2_24"
msgstr "SMB2_24"

#: choices.py:311
msgid "zle (runs of zeros)"
msgstr "zle (runs of zeros)"

#: choices.py:318
msgid "pigz (all rounder)"
msgstr "pigz (多面手)"

#: choices.py:672
msgid "Fatal"
msgstr "致命错误"

#: choices.py:677
msgid "Debug2"
msgstr "Debug2"

#: choices.py:678
msgid "Debug3"
msgstr "Debug3"

#: choices.py:688
msgid "Local 2"
msgstr "Local 2"

#: choices.py:691
msgid "Local 5"
msgstr "Local 5"

#: choices.py:701
msgid "NIS"
msgstr "网卡"

#: choices.py:713
msgid "ctrl+data"
msgstr "ctrl+data"

#: account/forms.py:53
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: account/forms.py:66
msgid "Passwords do not match"
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: account/forms.py:398
msgid "Create Home Directory In"
msgstr "创建主目录"

#: account/models.py:54
msgid "Built-in Group"
msgstr "内建用户组"

#: api/resources.py:437
#: storage/views.py:778
#: storage/views.py:1144
msgid "Pool output could not be parsed. Is the pool imported?"
msgstr "输出的内容无法被解析。该存储池已导入？"

#: api/resources.py:1864
#: api/resources.py:1875
msgid "Invalid snapshot"
msgstr "无效的快照"

#: common/system.py:279
msgid "Mount failed (%(retcode)s) -> %(output)s"
msgstr "挂载错误 (%(retcode)s) -> %(output)s"

#: freeadmin/forms.py:220
msgid "A file is required"
msgstr "必须提供一个文件"

#: freeadmin/forms.py:255
#: freeadmin/forms.py:279
msgid "Invalid address: %s"
msgstr "无效的地址：%s"

#: freeadmin/forms.py:259
#: freeadmin/forms.py:283
msgid "Invalid network: %s"
msgstr "无效的网络：%s"

#: freeadmin/navtree.py:576
msgid "Error unserializing %(url)s (%(error)s), data retrieved:"
msgstr "反序列化错误 %(url)s (%(error)s)，取得的数据："

#: jails/admin.py:75
#: jails/forms.py:859
#: jails/models.py:521
#: templates/plugins/plugins.html:21
msgid "Jail"
msgstr "Jail"

# Portal 为 SCSI专有名词
#: jails/admin.py:186
msgid "Edit Jail"
msgstr "编辑 Jail"

#: jails/admin.py:192
#: templates/plugins/available_datagrid.html:27
msgid "Upload Plugin"
msgstr "上传插件"

#: jails/admin.py:200
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: jails/admin.py:271
msgid "Instances"
msgstr "所有实例"

#: jails/forms.py:260
#: jails/utils.py:628
msgid "Unable to find template!"
msgstr "未找到模板！"

#: jails/forms.py:518
#: jails/models.py:196
msgid "NAT"
msgstr "NAT"

#: jails/forms.py:785
msgid "Create destination directory if it does not exist"
msgstr "如果指定目录不存在则创建"

#: jails/models.py:74
msgid "Jail Name"
msgstr "Jail 名称"

#: jails/models.py:84
msgid "IPv4 address"
msgstr "IPv4 地址"

#: jails/models.py:141
msgid "IPv6 aliases"
msgstr "IPv6 别名"

#: jails/models.py:296
msgid "This jail is required by %d plugin(s)"
msgstr "插件 %d 依赖此 Jail"

#: jails/models.py:337
msgid "IPv4 Network"
msgstr "IPv4 网络"

#: jails/models.py:347
msgid "IPv4 Network End Address"
msgstr "IPv4 网络结束地址"

#: jails/models.py:357
msgid "IPv6 Network Start Address"
msgstr "IPv6 网络起始地址"

#: jails/models.py:377
#: jails/models.py:378
msgid "Jails Configuration"
msgstr "Jails 配置"

#: jails/models.py:428
msgid "Architecture"
msgstr "系统架构"

#: jails/nav.py:100
msgid "View Jails"
msgstr "查看 Jails"

#: jails/utils.py:645
msgid "Failed to install plugin: %s"
msgstr "插件安装失败：%s"

#: jails/views.py:95
msgid "Jail successfully edited."
msgstr "Jail 已更新。"

#: jails/views.py:156
msgid "Jail successfully stopped."
msgstr "Jail 已停止。"

#: middleware/notifier.py:3821
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: middleware/notifier.py:3847
msgid "Degraded"
msgstr "已降级"

#: middleware/zfs.py:673
#: middleware/zfs.py:732
msgid "None requested"
msgstr "没有请求"

#: network/admin.py:44
msgid "IPv4 Addresses"
msgstr "IPv4 地址"

#: network/forms.py:138
msgid "Only one interface can be used for DHCP"
msgstr "只有一个网络接口可以用于 DHCP"

#: network/forms.py:151
msgid "Only one interface can have IPv6 autoconfiguration enabled"
msgstr "只有一个网络接口可以开启 IPv6 自动配置"

#: network/forms.py:189
#: network/forms.py:698
msgid "The network %s is already in use by another NIC."
msgstr "网络 %s 已被另一个网卡使用。"

#: network/forms.py:446
msgid "You need a domain, e.g. hostname.domain"
msgstr "需要一个域名，例如：hostname.domain"

#: network/models.py:83
msgid ""
"If enabled, delays the start of network-reliant services until interface is "
"up and ICMP packets to a destination defined in netwait ip list are "
"flowing.  Link state is examined first, followed by \"pinging\" an IP "
"address to verify network usability.  If no destination can be reached or "
"timeouts are exceeded, network services are started anyway with no guarantee "
"that the network is usable."
msgstr ""
"如果启用，则推迟启动 network-reliant（网络信任）服务，直到 ICMP 包发送到 netwait IP列表设置的IP地址。首先会通过 "
"\"pinging\"  命令检查连接状态，验证网络是否可用。如果无法PING通或严重超时，将启动网络服务，无论网络是否保证可用。"

#: network/models.py:94
msgid ""
"Space-delimited list of IP addresses to ping(8). If multiple IP addresses "
"are specified, each will be tried until one is successful or the list is "
"exhausted. If it is empty the default gateway will be used."
msgstr "空格分隔待ping(8)的IP地址。如果设置了多个IP地址，将逐个测试直到结束。如果留空，则使用默认网关地址。"

#: network/models.py:103
msgid ""
"This field is appended to /etc/hosts which contains information regarding "
"known hosts on the network. hosts(5)"
msgstr "此处内容将被附加到 /etc/hosts 文件中，该文件包含此网络中已知主机信息。hosts(5)"

#: plugins/admin.py:59
#: plugins/admin.py:66
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: plugins/models.py:102
msgid "Plugin jail name"
msgstr "插件 Jail 名称"

#: plugins/models.py:180
msgid "Plugin Kernel Module"
msgstr "插件内核模块"

#: plugins/models.py:215
msgid "Repository URL"
msgstr "仓库URL"

#: plugins/plugin.py:119
msgid "Failed to download %(url)s: %(error)s"
msgstr "下载失败 %(url)s: %(error)s"

#: plugins/views.py:181
#: plugins/views.py:242
msgid "Invalid plugin"
msgstr "无效的插件"

#: plugins/views.py:192
#: plugins/views.py:250
msgid "Failed to download plugin"
msgstr "插件下载失败"

#: plugins/views.py:224
#: plugins/views.py:355
msgid "No available IP addresses"
msgstr "没有可用的 IP地址"

#: services/forms.py:758
#: services/models.py:1612
msgid "Kerberos keytab"
msgstr ""

#: services/forms.py:1081
msgid "LUN ID already exists."
msgstr "LUN ID 已存在。"

#: services/forms.py:1561
msgid "This IP and port are already in use."
msgstr "该 IP 和端口已被使用。"

#: services/forms.py:1659
msgid "A target with that name already exists."
msgstr "Target 名称已经存在。"

#: services/models.py:224
msgid "Hostnames lookups"
msgstr "主机名lookups"

#: services/models.py:246
msgid "Allow execute always"
msgstr "始终允许执行"

#: services/models.py:334
msgid "Serve UDP NFS clients"
msgstr "伺服 UDP NFS 客户端"

#: services/models.py:340
msgid ""
"Allow non-root mount requests to be served. This should only be specified if "
"there are clients that require it.  It will automatically clear the "
"vfs.nfsrv.nfs_privport sysctl flag, which controls if the kernel will accept "
"NFS requests from reserved ports only."
msgstr ""
"允许响应非 root 用户挂载请求。此项操作会自动清空 vfs.nfsrv.nfs_privport sysctl flag (系统控制标识)，"
"此系统标识强制内核仅接受服务端口的 NFS 请求。"

#: services/models.py:359
msgid "mountd(8) bind port"
msgstr "mountd(8) 绑定端口"

#: services/models.py:376
msgid ""
"This option forces the rpc.statd daemon to bind to the specified port, for "
"both IPv4 and IPv6 address families."
msgstr "此选项强制 rpc.statd 守护进程绑定到指定的端口，同时适用于 IPv4 和 IPv6。"

#: services/models.py:763
msgid "Initiator side user name."
msgstr "Initiator 端用户名。"

#: services/models.py:952
msgid "These parameters will be added to global settings in inadyn-mt.conf."
msgstr "参数将被追加到 inadyn.conf 全局配置文件中。"

#: services/models.py:1016
msgid "Slave"
msgstr "从"

#: services/models.py:1080
msgid "Monitor User"
msgstr "监察员帐户"

#: services/models.py:1177
msgid "Display Login"
msgstr "登陆消息"

#: services/models.py:1196
msgid ""
"Use this option to override the directory creation mask (077 by default)."
msgstr "使用这个选项来改变目录创建时默认的权限掩码 (默认值 077)。"

#: services/models.py:1308
msgid "TLS export certificate data"
msgstr "TLS导出证书数据"

#: services/models.py:1316
msgid "TLS no empty fragments"
msgstr "TLS 无空片段"

#: services/models.py:1324
msgid "TLS export standard vars"
msgstr "TLS 导出标准vars"

#: services/models.py:1340
msgid "Certificate and private key"
msgstr ""

#: services/models.py:1442
msgid ""
"Specifies which messages will be logged by sftp-server. INFO and VERBOSE log "
"transactions that sftp-server performs on behalf of the client. DEBUG2 and "
"DEBUG3 each specify higher levels of debugging output. The default is ERROR."
msgstr "指定哪些信息将被 sftp 服务器记录。信息和日志的详细程度。DEBUG2 和 DEBUG3 是更高级别的调试和输出方式。默认为 ERROR。"

#: services/models.py:1595
msgid "Domain Account Name"
msgstr "域账户名"

#: services/models.py:1600
msgid "Domain Account Password"
msgstr "域账户密码"

#: services/models.py:1623
msgid "UNIX extensions"
msgstr "Unix 扩展"

#: services/models.py:1658
msgid "Hostname of the kerberos password server to use."
msgstr ""

#: services/models.py:1662
msgid "AD timeout"
msgstr "AD 超时"

#: services/models.py:1663
msgid "Timeout for AD related commands."
msgstr "AD相关命令的超时时间。"

#: services/models.py:1667
msgid "DNS timeout"
msgstr "DNS 超时"

#: services/models.py:1668
msgid "Timeout for AD DNS queries."
msgstr "AD DNS 查询超时时间。"

#: services/models.py:1711
msgid "NIS domain name"
msgstr "NIS 域名称"

#: services/models.py:1716
msgid "NIS servers"
msgstr "NIS 服务器"

#: services/models.py:1717
msgid "Comma delimited list of NIS servers"
msgstr "逗号分隔多个网卡"

#: services/models.py:1721
msgid "Secure mode"
msgstr "安全模式"

#: services/models.py:1726
msgid "Manycast"
msgstr "多播"

#: services/models.py:1727
msgid "Cause ypbind to use 'many-cast' instead of broadcast"
msgstr "让 ypbind 使用多播替代广播"

#: services/models.py:1850
msgid "Interface Description"
msgstr "接口说明"

#: services/models.py:1871
#: services/models.py:1872
#: templates/services/core.html:76
msgid "LLDP"
msgstr "LLDP"

#: services/models.py:2025
msgid "Destination email address. Separate email addresses by commas"
msgstr "接收邮件的地址。多个邮件地址使用分号做间隔。"

#: services/models.py:2058
msgid "Realm"
msgstr "Realm"

#: services/models.py:2059
msgid "Realm Name, eg EXAMPLE.ORG"
msgstr "Realm 名称，例如：EXAMPLE.ORG"

#: services/models.py:2088
msgid "Domain and Forest Level, eg 2003"
msgstr "域和树级别，例如：2003"

#: sharing/forms.py:320
msgid "You need at least one path for the share"
msgstr "需要至少提供一个共享路径"

#: sharing/models.py:49
msgid "Recursively set sane default windows permissions on share"
msgstr "递归默认windows共享权限"

#: sharing/models.py:208
msgid "Default umask"
msgstr "默认掩码"

#: sharing/models.py:231
msgid "Authorized networks"
msgstr "授权的网络"

#: storage/admin.py:36
msgid "Wipe"
msgstr "清空"

#: storage/admin.py:136
msgid "Compression Ratio"
msgstr "压缩率"

#: storage/admin.py:274
#: storage/admin.py:376
#: storage/nav.py:124
msgid "Create zvol"
msgstr "创建 zvol"

#: storage/admin.py:324
msgid "Encryption Re-key"
msgstr "解除加密"

#: storage/admin.py:502
msgid "Edit Disk"
msgstr "编辑磁盘"

#: storage/admin.py:619
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: storage/forms.py:120
msgid "Specify the size with IEC suffixes or 0, e.g. 10 GiB"
msgstr "指定 IEC 后缀或0，例如：10 GiB"

#: storage/forms.py:558
msgid ""
"You are trying to add a virtual device of type '%(addtype)s' in a pool that "
"has a virtual device of type '%(vdevtype)s'"
msgstr "您试图向存储池添加类型为 '%(addtype)s' 的虚拟设备，该存储池已存在类型为 '%(vdevtype)s' 的虚拟设备"

#: storage/forms.py:568
msgid ""
"You are trying to add a virtual device consisting of %(addnum)s device(s) in "
"a pool that has a virtual device consisted of %(vdevnum)s device(s)"
msgstr "您试图向已存在 %(addnum)s 个驱动器的存储池中添加虚拟驱动器，该存储池已存在 %(vdevnum)s 个虚拟驱动器"

#: storage/forms.py:601
#: templates/storage/zfswizard.html:51
msgid "Initialize Safely"
msgstr "安全初始化"

#: storage/forms.py:906
msgid ""
"The selected disks were not verified for these import rules. Filesystem "
"check failed."
msgstr "所选磁盘(组)未验证适用该导入规则。文件系统检查失败。"

#: storage/forms.py:1114
#: storage/forms.py:1940
#: storage/forms.py:2276
#: storage/forms.py:2391
#: system/models.py:381
msgid "Passphrase"
msgstr "密码短语"

#: storage/forms.py:1165
msgid "The following disks failed to attach: %s"
msgstr "以下磁盘附加失败: %s"

#: storage/forms.py:1422
msgid "Share type"
msgstr "共享类型"

#: storage/forms.py:1441
#: storage/forms.py:1446
msgid "0=None; example: 1 GiB"
msgstr "0=无；例如：1 GiB"

#: storage/forms.py:1459
msgid ""
"Specifies a suggested block size for files in the file system. This property "
"is designed solely for use with database workloads that access files in "
"fixed-size records.  ZFS automatically tunes block sizes according to "
"internal algorithms optimized for typical access patterns."
msgstr ""
"指定一个建议的文件块大小。即Windows下的分配单元大小，文件就是按照这个分配单元的大小被分成若干块存储在磁盘上的。ZFS "
"会通过内部算法自动优化调整块大小。"

#: storage/forms.py:1613
msgid "Sparse volume"
msgstr "松散卷"

#: storage/forms.py:1615
msgid ""
"Creates a sparse volume with no reservation, also known as \"thin "
"provisioning\". A \"sparse volume\" is a volume where the reservation is "
"less than the volume size. Consequently, writes to a sparse volume can fail "
"with ENOSPC when the pool is low on space. (NOT RECOMMENDED)"
msgstr ""
"创建一个无预留空间的松散卷（sparse volume），称为 \"自动精简配置（Thin "
"Provisioning）\"。\"松散卷\"的预留空间小于卷空间。因此，当存储池空间不足时，写数据到松散卷将会导致 ENOSPC 错误。"

#: storage/forms.py:1624
msgid "Block size"
msgstr "块尺寸"

#: storage/forms.py:1817
msgid "Only [-a-zA-Z0-9_. ] permitted as snapshot name"
msgstr "快照名只能使用如下字符 [-a-zA-Z0-9_.] "

#: storage/forms.py:2026
msgid "Dedicated User"
msgstr "专用用户"

#: storage/forms.py:2034
msgid ""
"Enabling this may increase transfer speed on high speed/low latency local "
"networks.  It uses less secure encryption algorithms than the defaults, "
"which makes it less desirable on untrusted networks."
msgstr ""

#: storage/forms.py:2312
msgid "Admin password"
msgstr "管理员密码"

#: storage/forms.py:2316
msgid "New Passphrase"
msgstr "新密码短语"

#: storage/forms.py:2456
msgid "Volume could not be imported: %d devices failed to decrypt"
msgstr "无法导入卷：设备 %d 解密失败"

#: storage/forms.py:2473
msgid "Root password"
msgstr "Root 密码"

#: storage/models.py:131
msgid "LOCKED"
msgstr "已锁定"

#: storage/models.py:814
msgid "Remote Dedicated User"
msgstr "远程专用用户"

#: storage/models.py:825
msgid "High Speed Encryption Ciphers"
msgstr ""

#: storage/models.py:864
msgid "Remote ZFS Volume/Dataset"
msgstr "远程 ZFS 卷/数据集"

# The same word/phrase can be used to express plural or singular in chinese. So, like task and tasks both can be translate to “任务”
#: storage/models.py:886
msgid "Replication Stream Compression"
msgstr "Replication 流压缩"

#: storage/models.py:951
msgid "Sending"
msgstr "发送中"

#: storage/nav.py:40
#: templates/storage/volume_datagrid.html:6
#: templates/storage/volume_datagrid.html:10
msgid "ZFS Volume Manager"
msgstr "ZFS 卷管理"

#: storage/views.py:783
msgid "The scrub process has stopped"
msgstr "垃圾清理任务已停止"

#: storage/views.py:946
msgid "Passphrase created"
msgstr "密码短语已创建"

#: storage/views.py:980
msgid "Volume locked"
msgstr "卷已锁定"

#: storage/views.py:1029
msgid "GELI key download starting..."
msgstr "GELI key 开始下载..."

#: storage/views.py:1088
msgid "GELI recovery key download starting..."
msgstr "GELI recovery key 开始下载..."

#: storage/views.py:1171
msgid "Disks successfully edited"
msgstr "磁盘已编辑"

#: support/models.py:41
msgid "Support subject."
msgstr "支持主题。"

#: support/models.py:45
msgid "A description of the issue."
msgstr "对问题的描述。"

#: support/views.py:86
msgid "Support request successfully sent"
msgstr "支持请求已送出"

#: system/forms.py:68
msgid "The path '%s' requires execute permission bit"
msgstr "路径 '%s' 需要可执行权限"

#: system/forms.py:587
msgid "RSA or DSA private key is not valid"
msgstr ""

#: system/forms.py:610
msgid "The modulus of certificate and key must match"
msgstr ""

#: system/forms.py:1155
msgid "Unable to migrate system dataset!"
msgstr "无法迁移系统数据集！"

#: system/models.py:61
msgid "WebGUI IPv4 Address"
msgstr "WebGUI IPv4 地址"

#: system/models.py:75
msgid "WebGUI HTTPS Port"
msgstr "WebGUI HTTPS 端口"

#: system/models.py:83
msgid ""
"Redirect HTTP (port 80) to HTTPS when only the HTTPS protocol is enabled"
msgstr "仅当启用 HTTPS 协议时，将 HTTP(80端口)重定向到 HTTPS"

#: system/models.py:245
msgid "Enable automatic upload of kernel crash dumps"
msgstr "启用自动上传内核崩溃记录"

#: system/models.py:444
msgid ""
"Redirect the standard output to /dev/null. In other words, disable output."
msgstr "将标准输出重定向到 /dev/null。即禁用输出。"

#: system/models.py:450
msgid ""
"Redirect the standard error output to /dev/null. In other words, disable "
"error output."
msgstr "将标准错误输出重定向到 /dev/null。即禁用错误输出。"

#: system/models.py:1011
#: system/models.py:1023
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#: system/models.py:1063
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: system/models.py:1071
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: system/models.py:1095
msgid "Zip"
msgstr "邮编"

#: system/models.py:1111
msgid "Cell Phone"
msgstr "手机"

#: system/models.py:1117
msgid "Work Phone"
msgstr "工作电话"

#: system/models.py:1123
#: templates/system/settings.html:14
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: system/models.py:1138
msgid "Syslog"
msgstr "系统日志"

#: system/models.py:1146
#: templates/system/settings.html:11
msgid "System Dataset"
msgstr "系统数据集"

#: system/views.py:191
msgid "The cron process has started"
msgstr "计划进程已启动"

#: system/views.py:541
msgid "The rsync process has started"
msgstr "Rsync进程已启动"

#: system/alertmods/httpd_bindaddr.py:20
msgid "The WebGUI Address could not bind to %s; using wildcard"
msgstr "WebGUI 地址不能绑定到 %s; 请使用通配符"

#: system/alertmods/zpool_capacity.py:28
msgid ""
"The capacity for the volume '%(volume)s' is currently at %(capacity)d%%, "
"while the recommended value is below 80%%."
msgstr "卷 '%(volume)s' 的当前容量为 %(capacity)d%%，而推荐的值为低于80%%。"

#: templates/freeadmin/generic_model_add.html:38
#: templates/freeadmin/generic_model_edit.html:42
#: templates/support/index.html:41
msgid "Add extra"
msgstr "添加额外的"

#: templates/jails/delete.html:3
msgid "Are you sure you want to delete "
msgstr "你确定要删除吗 "

#: templates/jails/start.html:3
msgid "Start "
msgstr "启动 "

#: templates/jails/stop.html:3
msgid "Stop "
msgstr "停止"

#: templates/plugins/available_install.html:3
msgid "Are you sure you want to install \"%(plugin)s\" plugin?"
msgstr "是否安装 \"%(plugin)s\" 插件？"

#: templates/plugins/index.html:12
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: templates/registration/login.html:57
msgid "For security reasons, you must now set a new root password:"
msgstr "出于安全考虑，现在必须设置一个 root 密码："

#: templates/services/core.html:82
msgid "LLDP Settings"
msgstr "LLDP 设置"

#: templates/storage/key.html:3
msgid "You are about to download the global GELI key"
msgstr "要下载全局 GELI key"

#: templates/storage/lock.html:3
msgid "Do you want to lock this volume?"
msgstr "是否锁定此卷？"

#: templates/storage/recoverykey_add.html:4
msgid "You are about to add a recovery key for this volume"
msgstr "要为这个卷添加一个recovery key"

#: templates/storage/rekey.html:4
msgid "You are about to re-key the encryption"
msgstr "是否要解除所选设备的加密设置"

#: templates/storage/replication_datagrid.html:16
msgid ""
"ATTENTION: A periodic snapshot of a given ZFS Volume/Dataset is required to "
"create a replication task"
msgstr "注意：要创建Replication任务，必需先对指定的 ZFS 卷/数据集创建定期快照任务"

#: templates/storage/upgrade_confirm.html:5
msgid "This operation is irreversible!"
msgstr "此项操作不可逆！"

#: templates/storage/volume_datagrid.html:22
msgid "UFS Volume Manager"
msgstr "UFS 卷管理"

#: templates/storage/volume_detach.html:27
msgid ""
"This is an encrypted volume, make sure to <a href=\"%(url)s\" "
"target=\"_blank\">download</a> the key so you can be able to import it in "
"the future"
msgstr ""
"这是一个加密卷，请务必 <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">下载</a> key文件，以便日后导入卷时使用。"

#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:17
#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:33
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:21
msgid "Scrub"
msgstr "垃圾清理任务"

#: templates/storage/wizard.html:92
msgid "Extend Volume"
msgstr "扩展卷"

#: templates/storage/zfswizard.html:77
msgid "Deduplication"
msgstr "重复数据删除"

#: templates/storage/zpool_disk_replace.html:8
msgid "WARNING: The recovery key of your volume will be invalidated!"
msgstr "警告：卷的 recovery key 将失效！"

#: templates/storage/zvols.html:6
msgid "Add zvol"
msgstr "添加 zvol"

#: templates/support/index.html:57
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/system/firmware_wizard_0.html:6
#: templates/system/firmware_wizard_1.html:21
msgid ""
"Consider downloading your configuration before proceeding, <a "
"href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">click here</a>."
msgstr "执行操作前，请考虑下载系统的配置文件，<a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">点此下载</a>。"

#: templates/system/reboot.html:79
msgid "System is rebooting"
msgstr "系统正在重新启动"

#: templates/system/reboot_dialog2.html:4
msgid ""
"Some storage pools are doing resilver/scrub, are you really sure you want to "
"proceed with <strong>REBOOT</strong>?"
msgstr "有存储池正在进行阵列重建或垃圾清理任务，确定要<strong>重启系统</strong>吗？"

#: templates/system/shutdown_dialog2.html:4
msgid ""
"Some storage pools are doing resilver/scrub, are you really sure you want to "
"proceed with <strong>SHUTDOWN</strong>?"
msgstr "有存储池正在进行阵列重建或垃圾清理任务，确定要<strong>关闭系统</strong>吗？"

#: choices.py:171
msgid "CORE"
msgstr "CORE"

#: choices.py:176
msgid "SMB2"
msgstr "SMB2"

#: choices.py:178
msgid "SMB2_10"
msgstr "SMB2_10"

#: choices.py:181
msgid "SMB3"
msgstr "SMB3"

#: choices.py:182
msgid "SMB3_00"
msgstr "SMB3_00"

#: choices.py:317
msgid "lz4 (fastest)"
msgstr "lz4 (最快)"

#: choices.py:686
msgid "Local 0"
msgstr "Local 0"

#: choices.py:687
msgid "Local 1"
msgstr "Local 1"

#: choices.py:689
msgid "Local 3"
msgstr "Local 3"

#: choices.py:690
msgid "Local 4"
msgstr "Local 4"

#: choices.py:692
msgid "Local 6"
msgstr "Local 6"

#: choices.py:693
msgid "Local 7"
msgstr "Local 7"

#: choices.py:700
msgid "NT4"
msgstr "NT4"

#: choices.py:708
msgid "off"
msgstr "关闭"

#: choices.py:710
msgid "!data"
msgstr "!data"

#: choices.py:712
msgid "ctrl"
msgstr "ctrl"

#: choices.py:715
msgid "auth+data"
msgstr "auth+data"

#: account/forms.py:534
msgid "Home directory must end with username"
msgstr "主目录必须以用户名结尾"

#: account/models.py:146
msgid "Disable password login"
msgstr "禁用密码登录"

#: account/models.py:264
msgid "Group Membership"
msgstr "组成员身份"

#: account/models.py:265
msgid "Group Memberships"
msgstr "组成员身份"

#: api/resources.py:986
msgid "on every %(days)s"
msgstr "每 %(days)s 天"

#: freeadmin/navtree.py:611
msgid "Could not reverse url, skipping node %(node)s: %(error)s"
msgstr "无法反向解析URL，跳过节点 %(node)s: %(error)s"

#: jails/admin.py:89
#: jails/models.py:183
msgid "Autostart"
msgstr "自动启动"

#: jails/admin.py:189
#: jails/nav.py:264
msgid "Add Storage"
msgstr "添加存储"

#: jails/admin.py:201
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: jails/forms.py:94
msgid "vanilla"
msgstr ""

#: jails/forms.py:486
msgid "Path does not exist!"
msgstr "路径不存在！"

#: jails/forms.py:508
msgid "Jail root must be on a volume or dataset!"
msgstr "Jail根目录必须位于卷或数据集上！"

#: jails/forms.py:517
#: jails/models.py:192
msgid "VIMAGE"
msgstr "VIMAGE"

#: jails/forms.py:827
msgid "This shouldn't happen, but the jail could not be found"
msgstr "没找到jail"

#: jails/hook.py:13
#: jails/models.py:324
#: jails/models.py:325
#: jails/nav.py:47
#: templates/jails/index.html:17
msgid "Jails"
msgstr "Jails"

#: jails/models.py:91
msgid "IPv4 netmask"
msgstr "IPv4 网络掩码"

#: jails/models.py:97
msgid "IPv4 aliases"
msgstr "IPv4 别名"

#: jails/models.py:116
msgid "IPv4 bridge aliases"
msgstr "IPv4 桥接别名"

#: jails/models.py:122
msgid "IPv4 default gateway"
msgstr "IPv4 默认网关"

#: jails/models.py:135
msgid "IPv6 prefix length"
msgstr "IPv6 前缀长度"

#: jails/models.py:147
msgid "IPv6 bridge address"
msgstr "IPv6 桥接地址"

#: jails/models.py:154
msgid "IPv6 bridge prefix length"
msgstr "IPv6 桥接前缀长度"

#: jails/models.py:160
msgid "IPv6 bridge aliases"
msgstr "IPv6 桥接别名"

#: jails/models.py:167
msgid "IPv6 default gateway"
msgstr "IPv6 默认网关"

#: jails/models.py:178
msgid "Comma delimited list of sysctl's"
msgstr "逗号分隔 sysctl 列表"

#: jails/models.py:342
msgid "IPv4 Network Start Address"
msgstr "IPv4 网络起始地址"

#: jails/models.py:353
msgid "IPv6 network range for jails and plugins"
msgstr "用于 Jails 和插件的 IPv6 网络地址范围"

#: jails/models.py:358
msgid "IPv6 network start address for jails and plugins"
msgstr "用于 Jails 和插件的 IPv6 网络起始地址"

#: jails/models.py:422
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: jails/nav.py:70
msgid "Add Jails"
msgstr "添加 Jails"

#: jails/nav.py:114
msgid "View Jail Templates"
msgstr "查看 Jail 模板"

#: jails/nav.py:129
#: plugins/models.py:225
#: templates/jails/index.html:40
#: templates/plugins/index.html:20
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: jails/utils.py:573
msgid "Unable to determine IPv4 for plugin"
msgstr "无法确定插件的 IPv4 地址"

#: jails/views.py:115
msgid "Storage successfully added."
msgstr "存储已添加。"

#: jails/views.py:177
msgid "Jail successfully deleted."
msgstr "Jail 已删除。"

#: middleware/notifier.py:3820
#: middleware/notifier.py:3845
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: middleware/notifier.py:3822
msgid "Init"
msgstr "Init"

#: middleware/notifier.py:3823
#: services/models.py:1015
msgid "Master"
msgstr "主"

#: middleware/zfs.py:648
#: middleware/zfs.py:711
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: network/admin.py:39
msgid "Media Status"
msgstr "媒体状态"

#: network/admin.py:49
msgid "IPv6 Addresses"
msgstr "IPv6 地址"

#: network/forms.py:311
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: network/models.py:77
msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 代理"

#: network/views.py:66
msgid "IPMI successfully edited"
msgstr "IPMI 已编辑"

#: network/views.py:68
msgid "IPMI failed"
msgstr "IPMI 错误"

#: plugins/admin.py:73
msgid "Install plugin"
msgstr "安装插件"

#: plugins/models.py:103
msgid "Jail where the plugin is installed"
msgstr "安装插件的 Jail"

#: plugins/models.py:129
msgid "jail not found"
msgstr "未找到 jail"

#: plugins/views.py:171
msgid "Plugin not installed"
msgstr "插件没有安装"

#: plugins/views.py:205
msgid "Failed to update plugin"
msgstr "插件更新失败"

#: services/models.py:109
msgid "Use syslog"
msgstr "使用系统日志"

#: services/models.py:226
msgid ""
"Specifies whether samba should use (expensive) hostname lookups or use the "
"ip addresses instead. An example place where hostname lookups are currently "
"used is when checking the hosts deny and hosts allow."
msgstr ""
"指定 Samba 是否使用(高开销)的主机名查找(hostname lookups)功能，或是直接用 IP "
"地址作为替代。主机名查找功能主要用于实现阻止和允许客户机访问功能。"

#: services/models.py:240
msgid "Server maximum protocol"
msgstr "最高协议版本"

#: services/models.py:298
msgid "Enable/disable home directories for afp user."
msgstr "为 AFP 用户启用或禁用主目录。"

#: services/models.py:351
msgid ""
"Specify specific IP addresses (separated by commas) to bind to for TCP and "
"UDP requests. This option may be specified multiple times. If no IP is "
"specified it will bind to INADDR_ANY. It will automatically add 127.0.0.1 "
"and if IPv6 is enabled, ::1 to the list."
msgstr ""
"指定 IP地址（用逗号分隔）用于绑定 TCP 和 UDP "
"请求。此选项可能被多次指定。如不指定IP，则默认绑定到INADDR_ANY。它将自动添加127.0.0.1，如果IPv6已启用，则同时会添加 ::1 "
"到列表中。"

#: services/models.py:364
msgid ""
"Force mountd to bind to the specified port, for both IPv4 and IPv6 address "
"families. This is typically done to ensure that the port which mountd binds "
"to is a known value which can be used in firewall rulesets."
msgstr "强制 mountd 进程绑定到指定的端口，同时适用于IPv4和IPv6。此项设置通常用于适配防火墙规则。"

#: services/models.py:371
msgid "rpc.statd(8) bind port"
msgstr "rpc.statd(8) 绑定端口"

#: services/models.py:381
msgid "rpc.lockd(8) bind port"
msgstr "rpc.lockd(8) 绑定端口"

#: services/models.py:874
msgid "LUN ID"
msgstr "LUN ID"

#: services/models.py:916
msgid ""
"The client IP is detected by calling 'url' from this 'ip_server_name:port'. "
"Defaults to checkip.dyndns.org:80 /."
msgstr ""
"客户端IP将通过格式为 'ip_server_name:port' 的 'url' 检测获取。默认通过 checkip.dyndns.org:80 /。"

#: services/models.py:925
msgid ""
"A host name alias. This option can appear multiple times, for each domain "
"that has the same IP. Use a comma to separate multiple alias names."
msgstr "主机别名。若多个域名对应同一个IP时会多次出现。用空格分隔多个主机别名。"

#: services/models.py:1018
msgid "UPS Mode"
msgstr "UPS 模式"

#: services/models.py:1085
msgid "Monitor Password"
msgstr "监察员密码"

#: services/models.py:1221
msgid "Perform Reverse DNS Lookups"
msgstr "执行 DNS 反向解析"

#: services/models.py:1292
msgid "TLS allow dot login"
msgstr "TLS 允许点登录"

#: services/models.py:1296
#, fuzzy
msgid "TLS allow per user"
msgstr "TLS 允许每用户"

#: services/models.py:1312
msgid "TLS no certificate request"
msgstr "TLS 无证书请求"

#: services/models.py:1328
msgid "TLS use implicit SSL"
msgstr ""

#: services/models.py:1336
msgid "TLS IP address required"
msgstr "TLS 要求设置IP地址"

#: services/models.py:1342
msgid "Place the contents of your certificate and private key here."
msgstr "此处填写你的证书内容和私有密钥。"

#: services/models.py:1438
msgid "SFTP Log Level"
msgstr "SFTP 日志等级"

#: services/models.py:1453
msgid ""
"Specifies the facility code that is used when logging messages from sftp-"
"server."
msgstr "需要指定设备代码，用于SFTP服务器记录日志。"

#: services/models.py:1532
#: services/models.py:1640
msgid "Hostname of the domain controller to use."
msgstr ""

#: services/models.py:1569
#: services/models.py:1570
msgid "NT4 Domain"
msgstr "NT4 域"

#: services/models.py:1619
msgid "Verbose logging"
msgstr "详细记录"

#: services/models.py:1624
msgid "Set this if your Active Directory has UNIX extensions."
msgstr "如果 Active Directory 拥有 UNIX 扩展，则设置此项。"

#: services/models.py:1633
msgid "Use default domain"
msgstr "使用默认域"

#: services/models.py:1634
msgid "Set this if you want to use the default domain for users and groups."
msgstr "若希望用户和用户组使用默认域，则设置此项。"

#: services/models.py:1645
msgid "Global Catalog Server"
msgstr "全局编录服务器"

#: services/models.py:1646
msgid "Hostname of the global catalog server to use."
msgstr ""

#: services/models.py:1852
msgid "Save received info in interface description / alias"
msgstr "接收到的信息保存到 接口说明 / 别名"

#: services/models.py:2068
#: services/models.py:2069
msgid "Server Role"
msgstr "服务器角色"

#: services/models.py:2083
msgid "DNS Forwarder IP Address"
msgstr "DNS 代理IP地址"

#: sharing/forms.py:174
msgid "This is not a valid network: %s"
msgstr "无效的网络: %s"

#: sharing/forms.py:288
msgid "This option is only available once per mountpoint"
msgstr "此选项仅用于一次性挂载点"

#: sharing/models.py:94
msgid "Inherit ACL's"
msgstr "继承 ACL"

#: sharing/models.py:96
msgid ""
"This parameter can be used to ensure that if default acls exist on parent "
"directories, they are always honored when creating a new file or "
"subdirectory in these parent directories. The default behavior is to use the "
"unix mode specified when creating the directory. For windows shares it is "
"NOT recommended to set this. The desired behavior can be achieved using "
"ACL's. This probably won't do what you want it to do."
msgstr ""

#: sharing/models.py:169
msgid "Check this to enable Time Machine backups on this share."
msgstr "启用此项，则开启 Time Machine 备份功能。"

#: sharing/models.py:232
msgid ""
"Networks that are authorized to access the NFS share. Specify network "
"numbers of the form 1.2.3.4/xx where xx is the number of bits of netmask."
msgstr "授权访问 NFS 共享的网络。网络标识格式为 1.2.3.4/xx ，其中xx为子网掩码的位数。"

#: sharing/models.py:238
msgid "Authorized IP addresses or hosts"
msgstr "授权的IP地址和主机"

#: sharing/models.py:239
msgid "IP addresses or hostnames that are authorized to access the NFS share."
msgstr "允许访问 NFS 共享的IP地址或主机名。"

#: sharing/models.py:246
msgid ""
"Allow mounting of any subdirectory under this mount point ifselected. "
"Otherwise, only the top level directory can be mounted."
msgstr "选中此项，则允许挂载此挂载点下的所有子目录。否则，只能挂载顶级目录。"

#: sharing/models.py:270
msgid ""
"If a user is selected, the root user is limited to that user's permissions"
msgstr "如果选择了用户，root用户的权限将被限制为与所选用户相同。"

#: sharing/models.py:279
msgid ""
"If a group is selected, the root user will also be limited to that group's "
"permissions"
msgstr "如果选择了用户组，root用户的权限将被限制为与所选用户组相同。"

#: sharing/models.py:288
msgid "The specified user's permissions are used by all clients"
msgstr "指定的用户权限将被应用于所有客户端"

#: storage/admin.py:47
msgid "Edit In Bulk"
msgstr "批量编辑"

#: storage/admin.py:304
msgid "Create Passphrase"
msgstr "创建密码短语"

#: storage/admin.py:336
msgid "Remove recovery key"
msgstr "移除 recovery key"

#: storage/admin.py:349
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: storage/admin.py:383
msgid "Destroy zvol"
msgstr "销毁 zvol"

#: storage/admin.py:432
msgid "Read"
msgstr "读"

#: storage/admin.py:438
msgid "Write"
msgstr "写"

#: storage/admin.py:444
msgid "Checksum"
msgstr "校验"

#: storage/admin.py:505
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: storage/admin.py:508
msgid "Detach"
msgstr "分离卷"

#: storage/forms.py:71
msgid ""
"Enabling dedup may have drastic performance implications,<br /> as well as "
"impact your ability to access your data.<br /> Consider using compression "
"instead."
msgstr "启用 dedup（重复数据删除） 可能严重影响系统性能，<br /> 以及访问数据的性能<br /> 请考虑使用压缩以替代此功能。"

#: storage/forms.py:490
msgid "You need at least %d disks"
msgstr "需要至少 %d 块磁盘"

#: storage/forms.py:534
msgid "You need a data disk group"
msgstr "需要一个磁盘组"

#: storage/forms.py:597
#: templates/storage/zfswizard.html:41
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: storage/forms.py:605
#: storage/forms.py:1448
#: storage/forms.py:1562
msgid "ZFS Deduplication"
msgstr "ZFS 重复数据删除"

#: storage/forms.py:1084
msgid "Volume imported"
msgstr "已导入卷"

#: storage/forms.py:1091
msgid "Yes: Decrypt disks"
msgstr "是的：解密磁盘"

#: storage/forms.py:1455
msgid "Record Size"
msgstr "记录大小"

#: storage/forms.py:1506
msgid ""
"Dataset names must begin with an alphanumeric character and may only contain "
"\"-\", \"_\", \":\", \" \" and \".\"."
msgstr "数据集名称必须以字母、数字、\"-\"、 \"_\"、 \":\" 和 \".\" 开头。"

#: storage/forms.py:1602
msgid "zvol name"
msgstr "zvol 名称"

#: storage/forms.py:1606
msgid "Example: 1 GiB"
msgstr "例如：1GiB"

#: storage/forms.py:1944
#: storage/forms.py:2280
#: system/forms.py:484
msgid "Confirm Passphrase"
msgstr "确认密码短语"

#: storage/forms.py:1961
msgid "Passphrase is not valid"
msgstr "密码短语无效"

#: storage/forms.py:2289
#: storage/forms.py:2355
msgid "The passphrases do not match"
msgstr "密码短语不匹配"

#: storage/forms.py:2324
msgid "Remove passphrase"
msgstr "删除密码短语"

#: storage/forms.py:2426
msgid "You need either a passphrase or a recovery key to unlock"
msgstr "解锁需要提供密码短语或recovery key"

#: storage/forms.py:2460
msgid "Volume could not be imported"
msgstr "无法导入卷"

#: storage/models.py:67
msgid "Encryption Type"
msgstr "加密类型"

#: storage/models.py:465
msgid "Disk Size"
msgstr "磁盘大小"

#: storage/models.py:827
msgid ""
"Enabling this may increase transfer speed on high speed/low latency local "
"networks.  It uses less secure encryption algorithms than the defaults, "
"which make it less desirable on untrusted networks."
msgstr ""

#: storage/models.py:898
msgid "Do not start replication before"
msgstr "在此之前不启动Replication任务"

#: storage/models.py:909
msgid "Disabling will not stop any replications which are in progress."
msgstr "禁用操作将不会停止任何正在进行的Replications任务。"

#: storage/views.py:115
msgid "Please enter a hostname"
msgstr "请输入主机名"

#: storage/views.py:128
msgid "Key could not be retrieved for unknown reason"
msgstr "不明原因导致秘钥不能被检索"

#: storage/views.py:997
#: storage/views.py:1010
msgid "Volume unlocked"
msgstr "卷已解锁"

#: storage/views.py:1001
msgid "Volume failed unlocked"
msgstr "卷解锁失败"

#: storage/views.py:1129
msgid "Recovery has been removed"
msgstr "Recovery 已被移除"

#: storage/views.py:1154
msgid "The pool has been upgraded"
msgstr "存储池已升级"

#: support/models.py:40
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: system/admin.py:59
#: system/admin.py:66
#: system/admin.py:106
#: system/admin.py:113
msgid "Run Now"
msgstr "立即运行"

#: system/forms.py:754
msgid "Memory device"
msgstr "内存"

#: system/forms.py:888
msgid "Usernames cannot exceed 17 characters for rsync tasks"
msgstr "用于 Rsync 任务的用户名不能超过17个字符"

#: system/forms.py:893
msgid "Usernames cannot have spaces"
msgstr "用户名不允许包含空格"

#: system/forms.py:1148
msgid "Unable to create system dataset!"
msgstr "无法创建系统数据集！"

#: system/models.py:67
msgid "WebGUI IPv6 Address"
msgstr "WebGUI IPv6 地址"

#: system/models.py:203
msgid "Set this to match your serial port address (0x3f8, 0x2f8, etc.)"
msgstr "设置此项以匹配串口地址 (0x3f8, 0x2f8等)"

#: system/models.py:242
msgid "Enable debug kernel"
msgstr "启用 debug kernel"

#: system/models.py:382
msgid "Private key passphrase"
msgstr "私有密钥的密码短语"

#: system/models.py:443
msgid "Redirect Stdout"
msgstr "重定向标准输出（Stdout）"

#: system/models.py:449
msgid "Redirect Stderr"
msgstr "重定向标准错误输出（Stderr）"

#: system/models.py:562
msgid "Remote SSH Port"
msgstr "远程 SSH 端口"

#: system/models.py:563
msgid "SSH Port"
msgstr "SSH 端口"

#: system/models.py:1031
msgid "Post Init"
msgstr ""

#: system/models.py:1049
msgid "Init/Shutdown Script"
msgstr "启动/关机 脚本"

#: system/models.py:1050
msgid "Init/Shutdown Scripts"
msgstr "启动/关机 脚本"

#: system/models.py:1083
msgid "City"
msgstr "城市"

#: system/models.py:1133
msgid "Pool"
msgstr "存储池"

#: system/models.py:1142
msgid "RRD"
msgstr ""

#: system/views.py:341
msgid "You must configure the root email (Accounts->Users->root)"
msgstr "必须配置root用户email (账户->用户->root)"

#: system/alertmods/lsi_firmware.py:34
msgid ""
"Firmware version %(fwversion)s does not match driver version %(drversion)s "
"for /dev/mps%(mps)s"
msgstr "/dev/mps%(mps)s 中固件版本 %(fwversion)s 与驱动器版本 %(drversion)s 不匹配"

#: templates/menubar.html:48
msgid "Alert"
msgstr "预警"

#: templates/freeadmin/generic_model_datagrid.html:10
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/freeadmin/generic_model_datagrid.html:177
msgid "No entry has been found"
msgstr "没有记录"

#: templates/freeadmin/generic_model_delete.html:19
msgid ""
"There is %(related_num)s related entry that will also be deleted as it "
"depend upon this item"
msgid_plural ""
"There are %(related_num)s related entries that will also be deleted as they "
"depend upon this item"
msgstr[0] ""

#: templates/freeadmin/help.html:44
msgid "Professional Support"
msgstr "专业支持"

#: templates/freeadmin/help.html:46
msgid "Professionally-Supported FreeNAS-Based Storage Appliance"
msgstr "基于FreeNAS存储设备的专业技术支持"

#: templates/jails/delete.html:3
#: templates/jails/start.html:3
#: templates/jails/stop.html:3
msgid "?"
msgstr "？"

#: templates/jails/index.html:32
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: templates/plugins/plugin_update.html:3
msgid "Are you sure you want to update \"%(plugin)s\" plugin?"
msgstr "是否更新 \"%(plugin)s\" 插件？"

#: templates/plugins/plugins_datagrid.html:4
#: templates/plugins/plugins_datagrid.html:6
msgid "Available Plugins"
msgstr "可用插件"

#: templates/registration/login.html:51
msgid "Welcome to %(sw_name)s&reg; %(sw_login_version)s"
msgstr "欢迎使用 %(sw_name)s&reg; %(sw_login_version)s"

#: templates/reporting/index.html:11
msgid "Partition"
msgstr "分区"

#: templates/services/core.html:33
msgid "Directory Service Settings"
msgstr "活动目录设置"

#: templates/storage/create_passphrase.html:5
msgid ""
"Remember to add a new recovery key as this action invalidates the previous "
"recovery key"
msgstr "请不要忘记新建一个 recovery key 用以作废旧的 recovery key"

#: templates/storage/disk_editbulk.html:3
msgid "Editing the following disks"
msgstr "编辑以下磁盘"

#: templates/storage/recoverykey_remove.html:3
msgid "You are about to remove a recovery key for this volume"
msgstr "你想移除此卷的recovery key"

#: templates/storage/replication_add.html:5
msgid "SSH Key Scan"
msgstr "SSH Key 扫描"

#: templates/storage/snapshots.html:97
msgid "Refer"
msgstr "参考"

#: templates/storage/snapshots.html:102
msgid "Replication"
msgstr "Replication"

#: templates/storage/unlock.html:3
msgid "Do you want to unlock this volume?"
msgstr "是否解锁此卷？"

#: templates/storage/volume_detach.html:19
msgid "ATTENTION - Currently the following services depend on this volume: "
msgstr "注意 - 以下服务依赖此卷："

#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:6
msgid "Resilver"
msgstr "阵列重建"

#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:11
#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:26
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:11
#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:26
msgid "%(scanned)s out of %(total)s"
msgstr "%(scanned)s / %(total)s"

#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:16
#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:31
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: templates/storage/zvols.html:3
msgid "Create zvol on %(name)s"
msgstr "在 %(name)s 上创建 zvol"

#: templates/support/index.html:60
#: templates/system/registration_add.html:11
#: templates/system/registration_edit.html:11
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: templates/system/rsync_run.html:5
msgid "Would you like to run this rsync job now?"
msgstr "是否立即运行此Rsync任务？"

#: services/models.py:386
msgid ""
"This option forces rpc.lockd the daemon to bind to the specified port, for "
"both IPv4 and IPv6 address families."
msgstr "此项设置强制 rpc.lockd 守护进程绑定到指定的端口，同时适用于IPv4和IPv6。"

#: freeadmin/options.py:633
msgid "Are you sure you want to edit this?"
msgstr "确认要编辑此项？"

#: network/admin.py:61
msgid "This change will cause a failover event. Do you want to proceed?"
msgstr "这项变更将引发 failover 事件。是否继续执行？"

#: network/admin.py:63
msgid "Network connectivity will be interrupted"
msgstr ""

#: services/models.py:117
msgid "Domain logons"
msgstr "域登陆"

#: network/admin.py:66
msgid "Network connectivity will be interrupted. Do you want to proceed?"
msgstr "网络连接将被中断。是否继续执行？"

#: services/admin.py:67
msgid "Enabling experimental target requires a reboot. Do you want to proceed?"
msgstr ""

#: services/forms.py:1381
msgid "Extent name must be unique."
msgstr "Extent 名称必须唯一。"

#: services/models.py:414
msgid "Enable experimental target"
msgstr ""

#: account/forms.py:500
msgid ""
"Passwords containing a question mark (?) are currently not allowed due to "
"problems with SMB."
msgstr "由于SMB服务问题，当前不允许在密码中使用 (?) 符号。"

#: directoryservice/forms.py:104
msgid "NT4 failed to reload."
msgstr "NT4 重载错误。"

#: directoryservice/forms.py:222
msgid "Active Directory failed to reload."
msgstr "Active Directory 重载失败。"

#: directoryservice/forms.py:316
msgid "LDAP failed to reload."
msgstr "LDAP 重载失败。"

#: directoryservice/models.py:67
#: directoryservice/models.py:197
#: directoryservice/models.py:263
#: directoryservice/models.py:358
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: directoryservice/models.py:295
msgid "Bind DN"
msgstr "绑定 DN"

#: directoryservice/models.py:302
msgid "Bind password"
msgstr "绑定密码"

#: services/forms.py:753
#: services/forms.py:896
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

#: services/forms.py:864
#, fuzzy
msgid "Incorrect password."
msgstr "Root 绑定密码"

#: services/models.py:1623
#: services/models.py:1835
msgid "Upload your certificate file here."
msgstr "在此处上传证书文件。"

#: system/models.py:1148
msgid "Reporting Database"
msgstr "报告数据库"

#: system/models.py:1150
msgid ""
"Save the Round-Robin Database (RRD) used by system statistics collection "
"daemon into the system dataset"
msgstr "从系统状态进程中收集 Round-Robin Database (RRD) 并保存到系统数据集"

#: system/nav.py:45
#: templates/system/index.html:3
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: tasks/nav.py:4
#: templates/menubar.html:13
#: templates/tasks/index.html:1
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: templates/services/core.html:32
msgid "Domain Controller Settings"
msgstr "域控制器设置"

#: templates/system/settings_edit.html:30
#: templates/system/settings_edit.html:32
#, fuzzy
msgid "Set SSL Certificate"
msgstr "SSL 凭证"

#: system/hook.py:22
#: system/hook.py:24
msgid "Performance Test"
msgstr "性能测试"

#: system/views.py:545
msgid "System dataset is required to perform this action."
msgstr "要执行此项操作需要有系统数据集。"

#: templates/system/perftest.html:20
msgid "You are about to start a performance test."
msgstr "要启动性能测试。"

#: templates/system/perftest.html:22
msgid ""
"Running these tests can substantially impact performance on a production "
"system and are only to be used for diagnostic purposes."
msgstr "运行这些测试将影响生产系统的基本性能且测试仅用于诊断。"

#: templates/system/perftest.html:24
msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "是否执行？"

#: services/models.py:256
msgid "Obey pam restrictions"
msgstr "服从 pam 管制"

#: services/models.py:258
msgid ""
"this parameter controls whether or not Sambashould obey PAM's account and "
"session management directives"
msgstr ""

#: services/models.py:591
msgid "NAA...used only by the initiator"
msgstr "仅由 Initiator 使用"

#: services/models.py:595
msgid "Enable TPC"
msgstr "启用 TPC"

#: services/models.py:596
msgid "Allow initiators to xcopy without authenticating to foreign targets."
msgstr "允许 Initiator 使用 xcopy 且不需在陌生 Targets 进行身份认证。"

#: templates/directoryservice/activedirectory_edit.html:8
#: templates/directoryservice/ldap_edit.html:8
#: templates/directoryservice/nis_edit.html:8
#: templates/directoryservice/nt4_edit.html:8
msgid "Rebuild Directory Service Cache"
msgstr "重建目录服务缓存"

#: choices.py:787
#: directoryservice/models.py:335
msgid "ad"
msgstr "ad"

#: choices.py:788
msgid "autorid"
msgstr "autorid"

#: choices.py:789
msgid "hash"
msgstr "hash"

#: choices.py:790
msgid "ldap"
msgstr "LDAP"

#: choices.py:791
msgid "nss"
msgstr "nss"

#: choices.py:792
#: directoryservice/models.py:155
msgid "rfc2307"
msgstr "RFC2307"

#: choices.py:793
msgid "rid"
msgstr "rid"

#: choices.py:794
msgid "tdb"
msgstr "TDB"

#: choices.py:795
msgid "tdb2"
msgstr "TDB2"

#: directoryservice/models.py:134
#: directoryservice/models.py:174
#: directoryservice/models.py:221
#: directoryservice/models.py:250
#: directoryservice/models.py:299
#: directoryservice/models.py:319
#: directoryservice/models.py:424
#: directoryservice/models.py:444
#: directoryservice/models.py:464
msgid "Range Low"
msgstr "Range Low"

#: directoryservice/models.py:138
#: directoryservice/models.py:178
#: directoryservice/models.py:225
#: directoryservice/models.py:254
#: directoryservice/models.py:303
#: directoryservice/models.py:323
#: directoryservice/models.py:428
#: directoryservice/models.py:448
#: directoryservice/models.py:468
msgid "Range High"
msgstr "Range High"

#: directoryservice/models.py:142
msgid "Schema Mode"
msgstr "Schema 模式"

#: directoryservice/models.py:145
msgid ""
"Defines the schema that idmap_ad should use when querying Active Directory "
"regarding user and group information. This can be either the RFC2307 schema "
"support included in Windows 2003 R2 or the Service for Unix (SFU) schema. "
"For SFU 3.0 or 3.5 please choose \"sfu\", for SFU 2.0 please choose \"sfu20\""
". Please note that primary group membership is currently always calculated "
"via the \"primaryGroupID\" LDAP attribute."
msgstr ""
"定义查询 Active Directory 用户和组信息时，idmap_ad 所使用的 schema。可以使用 Windows 2003 R2 支持的 "
"RFC2307 schema，或 Service for Unix (SFU) schema。SFU 3.0 和 3.5 请选择 \"sfu\"，SFU "
"2.0请选择 \"sfu20\"。请注意，目前主用户组成员总是通过 LDAP 的 \"primaryGroupID\" 属性计算。"

#: directoryservice/models.py:156
msgid "sfu"
msgstr "SFU"

#: directoryservice/models.py:157
msgid "sfu20"
msgstr "SFU20"

#: directoryservice/models.py:163
#: directoryservice/models.py:164
msgid "AD Idmap"
msgstr "AD Idmap"

#: directoryservice/models.py:182
msgid "Range Size"
msgstr "Range Size"

#: directoryservice/models.py:184
msgid ""
"Defines the number of uids/gids available per domain range. The minimum "
"needed value is 2000. SIDs with RIDs larger than this value will be mapped "
"into extension ranges depending upon number of available ranges. If the "
"autorid backend runs out of available ranges, mapping requests for new "
"domains (or new extension ranges for domains already known) are ignored and "
"the corresponding map is discarded."
msgstr ""
"指定每个域可用的用户编号/组编号数值范围。最小值为2000。比该值更大的带有RID(Relative ID)的SID将被映射成一个可用范围更大的数值。 "
"如果后端自动生成的RID超过了可用范围，对新域的映射请求（或者是已知域的新扩展）将被忽略，同时相应的映射将被取消。"

#: directoryservice/models.py:197
msgid ""
"Turn the module into read-only mode. No new ranges will be allocated nor "
"will new mappings be created in the idmap pool."
msgstr "将模块切换为只读模式。在idmap池中不会定位新范围，也不会创建新的映射。"

#: directoryservice/models.py:204
msgid "Ignore Builtin"
msgstr "忽略内建"

#: directoryservice/models.py:205
msgid "Ignore any mapping requests for the BUILTIN domain."
msgstr "忽略 BUILTIN domain 的所有映射请求。"

#: directoryservice/models.py:210
#: directoryservice/models.py:211
msgid "AutoRID Idmap"
msgstr "AutoRID Idmap"

#: directoryservice/models.py:229
msgid "Name Map"
msgstr "Name Map"

#: directoryservice/models.py:231
msgid ""
"Specifies the absolute path to the name mapping file used by the nss_info "
"API. Entries in the file are of the form \"unix name = qualified domain "
"name\". Mapping of both user and group names is supported."
msgstr ""
"设置经由 nss_info API 的名称映射文件的绝对路径。格式为 \"unix name = qualified domain "
"name\"。同时支持映射用户和用户组。"

#: directoryservice/models.py:239
#: directoryservice/models.py:240
msgid "Hash Idmap"
msgstr "Hash Idmap"

#: directoryservice/models.py:261
msgid ""
"Defines the directory base suffix to use for SID/uid/gid mapping entries. If "
"not defined, idmap_ldap will default to using the \"ldap idmap suffix\" "
"option from smb.conf."
msgstr ""
"指定用于 SID/uid/gid 映射记录的目录基后缀。如果不指定，idmap_ldap 将使用 smb.conf 文件中 \"ldap idmap "
"suffix\" 选项设定的值。"

#: directoryservice/models.py:268
msgid "User DN"
msgstr "用户 DN"

#: directoryservice/models.py:271
msgid ""
"Defines the user DN to be used for authentication. The secret for "
"authenticating this user should be stored with net idmap secret (see net(8))"
". If absent, the ldap credentials from the ldap passdb configuration are "
"used, and if these are also absent, an anonymous bind will be performed as "
"last fallback."
msgstr ""
"定义用于身份认证的用户DN。用于验证该用户的密钥应该与net idmap 密钥一起存储(参见 net(8))。若缺少它, "
"将使用来自LDAP数据配置的LDAP凭证，若也没有LDAP凭证，将在最终回退为匿名绑定。"

#: directoryservice/models.py:283
msgid "Specifies the LDAP server to use for SID/uid/gid map entries."
msgstr "指定 SID/uid/gid 映射记录所使用的 LDAP 服务器。"

#: directoryservice/models.py:288
#: directoryservice/models.py:289
msgid "LDAP Idmap"
msgstr "LDAP Idmap"

#: directoryservice/models.py:308
#: directoryservice/models.py:309
msgid "NSS Idmap"
msgstr "NSS Idmap"

#: directoryservice/models.py:327
msgid "LDAP Server"
msgstr "LDAP 服务器"

#: directoryservice/models.py:330
msgid ""
"Defines the type of LDAP server to use. This can either be the LDAP server "
"provided by the Active Directory server (ad) or a stand-alone LDAP server."
msgstr "定义 LDAP 服务器类型。可以选择 Active Directory server (ad) 或 独立的 LDAP 服务器。"

#: directoryservice/models.py:336
msgid "stand-alone"
msgstr "独立的"

#: directoryservice/models.py:341
msgid "User Bind Path"
msgstr "用户绑定路径"

#: directoryservice/models.py:343
msgid ""
"Specifies the bind path where user objects can be found in the LDAP server."
msgstr "设置 Bind 路径，即 LDAP 服务器中能查找到用户对象的位置。"

#: directoryservice/models.py:348
msgid "Group Bind Path"
msgstr "用户组 Bind 路径"

#: directoryservice/models.py:350
msgid ""
"Specifies the bind path where group objects can be found in the LDAP server."
msgstr "设置绑定路径，即 LDAP 服务器中能查找到用户组对象的位置。"

#: directoryservice/models.py:355
msgid "User CN"
msgstr "用户 CN"

#: directoryservice/models.py:356
msgid "Query cn attribute instead of uid attribute for the user name in LDAP."
msgstr "在 LDAP 中查询用户名的 CN 属性，而不是 uid。"

#: directoryservice/models.py:362
msgid "CN Realm"
msgstr "CN Realm"

#: directoryservice/models.py:363
msgid "Append @realm to cn for groups (and users if user_cn is set) in LDAP."
msgstr "在 LDAP 中为组(若设置了user_cn，则也包括用户)附加 @realm 到 CN。"

#: directoryservice/models.py:369
msgid "LDAP Domain"
msgstr "LDAP Domain"

#: directoryservice/models.py:372
msgid ""
"When using the LDAP server in the Active Directory server, this allows to "
"specify the domain where to access the Active Directory server. This allows "
"using trust relationships while keeping all RFC 2307 records in one place. "
"This parameter is optional, the default is to access the AD server in the "
"current domain to query LDAPrecords."
msgstr ""
"若在Active Directory server中使用LDAP server，则此项允许设置Active Directory server域。"
"且所有RFC 2307记录均在同一位置时，此项允许使用新人关系。此项参数是可选，默认通过当前域中的AD server查询LDAP记录。"

#: directoryservice/models.py:383
msgid "LDAP URL"
msgstr "LDAP URL"

#: directoryservice/models.py:385
msgid ""
"When using a stand-alone LDAP server, this parameter specifies the ldap URL "
"for accessing the LDAP server."
msgstr "使用独立的 LDAP 服务器时，此参数用于设定 LDAP 服务器的 URL。"

#: directoryservice/models.py:391
msgid "LDAP User DN"
msgstr "LDAP 用户 DN"

#: directoryservice/models.py:394
msgid ""
"Defines the user DN to be used for authentication. The secret for "
"authenticating this user should be stored with net idmap secret (see net(8))"
". If absent, an anonymous bind will be performed."
msgstr ""
"定义用于身份认证的用户DN。用于验证该用户的密码应该与net idmap secret一同被存储(参见 net(8))。若缺少它，将执行匿名绑定。"

#: directoryservice/models.py:402
msgid "LDAP Realm"
msgstr "LDAP Realm"

#: directoryservice/models.py:405
msgid ""
"Defines the realm to use in the user and group names. This is only required "
"when using cn_realm together with a stand-alone ldap server."
msgstr "定义使用用户名和组名的范围。这只有当cn_realm与单独的LDAP服务器同时使用时才需要。"

#: directoryservice/models.py:413
#: directoryservice/models.py:414
msgid "RFC2307 Idmap"
msgstr "RFC2307 Idmap"

#: directoryservice/models.py:433
#: directoryservice/models.py:434
msgid "RID Idmap"
msgstr "RID Idmap"

#: directoryservice/models.py:453
#: directoryservice/models.py:454
msgid "TDB Idmap"
msgstr "TDB Idmap"

#: directoryservice/models.py:474
msgid ""
"This option can be used to configure an external program for performing id "
"mappings instead of using the tdb counter. The mappings are then stored int "
"tdb2 idmap database."
msgstr "这个参数用于配置一个额外的程序，以此来代替tdb计数器执行id映射。这些映射将被存储在tdb2 idmap数据库中。"

#: directoryservice/models.py:481
#: directoryservice/models.py:482
msgid "TDB2 Idmap"
msgstr "TDB2 Idmap"

#: directoryservice/models.py:549
msgid "Domain administrator account name"
msgstr "域管理员账户"

#: directoryservice/models.py:554
msgid "Domain administrator account password."
msgstr "域管理员账户的密码。"

#: directoryservice/models.py:557
#: directoryservice/models.py:662
msgid "Use Default Domain"
msgstr "使用默认域"

#: directoryservice/models.py:563
#: directoryservice/models.py:702
#: directoryservice/models.py:867
msgid "Idmap backend"
msgstr "Idmap backend"

#: directoryservice/models.py:566
#: directoryservice/models.py:705
#: directoryservice/models.py:870
msgid "Idmap backend for winbind."
msgstr "用作 winbind 的 Idmap backend。"

#: freeadmin/navtree.py:256
#, fuzzy
msgid "Initial Wizard"
msgstr "发起端"

#: middleware/notifier.py:2222
msgid "Failed to create group %s"
msgstr "组创建失败 %s"

#: system/forms.py:256
msgid "Group does not exist: %s"
msgstr "组不存在：%s"

#: system/forms.py:270
msgid "User does not exist: %s"
msgstr "用户不存在：%s"

#: system/forms.py:306
msgid "Failed to create ZFS: %s"
msgstr "创建 ZFS 失败：%s"

#: system/forms.py:1136
msgid "Share Name"
msgstr "共享名称"

#: system/forms.py:1140
#: templates/system/initialwizard_volume.html:65
msgid "Purpose"
msgstr "用途"

#: system/forms.py:1144
msgid "Unix (NFS)"
msgstr "Unix (NFS)"

#: system/forms.py:1145
msgid "Block Storage (iSCSI)"
msgstr "块级存储 (iSCSI)"

#: system/forms.py:1149
msgid "Allow Guest"
msgstr "允许访客"

#: system/forms.py:1157
msgid "iSCSI Size"
msgstr "iSCSI 尺寸"

#: system/forms.py:1208
msgid "Pool Name"
msgstr "存储池名称"

#: system/forms.py:1223
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: system/forms.py:1227
msgid "VMWare (RAID 10: Good Reliability, Good Performance)"
msgstr ""

#: system/forms.py:1231
msgid "Backups (RAID Z2: Best Reliability, Less Storage)"
msgstr ""

#: system/forms.py:1235
msgid "Media (RAID Z1: Less Reliability, More Storage)"
msgstr ""

#: system/forms.py:1239
msgid "Logs (RAID 0: No Reliability, Max Performance / Storage)"
msgstr ""

#: system/forms.py:1441
msgid "No available disks have been found."
msgstr "未找到可用的磁盘。"

#: templates/system/initialwizard_confirm.html:29
msgid ""
"You are about to leave the Initial Wizard and perform all pending (saved) "
"actions."
msgstr "你将离开设置向导并使所有设置生效。"

#: templates/system/initialwizard_confirm.html:32
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: templates/system/initialwizard_confirm.html:39
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: templates/system/initialwizard_confirm.html:46
msgid "Return to Wizard"
msgstr "返回设置向导"

#: templates/system/initialwizard_confirm.html:62
msgid "Exit without saving"
msgstr "退出不保存"

#: templates/system/initialwizard_shares.html:28
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: templates/system/initialwizard_shares.html:44
#: templates/system/initialwizard_volume.html:85
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: templates/system/initialwizard_volume.html:77
msgid "Estimated Total Size"
msgstr "估计总大小"

#: freeadmin/navtree.py:256
msgid "Wizard"
msgstr "设置向导"

#: services/forms.py:302
msgid "This field is required to enable NFSv4."
msgstr "如果启用 NFSv4，此项必填。"

#: services/models.py:351
msgid "Enable NFSv4"
msgstr "启用 NFSv4"

#: services/models.py:354
msgid "NFSv4 Root Path"
msgstr "NFSv4 根路径"

#: system/forms.py:1468
msgid "A pool with this name already exists."
msgstr "已存在相同名字的存储池。"

#: directoryservice/forms.py:341
#: directoryservice/forms.py:448
msgid "%s."
msgstr ""

#: directoryservice/forms.py:486
#: directoryservice/models.py:700
#: directoryservice/models.py:919
msgid "Kerberos Keytab"
msgstr "Kerberos Keytab"

#: directoryservice/forms.py:498
msgid "A keytab is required."
msgstr "必须提供一个keytab。"

#: directoryservice/models.py:549
msgid "Kerberos realm."
msgstr "Kerberos realm."

#: directoryservice/models.py:552
msgid "KDC"
msgstr "KDC"

#: directoryservice/models.py:554
msgid "KDC for this realm."
msgstr "用于此 realm 的 KDC。"

#: directoryservice/models.py:557
msgid "Admin Server"
msgstr "管理服务器"

#: directoryservice/models.py:560
msgid ""
"Specifies the admin server for this realm, where all the modifications to "
"the database are performed."
msgstr "指定此 realm 的管理服务器，所有对数据库的修改都在此服务器执行。"

#: directoryservice/models.py:565
msgid "Password Server"
msgstr "密码服务器"

#: directoryservice/models.py:568
msgid ""
"Points to the server where all the password changes are performed.  If there "
"is no such entry, the kpasswd port on the admin_server host will be tried."
msgstr "指向执行密码变更的服务器。如果服务器不存在，将尝试访问在管理服务器主机上的kpasswd端口。"

#: directoryservice/models.py:581
msgid "Principal"
msgstr "Principal"

#: directoryservice/models.py:583
msgid "Kerberos principal, eg: primary/instance@REALM"
msgstr "Kerberos principal，例如：primary/instance@REALM"

#: directoryservice/models.py:586
msgid "Keytab"
msgstr "Keytab"

#: directoryservice/models.py:753
#: directoryservice/models.py:913
#: services/models.py:1662
msgid "Kerberos Realm"
msgstr "Kerberos Realm"

#: services/views.py:269
msgid "SMB successfully updated."
msgstr "SMB 已更新。"

#: sharing/models.py:290
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: storage/models.py:819
msgid "Encryption Cipher"
msgstr "加密密码"

#: storage/models.py:821
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: storage/models.py:822
msgid "Fast"
msgstr "快速"

#: templates/directoryservice/index.html:15
msgid "Kerberos Realms"
msgstr "Kerberos Realm"

#: templates/directoryservice/index.html:18
msgid "Kerberos Keytabs"
msgstr "Kerberos Keytabs"

#: templates/system/initialwizard_shares.html:51
#: templates/system/initialwizard_volume.html:92
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: templates/system/initialwizard_import.html:31
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: choices.py:43
msgid "Basic Authentication"
msgstr "基础认证"

#: choices.py:44
msgid "Digest Authentication"
msgstr "Digest 认证"

#: choices.py:799
msgid "adex"
msgstr "adex"

#: choices.py:811
msgid "Import an existing Certificate Authority"
msgstr "导入CA机构"

#: choices.py:812
msgid "Create an internal Certificate Authority"
msgstr "创建内部CA机构"

#: choices.py:813
msgid "Create an intermediate Certificate Authority"
msgstr "创建中级CA机构"

#: choices.py:817
msgid "Import an existing Certificate"
msgstr "导入证书"

#: choices.py:818
msgid "Create an internal Certificate"
msgstr "创建内部证书"

#: choices.py:819
msgid "Create a Certificate Signing Request"
msgstr "创建证书签发请求"

#: choices.py:823
msgid "512"
msgstr ""

#: choices.py:824
msgid "1024"
msgstr ""

#: choices.py:825
msgid "2048"
msgstr ""

#: choices.py:826
msgid "4096"
msgstr ""

#: choices.py:830
msgid "SHA1"
msgstr "SHA1"

#: choices.py:831
msgid "SHA224"
msgstr "SHA224"

#: choices.py:832
msgid "SHA256"
msgstr "SHA256"

#: choices.py:833
msgid "SHA384"
msgstr "SHA384"

#: choices.py:834
msgid "SHA512"
msgstr "SHA512"

#: directoryservice/forms.py:406
msgid "NIS failed to reload."
msgstr "NIS 重载失败。"

#: api/resources.py:2488
msgid "On Reboot"
msgstr "在重启时"

#: directoryservice/models.py:228
#: directoryservice/models.py:229
msgid "ADEX Idmap"
msgstr "ADEX Idmap"

#: api/resources.py:2490
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: directoryservice/models.py:637
msgid "Descriptive Name."
msgstr "描述性名称。"

#: directoryservice/models.py:668
#: directoryservice/models.py:806
msgid "FQDN of the domain controller to use."
msgstr "域控制器所使用的 FQDN。"

#: directoryservice/models.py:812
msgid "FQDN of the global catalog server to use."
msgstr "FQDN 使用的全局编录服务器。"

#: directoryservice/models.py:993
msgid "SUDO Suffix"
msgstr "SUDO 后缀"

#: directoryservice/models.py:996
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for the SUDO configuration "
"in the LDAP directory, e.g. ou=SUDOers"
msgstr "该参数指定添加到 LDAP 目录中的 SUDO 后缀，例如：ou=SUDOers"

#: directoryservice/models.py:1049
msgid "Idmap Backend"
msgstr "Idmap Backend"

#: directoryservice/models.py:1056
msgid "Samba Schema"
msgstr "Samba Schema"

#: jails/forms.py:92
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: jails/utils.py:706
msgid "You need to create a ZFS volume to proceed!"
msgstr "执行此操作必须先创建一个 ZFS 卷！"

#: jails/views.py:492
msgid "Jail Template successfully created."
msgstr "Jail 模板已创建。"

#: jails/views.py:512
msgid "Jail Template successfully edited."
msgstr "Jail 模板已编辑。"

#: services/forms.py:1541
msgid "Confirm WebDAV Password"
msgstr "确认 WebDAV 密码"

#: services/forms.py:1607
msgid "The HTTP and HTTPS ports cannot be the same!"
msgstr "HTTP 和 HTTPS 端口不能相同！"

#: services/forms.py:1628
msgid "The WebDAV service failed to reload."
msgstr "WebDAV 服务重载失败。"

#: services/models.py:325
msgid "Global auxiliary parameters"
msgstr "全局附加参数"

#: services/models.py:328
msgid "These parameters are added to [Global] section of afp.conf"
msgstr "这些参数将追加到 smb.conf 配置文件的 [Global] 小节"

#: services/models.py:1728
msgid "HTTP Port"
msgstr "HTTP 端口"

#: services/models.py:1731
msgid ""
"This is the port at which WebDAV will run on.<br />Do not use a port that is "
"already in use by another service (e.g. 22 for SSH)."
msgstr ""

#: services/models.py:1736
msgid "HTTPS Port"
msgstr "HTTPS 端口"

#: services/models.py:1739
msgid ""
"This is the port at which Secure WebDAV will run on.<br />Do not use a port "
"that is already in use by another service (e.g. 22 for SSH)."
msgstr ""

#: services/models.py:1745
msgid "Webdav Password"
msgstr "Webdav 密码"

#: services/models.py:1747
msgid "The Default Password is: davtest"
msgstr "默认密码：davtest"

#: services/models.py:1752
msgid "HTTP Authentication"
msgstr "HTTP 认证"

#: services/models.py:1755
msgid ""
"Type of HTTP Authentication for WebDAV<br />Basic Auth: Password is sent "
"over the network as plaintext (Avoid if HTTPS is disabled)<br />Digest Auth: "
"Hash of the password is sent over the network (more secure)"
msgstr ""

#: services/models.py:1761
#: services/models.py:1762
#: templates/services/core.html:164
#: templates/sharing/index.html:21
msgid "WebDAV"
msgstr "WebDAV"

#: sharing/models.py:335
msgid "Share Path Name"
msgstr "共享路径名称"

#: sharing/models.py:336
msgid ""
"This will be used to access your WebDAV share.<br />For e.g. http(s)://ip-of-"
"freenas-machine:webdav_port/this_path_name"
msgstr ""

#: sharing/models.py:357
msgid "Change User & Group Ownership"
msgstr "改变 用户&组 所有权"

#: sharing/models.py:358
msgid ""
"Changes the user & group of the shared folder to 'webdav:webdav' recursively "
"(including all subdirectories)<br />If disabled, you will need to manually<"
"br />add the 'webdav' user & group to the share."
msgstr ""
"修改 'webdav:webdav' 共享文件夹的 用户&组 权限递归（包括所有子目录）<br />如果启用，需要手动<br />添加 'webdav' "
"用户&组 到此共享。"

#: sharing/models.py:374
msgid "WebDAV Share"
msgstr "WebDAV共享"

#: sharing/models.py:375
msgid "WebDAV Shares"
msgstr "WebDAV 共享"

#: storage/admin.py:263
#: storage/admin.py:361
msgid "Edit Options"
msgstr "编辑选项"

#: storage/admin.py:268
#: storage/admin.py:367
msgid "Create Dataset"
msgstr "创建数据集"

#: storage/forms.py:1439
msgid "Case Sensitivity"
msgstr "大小写敏感"

#: system/admin.py:49
msgid "Internal"
msgstr "内部"

#: system/admin.py:54
#: system/admin.py:148
msgid "Issuer"
msgstr "发行者"

#: system/admin.py:59
#: system/nav.py:91
#: templates/system/index.html:27
msgid "Certificates"
msgstr "证书"

#: system/admin.py:64
#: system/admin.py:153
msgid "Distinguished Name"
msgstr "可辨别名称"

#: system/admin.py:74
#: system/admin.py:163
msgid "Until"
msgstr "单元"

#: system/forms.py:163
msgid "Failed to create a new Boot."
msgstr "创建新启动器失败。"

#: system/forms.py:183
msgid "Failed to rename Boot Environment."
msgstr "启动环境重命名失败。"

#: system/forms.py:1028
msgid "Place to temporarily place update file"
msgstr "存放更新文件的临时位置"

#: system/forms.py:1030
msgid ""
"The system will use this place to temporarily store the update file before "
"it's being applied."
msgstr "在更新之前，系统将在此处临时存储更新文件。"

#: system/forms.py:1062
msgid "Update file to be installed"
msgstr "要安装的更新文件"

#: system/forms.py:1924
#: system/forms.py:1952
#: system/forms.py:1994
#: system/forms.py:2086
#: system/forms.py:2208
#: system/forms.py:2237
#: system/forms.py:2279
#: system/forms.py:2395
msgid "Descriptive Name"
msgstr "描述名"

#: system/forms.py:1930
#: system/forms.py:1958
#: system/forms.py:2214
#: system/forms.py:2243
#: system/models.py:589
msgid "Cut and paste the contents of your certificate here"
msgstr "在此处粘贴证书内容"

#: system/forms.py:1935
#: system/forms.py:1963
msgid "Serial for next Certificate"
msgstr "用于下一个证书的序列号"

#: system/forms.py:1997
#: system/forms.py:2089
#: system/forms.py:2282
#: system/forms.py:2398
msgid "Key Length"
msgstr ""

#: system/forms.py:2003
#: system/forms.py:2095
#: system/forms.py:2288
#: system/forms.py:2404
#: system/models.py:613
msgid "Digest Algorithm"
msgstr "加密算法"

#: system/forms.py:2009
#: system/forms.py:2101
#: system/forms.py:2294
#: system/models.py:619
msgid "Lifetime"
msgstr "有效期(天)"

#: system/forms.py:2246
#: system/models.py:594
msgid "Private Key"
msgstr "私有密钥"

#: system/forms.py:2242
msgid "Certificate Signing Request"
msgstr "证书签发请求"

#: system/forms.py:2249
#: system/models.py:595
msgid "Cut and paste the contents of your private key here"
msgstr "此处粘贴你的私有密钥内容"

#: system/models.py:550
msgid "Check Automatically For Updates"
msgstr "自动检查系统更新"

#: system/utils.py:82
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: system/utils.py:103
msgid "Installing"
msgstr "安装中..."

#: system/nav.py:32
#: templates/system/index.html:9
msgid "Boot"
msgstr "启动器"

#: system/models.py:583
msgid "Descriptive Name)"
msgstr "描述名)"

#: system/models.py:600
msgid "Signing Request"
msgstr "签发请求"

#: system/models.py:601
msgid "Cut and paste the contents of your CSR here"
msgstr "将CSR内容粘贴至此处"

#: system/models.py:606
msgid "Key length"
msgstr "密钥长度"

#: system/models.py:669
msgid "Serial for next certificate"
msgstr "用于下一个证书的序列号"

#: system/views.py:163
#: system/views.py:164
#: system/views.py:165
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: system/models.py:675
msgid "Signing Certificate Authority"
msgstr "签发CA机构"

#: system/views.py:171
#: system/views.py:172
#: system/views.py:176
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: system/models.py:794
msgid "Certificate Authority"
msgstr "CA机构"

#: system/views.py:189
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: system/views.py:203
msgid "Boot Environment successfully activated."
msgstr "启动环境已激活。"

#: system/views.py:207
msgid "Failed to activate Boot Environment."
msgstr "激活启动环境失败。"

#: system/views.py:221
msgid "Boot Environment successfully added."
msgstr "启动环境已添加。"

#: system/views.py:178
#: system/views.py:179
#: system/views.py:180
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: system/nav.py:83
#: templates/system/index.html:24
msgid "CAs"
msgstr "CA机构"

#: system/views.py:238
msgid "Boot Environment successfully deleted."
msgstr "启动环境已删除。"

#: system/views.py:242
msgid "Failed to delete Boot Environment."
msgstr "删除启动环境失败。"

#: system/views.py:260
msgid "Boot Environment successfully renamed."
msgstr "启动环境已重命名。"

#: system/views.py:896
msgid "Certificate Authority successfully imported."
msgstr "CA机构已导入。"

#: system/views.py:915
msgid "Internal Certificate Authority successfully created."
msgstr "内部CA机构已创建。"

#: system/views.py:934
msgid "Intermediate Certificate Authority successfully created."
msgstr "中级CA机构已创建。"

#: system/views.py:1206
msgid "Internal Certificate Viewed."
msgstr "查看内部证书。"

#: system/views.py:955
msgid "Certificate Authority successfully edited."
msgstr "CA机构已编辑。"

#: system/views.py:1003
msgid "Certificate successfully imported."
msgstr "证书已导入。"

#: system/views.py:1022
msgid "Internal Certificate successfully created."
msgstr "内部证书已创建。"

#: system/views.py:1041
msgid "Certificate CSR successfully created."
msgstr "证书签名请求CSR已创建。"

#: system/views.py:1062
msgid "Internal Certificate successfully edited."
msgstr "内部证书已编辑。"

#: system/views.py:1083
msgid "CSR successfully edited."
msgstr "CSR 已编辑。"

#: templates/freeadmin/generic_model_delete.html:31
msgid "Are you sure you want to delete %(verbose_name)s %(object)s?"
msgstr "是否要删除 %(verbose_name)s %(object)s？"

#: templates/services/core.html:170
msgid "WebDAV Settings"
msgstr "WebDAV 设置"

#: templates/storage/index.html:24
msgid "Scrubs"
msgstr "垃圾清理"

#: templates/storage/index.html:31
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: templates/system/upgrade.html:22
msgid "You're about to upgrade. The following packages will be changed:"
msgstr ""

#: templates/system/upgrade.html:24
msgid "Are you sure you want to continue?"
msgstr "是否继续？"

#: templates/system/upgrade.html:26
msgid "No updates available"
msgstr "没有可用更新"

#: templates/system/upgrade_edit.html:7
#: templates/system/upgrade_edit.html:9
msgid "Check for Updates"
msgstr ""

#: templates/system/certificate_datagrid.html:4
msgid "Import Certificate"
msgstr "导入证书"

#: templates/system/bootenv_activate.html:4
msgid "Activate boot environment %(name)s"
msgstr "激活的启动环境 %(name)s"

#: templates/system/certificate_datagrid.html:11
#: templates/system/certificate_datagrid.html:13
msgid "Create Internal Certificate"
msgstr "创建内部证书"

#: templates/system/bootenv_add.html:4
msgid "Create boot environment from %(source)s"
msgstr "从 %(source)s 创建启动环境"

#: templates/system/certificate_datagrid.html:18
#: templates/system/certificate_datagrid.html:20
msgid "Create Certificate Signing Request"
msgstr "创建证书签名请求"

#: templates/system/bootenv_delete.html:4
msgid "Are you sure you want to delete %(name)s?"
msgstr "是否删除 %(name)s？"

#: templates/system/bootenv_datagrid.html:9
msgid "Create Boot"
msgstr "创建启动器"

#: templates/system/certificateauthority_datagrid.html:4
msgid "Import CA"
msgstr "导入CA机构"

#: templates/system/certificateauthority_datagrid.html:11
#: templates/system/certificateauthority_datagrid.html:13
msgid "Create Internal CA"
msgstr "创建内部CA机构"

#: templates/system/certificateauthority_datagrid.html:18
#: templates/system/certificateauthority_datagrid.html:20
msgid "Create Intermediate CA"
msgstr "创建中级CA机构"

#: templates/system/bootenv_rename.html:4
msgid "Rename boot environment %(name)s"
msgstr "重命名启动环境 %(name)s"

#: templates/system/upgrade_edit.html:13
#: templates/system/upgrade_edit.html:15
msgid "Manual Update"
msgstr "手动更新"

#: services/models.py:268
msgid ""
"IP address(es) to bind to. If none specified, allavailable interfaces that "
"are up will be listened on."
msgstr ""

#: storage/nav.py:56
#: templates/storage/volume_datagrid.html:17
#: templates/storage/volume_datagrid.html:19
msgid "Import Disk"
msgstr "导入磁盘"

#: system/forms.py:1852
msgid "Root E-mail"
msgstr "Root E-mail"

#: system/forms.py:1843
msgid "Administrative email address used for alerts."
msgstr "用于接收警报消息的管理员Email地址。"

#: system/forms.py:1847
msgid "Console messages"
msgstr "控制台消息"

#: system/forms.py:1848
msgid "Show console messages in the footer."
msgstr "启用此项，页面底部将会显示系统控制台信息。"

#: system/views.py:163
#: system/views.py:164
#: system/views.py:165
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: directoryservice/models.py:804
msgid "Site Name"
msgstr "网站名称"

#: directoryservice/models.py:806
msgid "Name of site to use."
msgstr "要使用的站点名称。"

#: services/models.py:263
msgid ""
"This parameter controls whether or not Samba should obey PAM's account and "
"session management directives"
msgstr "此参数控制 Samba 是否应该遵从 PAM 和会话的管理指令。"

#: services/models.py:268
msgid ""
"IP address(es) to bind to. If none specified, all available interfaces that "
"are up will be listened on."
msgstr "IP地址绑定位置。如果不指定，则所有可用网络接口启动后将自动被监听。"

#: storage/forms.py:1964
msgid "Only one replication allowed per dataset."
msgstr "每个数据集仅允许一个Replication任务。"

#: storage/forms.py:1973
msgid ""
"Only one replication allowed per dataset, including parent dataset set up "
"recursively."
msgstr "每个数据集仅允许一个Replication任务，包括设置了递归的父数据集。"

#: system/forms.py:1889
msgid "Trains"
msgstr ""

#: storage/admin.py:375
msgid "Edit zvol"
msgstr "编辑 zvol"

#: storage/forms.py:346
msgid "Only one row for the vitual device of type %s is allowed."
msgstr "类型为 %s 的虚拟驱动器仅允许一行。"

#: storage/views.py:494
msgid "Zvol successfully edited."
msgstr "Zvol 已编辑。"

#: directoryservice/models.py:853
msgid "Winbind NSS Info"
msgstr "Winbind NSS 信息"

#: directoryservice/models.py:854
msgid ""
"This parameter is designed to control how Winbind retrieves Name Service "
"Information to construct a user's home directory and login"
msgstr "此参数用于控制 Winbind 如何获取构建用户主目录和登陆的名称服务信息"

#: jails/models.py:359
msgid "IPv4 DHCP"
msgstr "IPv4 DHCP"

#: jails/models.py:383
msgid "IPv6 Autoconfigure"
msgstr "IPv6 自动配置"

#: sharing/models.py:336
msgid ""
"This will be used to access your WebDAV share.<br />For example http(s)://ip-"
"of-freenas-machine:webdav_port/'Share Name'"
msgstr ""
"用于访问你的WebDAV共享。<br />例如：http(s)://ip-of-freenas-machine:webdav_port/'共享名称'"

#: storage/views.py:203
msgid "WARNING!"
msgstr "警告！"

#: storage/views.py:205
msgid ""
"Always backup the key! If the key is lost, the data on the disks will also "
"be lost with no hope of recovery."
msgstr "请务必备份Key！如果Key丢失，磁盘上得数据也将全部丢失且无法恢复。"

#: storage/views.py:209
msgid ""
"This type of encryption is primarily targeted at users who are storing "
"sensitive data and want the ability to remove disks from the pool and "
"dispose of/re-use them without concern for erasure."
msgstr "这种加密类型主要适用于那些存储敏感数据的用户，他们可以通过移除磁盘来保护数据，而不需要手工删除。"

#: storage/views.py:214
msgid ""
"iXsystems, Inc. can not be held responsible for any lost or unrecoverable "
"data as a consequence of using this feature."
msgstr "使用此功能造成数据丢失或数据无法恢复等后果 iXsystems 公司不承担任何责任。"

#: choices.py:807
msgid "rc.conf"
msgstr "rc.conf"

#: sharing/forms.py:94
msgid "Failed to create %(path)s: %(error)s"
msgstr "创建失败 %(path)s: %(error)s"

#: sharing/forms.py:389
msgid "Only AlphaNumeric characters are allowed."
msgstr "仅允许使用字母和数字。"

#: system/views.py:504
msgid "You must provide a Root E-mail"
msgstr "必须为Root用户设置E-mail地址"

#: sharing/forms.py:77
msgid "Only one share is allowed to be a home share."
msgstr "仅允许一个共享作为主目录共享。"

#: sharing/models.py:42
msgid "Use as home share"
msgstr "用作主目录共享"

#: sharing/models.py:103
msgid "VFS Objects"
msgstr "VFS 对像"

#: storage/forms.py:2132
msgid "I'm also aware the snapshots are currently on hold for replication"
msgstr "我知道快照目前被 Replication 任务占用"

#: storage/forms.py:2098
msgid "Also delete the share's configuration"
msgstr "同时删除共享配置"

#: tasks/forms.py:116
msgid "Rsync Create"
msgstr "Rsync 创建"

#: tasks/forms.py:118
msgid ""
"Check this if the remotepath specified does<br>not exist, and you want to "
"create it."
msgstr "如果指定的远程路径<br>不存在，并且你希望创建它，则启用此项。"

#: tasks/forms.py:263
msgid ""
"The Remote Path you specified does not exist or is not a directory.<br>"
"Either create one yourself on the remote machine or check the<br>"
"'rsync_create' field.<br>**Note**: This could also happen if the remote path "
"entered<br> exceeded 255 characters and was truncated, please restrict it "
"to<br>255. Or it could also be that your SSH credentials (remote host,etc) "
"are wrong."
msgstr ""
"你指定的远程路径不存在或不是目录。<br>可自行在远程主机中创建或检查<br>'rsync_create' 字段<br>**注意**: "
"设置了远程路径也可能出现此错误<br>请将路径总字符数缩减至255个以内。也可能是SSH证书错误。"

#: directoryservice/models.py:857
msgid "SASL wrapping"
msgstr "SASL 封装"

#: directoryservice/models.py:860
msgid ""
"The client ldap sasl wrapping defines whether ldap traffic will be signed or "
"signed and encrypted (sealed).This option is needed in the case of Domain "
"Controllers enforcing the usage of signed LDAP connections (e.g. Windows "
"2000 SP3 or higher). LDAP sign and seal can be controlled with the registry "
"key \"HKLM\\System\\CurrentControlSet\\Services\\NTDS\\Parameters\\LDAPServer"
"Integrity\" on the Windows server side."
msgstr ""

#: services/models.py:291
msgid ""
"IP address(es) to advertise and listens to. If none specified, advertise the "
"first IP address of the system, but to listen for any incoming request."
msgstr "IP公告和监听。如果不指定，则公告系统的第一个IP地址，但监听所有入站请求。"

#: services/models.py:744
msgid "The authentication method accepted by the target."
msgstr "Target端可接受的认证方式。"

#: system/forms.py:1905
msgid "Current Train"
msgstr "当前版本"

#: system/forms.py:1930
msgid "Train"
msgstr ""

#: system/forms.py:1993
#: system/forms.py:2378
msgid "Passphrase for encrypted private keys"
msgstr "用于加密私有密钥的密码短语"

#: system/forms.py:2016
#: system/forms.py:2396
msgid "Incorrect passphrase"
msgstr "密码短语不正确"

#: system/models.py:509
msgid "Updade"
msgstr "更新"

#: system/models.py:606
msgid "Common Name (eg, FQDN of FreeNAS server or service)"
msgstr "通用名称(例如：FQDN of FreeNAS server or service)"

#: tasks/models.py:301
msgid ""
"Values allowed:<br>Slider: 0-30 (as it is every Nth minute).<br>Specific "
"Minute: 0-59."
msgstr "允许的值：<br>Slider: 0-30 (每 N 分钟).<br>Specific Minute: 0-59."

#: tasks/models.py:309
msgid ""
"Values allowed:<br>Slider: 0-12 (as it is every Nth hour).<br>Specific Hour: "
"0-23."
msgstr "允许的值：<br>Slider: 0-12 (每 N 小时).<br>Specific Hour: 0-23."

#: tasks/models.py:317
msgid ""
"Values allowed:<br>Slider: 0-15 (as its is every Nth day).<br>Specific Day: "
"1-31."
msgstr "允许的值：<br>Slider: 0-15 (每 N 天).<br>Specific Day: 1-31."

#: templates/system/update.html:23
msgid "NOTICE"
msgstr "注意"

#: templates/system/update.html:30
msgid "The following packages will be changed:"
msgstr "下列包将被修改："

#: templates/system/update_select.html:13
msgid "Choose which train you would like to check for updates"
msgstr ""

#: templates/system/update_select.html:20
msgid "Check For Update"
msgstr ""

#: common/system.py:301
msgid "Unmount Failed (%(retcode)s) -> %(output)s"
msgstr "卸载失败 (%(retcode)s) -> %(output)s"

#: jails/forms.py:218
msgid "Jail name cannot have '.'"
msgstr "Jail 名称中不允许包含'.'号"

#: jails/forms.py:1070
msgid "The path could not be umounted %(source)s: %(error)s"
msgstr "路径无法被卸载 %(source)s: %(error)s"

#: jails/utils.py:609
msgid "Unable to determine IPv6 for plugin"
msgstr "无法确定插件的 IPv6 地址"

#: services/forms.py:1006
msgid "The following addresses are not valid: %s"
msgstr "下列地址不正确: %s"

#: services/forms.py:1471
msgid "This authentication group does not support CHAP MUTUAL"
msgstr "认证组不支持 CHAP MUTUAL"

#: services/models.py:440
msgid "iSNS Servers"
msgstr "iSNS 服务器"

#: services/models.py:444
msgid "Pool Available Size Threshold (%)"
msgstr "可用存储池空间阀值 (%)"

#: services/models.py:488
msgid " Available Size Threshold (%)"
msgstr " 可用空间下限(%)"

#: services/models.py:1736
msgid ""
"This is the port at which WebDAV will run on.<br>Do not use a port that is "
"already in use by another service (e.g. 22 for SSH)."
msgstr "此为WebDAV服务运行的端口。<br>请勿使用已被其他服务占用的端口(例如：SSH服务所使用的22端口)。"

#: services/models.py:1744
msgid ""
"This is the port at which Secure WebDAV will run on.<br>Do not use a port "
"that is already in use by another service (e.g. 22 for SSH)."
msgstr "此为安全WebDAV服务运行的端口。<br>请勿使用已被其他服务占用的端口(例如：SSH服务所使用的22端口)。"

#: services/models.py:1760
msgid ""
"Type of HTTP Authentication for WebDAV<br>Basic Auth: Password is sent over "
"the network as plaintext (Avoid if HTTPS is disabled)<br>Digest Auth: Hash "
"of the password is sent over the network (more secure)"
msgstr ""
"WebDAV服务的身份认证类型<br>基础身份认证：密码通过明文传输(若未启用HTTPS请勿使用)<br>摘要身份认证：密码经过哈希后再行传送(更安全)"

#: services/models.py:1767
msgid "Webdav SSL Certificate"
msgstr "Webdav SSL 证书"

#: sharing/forms.py:188
#: sharing/forms.py:212
msgid "Invalid IP or Network."
msgstr "无效的IP或网络。"

#: sharing/models.py:223
msgid "Allow only listed hosts and/or networks access to this volume"
msgstr "只允许列表中的主机和网络访问此卷"

#: sharing/models.py:229
msgid "Deny listed hosts and/or networks access to this volume"
msgstr "禁止列表中的主机和网络访问此卷"

#: sharing/nav.py:43
#: templates/sharing/index.html:27
msgid "Block (iSCSI)"
msgstr "块级存储(iSCSI)"

#: storage/admin.py:629
#: storage/forms.py:1741
msgid "VMWare Sync"
msgstr "VMWare 同步"

#: storage/forms.py:1576
msgid "Apply Owner (user)"
msgstr "所有者(用户)"

#: storage/forms.py:1582
msgid "Apply Owner (group)"
msgstr "所有者 (组)"

#: storage/forms.py:1588
msgid "Apply Mode"
msgstr "应用模式"

#: storage/forms.py:1522
msgid ""
"The default of the zvol block size is chosen automatically based on the "
"number of the disks in the pool for a general use case."
msgstr "一般情况下，zvol逻辑块尺寸设置为自动，它会根据存储池中得磁盘数量自动设置。"

#: storage/models.py:1098
#: templates/storage/index.html:38
msgid "VMWare-Snapshot"
msgstr "VMWare 快照"

#: system/forms.py:1610
msgid "Automatic - Pick reasonable defaults for available drives"
msgstr "自动 - 为可用的驱动器选择合理的缺省值"

#: system/forms.py:1614
msgid ""
"Virtualization (RAID 10: Good Reliability, Better Performance, Minimum "
"Storage)"
msgstr "虚拟化存储 (RAID 10: 可靠，性能更好，可用空间最少)"

#: system/forms.py:1618
msgid "Backups (RAID Z2: Good Reliability, Medium Performance, Medium Storage)"
msgstr "媒体 (RAID Z1: 可靠性一般, 性能良好, 更多可用空间)"

#: system/forms.py:1622
msgid "Media (RAID Z1: Medium Reliability, Good Performance, More Storage)"
msgstr "媒体 (RAID Z1: 可靠性一般，性能好，可用空间大)"

#: system/forms.py:1626
msgid "Logs (RAID 0: No Reliability, Best Performance, Maximum Storage)"
msgstr "日志 (RAID 0: 不可靠，性能最佳，可用空间最大)"

#: system/forms.py:2752
msgid "Datastore not found in the server."
msgstr "服务器上未找到Datastore"

#: system/forms.py:2757
msgid "Failed to connect: %s"
msgstr "连接失败：%s"

#: system/models.py:898
msgid ""
"Username on the above VMWare host with enough privileges to snapshot virtual "
"machines."
msgstr "用户名在以上VMware主机中有足够的权限创建虚拟机快照。"

#: system/models.py:907
msgid "ZFS Filesystem"
msgstr "ZFS 文件系统"

#: system/models.py:911
msgid "Datastore"
msgstr "数据存储"

#: system/models.py:914
msgid "The datastore on the VMWare side that the filesystem corresponds to."
msgstr "数据存储在VMware端，与文件系统相一致。"

#: system/models.py:920
#: templates/system/index.html:33
msgid "VMWare Plugin"
msgstr "VMWare 插件"

#: system/views.py:239
msgid "Scrubbing the Boot Pool..."
msgstr "正在对启动存储池进行垃圾清理..."

#: system/views.py:1064
#: system/views.py:1118
msgid "System dataset not configured"
msgstr "系统数据集未配置"

#: system/views.py:185
msgid "DeleteBulk"
msgstr "批量删除"

#: system/views.py:1138
msgid "Packages downloaded"
msgstr "已下载包"

#: system/utils.py:230
msgid "Verifying"
msgstr "验证中"

#: system/alertmods/boot_volume_status.py:19
#, fuzzy
msgid "The boot volume status is %(status)s: %(message)s"
msgstr "卷%(valume)s状态为%(status)s:%(message)s"

#: system/views.py:318
msgid "Boot Environments successfully deleted."
msgstr "启动环境已删除。"

#: system/alertmods/boot_volume_status.py:28
msgid "The boot volume status is %(status)s"
msgstr "启动卷状态为 %(status)s"

#: system/views.py:322
msgid "Failed to delete Boot Environments."
msgstr "删除启动环境失败。"

#: system/alertmods/boot_volume_status.py:44
msgid "The boot volume status is DEGRADED"
msgstr "启动卷状态为 DEGRADED"

#: system/alertmods/update_check.py:30
msgid "There is a new update available! Apply it in System -> Update tab."
msgstr "有新的更新！请到 系统 -> 更新 中操作。"

#: templates/system/boot_scrub.html:5
msgid "Do you want to scrub your boot pool now?"
msgstr "是否立即对启动存储池执行垃圾清理？"

#: templates/system/bootenv_datagrid.html:13
msgid "Scrub Boot"
msgstr "启动器垃圾清理"

#: templates/system/bootenv_datagrid.html:21
msgid "Boot Volume Condition"
msgstr "启动卷状态"

#: templates/system/bootenv_datagrid.html:23
msgid "Scrub Status"
msgstr "垃圾清理状态"

#: templates/system/bootenv_datagrid.html:29
msgid "Last Scrub Run on"
msgstr "最近一次垃圾清理"

#: templates/system/bootenv_deletebulk.html:6
msgid "Are you sure you want to delete the following boot environments?"
msgstr "是否删除下列启动环境？"

#: templates/system/update_check.html:29
msgid "The following packages will be downloaded:"
msgstr "将下载下列包："

#: templates/system/update_check.html:31
msgid "Do you want to continue?"
msgstr "是否继续?"

#: templates/system/update_check.html:32
msgid "Apply updates after downloading"
msgstr "下载后应用更新"

#: templates/system/vmwareplugin_add.html:5
#: templates/system/vmwareplugin_edit.html:6
msgid "Fetch Datastores"
msgstr "获取 Datastores"

#: templates/vmware/index.html:3
#: vmware/models.py:67
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: templates/system/update_verify.html:79
msgid "<bold>All files verified successfully!</bold>"
msgstr "<bold>所有文件校验正确！</bold>"

#: templates/system/update_verify.html:81
msgid "Start the Verification process now?"
msgstr "立即开始验证？"

#: directoryservice/models.py:1099
msgid "LDAP timeout"
msgstr "LDAP 超时"

#: directoryservice/models.py:1100
msgid "Timeout for LDAP related commands."
msgstr "LDAP 相关命令超时时间。"

#: directoryservice/models.py:1105
msgid "Timeout for LDAP DNS queries."
msgstr "LDAP DNS 查询超时时间。"

#: directoryservice/models.py:1108
msgid "These parameters are added to sssd.conf"
msgstr "这些参数将被添加到 sssd.conf"

#: services/models.py:514
msgid "Xen initiator compat mode"
msgstr "Xen Initiator 兼容模式"

#: services/models.py:515
msgid ""
"Xen inititors give errors when connecting to LUNs using the FreeNAS default "
"naming scheme.  Checking this alters the naming scheme to be more Xen-"
"friendly"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1505
msgid "Force size"
msgstr "强制尺寸"

#: storage/views.py:351
msgid "Volume successfully Imported."
msgstr "卷已导入。"

#: storage/views.py:356
msgid "Error Importing Volume"
msgstr "卷导入错误"

#: system/admin.py:129
msgid "Attach"
msgstr "附加"

#: system/forms.py:164
msgid "Only alphanumeric, underscores and dashes are allowed."
msgstr "仅允许使用字母、数字、“-”和 “_”。"

#: system/views.py:361
msgid "Disk successfully attached."
msgstr "磁盘已附加。"

#: system/views.py:379
msgid "Disk is being replaced."
msgstr "磁盘已替换。"

#: system/views.py:1249
#: system/views.py:1321
msgid "Update daemon failed!"
msgstr "更新进程错误！"

#: system/alertmods/volume_version.py:15
msgid ""
"New feature flags are available for volume %s. Refer to the \"Upgrading a "
"ZFS Pool\" section of the User Guide for instructions."
msgstr "适用于卷 %s 的新特征标识。查阅用户手册中 \"Upgrading a ZFS Pool\" 部分了解详情。"

#: tasks/models.py:256
msgid ""
"IP Address or hostname. Specify user@hostname or user@ip-address if your "
"remote machine user and above rsync task user are different."
msgstr "IP地址或主机名。如果远程主机用户和上方Rsync任务用户不相同时指定 user@hostname 或 user@ip-address。"

#: templates/storage/import_stats.html:16
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: templates/system/bootenv_pool_attach.html:3
msgid "Attach Disk"
msgstr "附加磁盘"

#: templates/system/update.html:31
msgid ""
"Are you sure you want to continue? The system will be rebooted after updates "
"are applied."
msgstr "是否继续？更新完成后系统将自动重启。"

#: templates/system/update_check.html:32
msgid "The system will reboot"
msgstr "系统将重新启动"

#: choices.py:587
#: choices.py:588
msgid "%(weeks)s weeks"
msgstr "%(weeks)s 周"

#: system/views.py:419
msgid "Disk has been successfully detached."
msgstr "卷被成功分离。"

#: system/alertmods/boot_volume_status.py:15
msgid "The boot volume state is %(state)s: %(status)s"
msgstr "启动卷状态为 %(state)s: %(status)s"

#: system/alertmods/volume_status.py:17
msgid "The volume %(volume)s state is %(state)s: %(status)s"
msgstr "卷 %(volume)s 状态为 %(state)s: %(status)s"

#: templates/system/update.html:31
#: templates/system/update_check.html:32
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: choices.py:237
msgid "SSD"
msgstr "SSD"

#: choices.py:238
msgid "5400"
msgstr "5400"

#: choices.py:239
msgid "7200"
msgstr "7200"

#: choices.py:240
msgid "10000"
msgstr "10000"

#: choices.py:241
msgid "15000"
msgstr "15000"

#: choices.py:811
msgid "Sensitive"
msgstr "拼写敏感"

#: choices.py:812
msgid "Insensitive"
msgstr "拼写不敏感"

#: choices.py:813
msgid "Mixed"
msgstr "混合的"

#: account/models.py:160
msgid "Microsoft Account"
msgstr "微软账户"

#: directoryservice/forms.py:223
#: services/forms.py:237
msgid "netbiosname: %s"
msgstr "NETBIOS 名称：%s"

#: directoryservice/forms.py:231
#: services/forms.py:229
msgid "workgroup: %s"
msgstr "WORKGROUP：%s"

#: directoryservice/models.py:657
msgid "Appdefaults auxiliary parameters"
msgstr "应用程序默认附加参数"

#: directoryservice/models.py:661
msgid "Libdefaults auxiliary parameters"
msgstr "库默认附加参数"

#: directoryservice/models.py:666
#: directoryservice/models.py:667
#: directoryservice/nav.py:131
#: templates/directoryservice/index.html:21
msgid "Kerberos Settings"
msgstr "Kerberos 设置"

#: directoryservice/models.py:1140
msgid "LDAP Schema type."
msgstr "LDAP Schema 类型。"

#: freeadmin/navtree.py:249
#: templates/menubar.html:73
msgid "Guide"
msgstr "指南"

#: jails/admin.py:231
#: templates/jails/restart.html:3
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: jails/forms.py:219
msgid "Jail name cannot have '.' or ' '"
msgstr "Jail 名称不可包含'.'或空格"

#: jails/forms.py:590
msgid "Jail root does not exist!"
msgstr "Jail 根目录不存在！"

#: jails/forms.py:1027
msgid ""
"Destination must begin with an alphanumeric character and may only contain "
"\"-\", \"_\", \":\", \" \" and \".\"."
msgstr "目标位置必须以字母、数字开头且只允许包含\"-\"、 \"_\"、 \":\" 和 \".\" 几种符号。"

#: jails/models.py:554
msgid "mtree"
msgstr "mtree"

#: jails/models.py:555
msgid "The mtree file for the template"
msgstr "模板对应的 mtree 文件"

#: jails/models.py:562
msgid ""
"If this is a system template, it will not be visible in the UI and will only "
"be used internally."
msgstr "如果这是一个系统模板，则在UI中不可见且只供系统内部使用。"

#: jails/nav.py:73
msgid "Add Jail"
msgstr "添加 Jail"

#: jails/views.py:192
msgid "Jail successfully restarted."
msgstr "Jail 重启完毕。"

#: middleware/notifier.py:3791
msgid "Failed to upload config, version newer than the current installed."
msgstr "配置文件上传失败，版本高于当前系统。"

#: services/forms.py:89
msgid "You have %d pending active iSCSI connection(s)."
msgstr "现有 %d 个待激活的 iSCSI 连接。"

#: services/forms.py:654
#: services/forms.py:662
msgid "Incorrect usage of the # delimiter."
msgstr "分隔符 # 使用错误。"

#: services/forms.py:666
#: services/forms.py:676
msgid "Invalid domain name."
msgstr "无效的域名。"

#: services/forms.py:672
msgid "Invalid domain name or incorrect hash delimiter."
msgstr "无效域名或哈希分隔符错误。"

#: services/forms.py:716
msgid "Confirm Privacy Passphrase"
msgstr "确认隐私密码短语"

#: services/forms.py:762
msgid "Password must contain at least 8 characters"
msgstr "密码长度不许少于8个字符"

#: services/forms.py:820
msgid "Passphrase must contain at least 8 characters"
msgstr "密码短语长度不许少于8个字符"

#: services/forms.py:976
msgid "Secret must be between 12 and 16 characters."
msgstr "密码长度必须在12~16个字符之间。"

#: services/forms.py:983
msgid "Peer secret must be between 12 and 16 characters."
msgstr "对端密码长度必须在12~16个字符之间。"

#: services/forms.py:1082
msgid "LUN ID is already being used for this target."
msgstr "LUN ID 以在当前 target 上使用。"

#: services/forms.py:1633
msgid "Double quotes are not allowed."
msgstr "不允许使用双引号。"

#: services/forms.py:1640
msgid "Alias name must be unique."
msgstr "别名必须唯一。"

#: services/forms.py:1644
msgid ""
"target is a reserved word, please choose a different name for this alias."
msgstr "target 是保留字，请选择其他别名。"

#: services/models.py:322
#, fuzzy
msgid "Home share name"
msgstr "家庭电话"

#: services/models.py:324
msgid "When set overrides the default Home Share Name."
msgstr ""

#: services/models.py:366
msgid ""
"Allow non-root mount requests to be served. This should only be specified if "
"there are clients that require it. It will automatically clear the "
"vfs.nfsrv.nfs_privport sysctl flag, which controls if the kernel will accept "
"NFS requests from reserved ports only."
msgstr ""
"允许响应非 root 用户挂载请求。此项操作会自动清空 vfs.nfsrv.nfs_privport sysctl flag (系统控制标识)，"
"此系统标识强制内核仅接受服务端口的 NFS 请求。"

#: services/models.py:378
msgid "Require Kerberos for NFSv4"
msgstr "NFSv4 需要 Kerberos"

#: services/models.py:429
msgid ""
"The base name (e.g. iqn.2005-10.org.freenas.ctl, see RFC 3720 and 3721 for "
"details) will append the target name that is not starting with 'iqn.', "
"'eui.' or 'naa.'"
msgstr ""
"Base Name (例如 iqn.2005-10.org.freenas.ctl，详细内容请查阅RFC 3720和3721)会附加到未以'iqn'、"
"'eui.' 或 'naa.' 开头的 Target 名称。"

#: services/models.py:437
msgid "List of Internet Storage Name Service (iSNS) Servers"
msgstr "列出互联网存储名称服务 (iSNS) 的服务器"

#: services/models.py:440
msgid "Pool Available Space Threshold (%)"
msgstr "可用存储池空间阀值 (%)"

#: services/models.py:445
msgid "Remaining ZFS pool capacity warning threshold when using zvol extents"
msgstr ""

#: services/models.py:504
msgid "Disable Physical Block Size Reporting"
msgstr "禁用物理块尺寸报告"

#: services/models.py:506
msgid ""
"By default the physical blocksize is reported as the ZFS block size, which "
"can be up to 128K. Some initiators do not work with values above 4K, "
"checking this disables reporting the physical blocksize."
msgstr ""
"默认情况下，物理块尺寸会被当做ZFS块尺寸进行报告，其值可高达128K。一些发起端(initiators)无法使用高于4K的块，此时应该禁用物理块尺寸报告"
"。"

#: services/models.py:512
msgid "Available Space Threshold (%)"
msgstr " 可用空间阀值(%)"

#: services/models.py:516
msgid "Remaining dataset/zvol capacity warning threshold"
msgstr "数据集/zvol 剩余容量警告阀值"

#: services/models.py:550
msgid "LUN RPM"
msgstr "LUN RPM"

#: services/models.py:551
msgid ""
"RPM reported to initiators for this extent/LUN. The default is SSD because "
"windows will attempt to defrag non SSD devices.  This is a pathological "
"worst-case situation for ZFS.  VMWare will give you the option to use SSD "
"LUNs as swap devices, there is some value to picking a non-SSD RPM if your "
"extent is indeed not SSDs and the initiator will be VMWare."
msgstr ""

#: services/models.py:821
#, fuzzy
msgid ""
"Base Name will be appended automatically when starting without 'iqn.', "
"'eui.' or 'naa.'."
msgstr "如果 Base Name 不带 \"iqn.\"，将自动在 Base Name 前面添加。"

#: services/models.py:835
#, fuzzy
msgid "Fiber Channel"
msgstr "频道"

#: services/models.py:836
msgid "Both"
msgstr ""

#: services/models.py:840
msgid "Target Mode"
msgstr "Target 模式"

#: services/models.py:868
msgid "Target this group belongs to"
msgstr "Target 此组属于"

#: services/models.py:909
#: services/models.py:910
msgid "iSCSI Groups"
msgstr "iSCSI 组"

#: services/models.py:960
msgid "Fiber Channel Target"
msgstr ""

#: services/models.py:961
msgid "Fiber Channel Targets"
msgstr ""

#: services/models.py:978
#, fuzzy
msgid ""
"The client IP is detected by calling 'url' from this 'ip_server_name:port /"
".'. Leaving this field blank causes the service to use its built in default: "
"checkip.dyndns.org:80 /."
msgstr ""
"客户端IP将通过格式为 'ip_server_name:port' 的 'url' 检测获取。默认通过 checkip.dyndns.org:80 /。"

#: services/models.py:988
msgid ""
"A host name alias. This option can appear multiple times, for each domain "
"that has the same IP. Use a comma to separate multiple alias names.  Some "
"Dynamic DNS providers require a hash after the host name, for these "
"providers use a # sign in the between the hostname and hash in the format "
"hostname#hash.  You may also use multiple hostname and hash combinations in "
"the format host1#hash1,host2#hash2."
msgstr ""

#: services/models.py:1062
#, fuzzy
msgid "SNMP v3 Support"
msgstr "EA 支持"

#: services/models.py:1075
msgid "MD5"
msgstr "MD5"

#: services/models.py:1076
msgid "SHA"
msgstr "SHA"

#: services/models.py:1080
msgid "Authentication Type"
msgstr "认证类型"

#: services/models.py:1090
msgid "AES"
msgstr "AES"

#: services/models.py:1091
msgid "DES"
msgstr "DES"

#: services/models.py:1095
msgid "Privacy Protocol"
msgstr "隐私协议"

#: services/models.py:1101
msgid "Privacy Passphrase"
msgstr "隐私密码短语"

#: services/models.py:1195
msgid "Power Off UPS"
msgstr "关闭 UPS"

#: services/models.py:1196
msgid "Signal the UPS to power off after FreeNAS shuts down."
msgstr "FreeNAS 关机时向 UPS 发送关闭信号。"

#: services/models.py:2027
msgid ""
"Type of HTTP Authentication for WebDAV<br>Basic Auth: Password is sent over "
"the network as plaintext (Avoid if HTTPS is disabled) <br>Digest Auth: Hash "
"of the password is sent over the network (more secure)"
msgstr ""
"WebDAV 服务的 HTTP 身份认证类型<br>基础身份认证: 密码通过明文传输(若未启用 HTTPS 请勿使用)<br>摘要身份认证: "
"密码经过哈希后再行传送(更安全)"

#: services/views.py:334
msgid "Fiber Channel Ports have been successfully changed."
msgstr "光纤通道端口修改成功。"

#: sharing/forms.py:291
msgid "A share with this name already exists."
msgstr "共享名已存在。"

#: sharing/forms.py:527
msgid "Whitespace is not a valid character for NFS shares."
msgstr "空白不是 NFS 共享的有效字符。"

#: storage/admin.py:510
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: storage/admin.py:636
#: storage/forms.py:1851
msgid "VMware Sync"
msgstr "VMWare 同步"

#: storage/forms.py:732
msgid ""
"This is the disk with the non-zfs filesystem. It will be mounted, its data "
"copied over to the path specified in the 'Destination' field below and then "
"unmounted. Importing non-zfs disks permanently as a Volume is deprecated"
msgstr ""
"这是一个非ZFS文件系统的磁盘，系统仍会挂载，磁盘中的数据将被拷贝到 'Destination' "
"项所设置的路径中，拷贝完成请卸载该磁盘。请勿长期使用非ZFS文件系统的卷。"

#: storage/forms.py:746
msgid "This must be a dataset/folder in an existing Volume"
msgstr "必须是某个卷中的 数据集/文件夹"

#: storage/forms.py:797
msgid ""
"The path %s does not exist.                    This must be a dataset/folder "
"in an existing Volume"
msgstr "路径  %s 不存在。它必须是某个卷中的 数据集/文件夹"

#: storage/forms.py:1439
msgid "The path %s already exists."
msgstr "路径 %s 已存在。"

#: storage/forms.py:1553
msgid "Allow the zvol to consume more then 80% of available space"
msgstr "允许 zvol 消耗超过 80% 的可用空间"

#: storage/forms.py:2132
msgid "This field will be empty if you have not setup a periodic snapshot task"
msgstr ""

#: storage/models.py:413
#: tasks/models.py:122
#: tasks/models.py:450
msgid "Every {0} minute(s)"
msgstr "每 {0} 分钟"

#: storage/models.py:421
#: tasks/models.py:131
#: tasks/models.py:459
#: tasks/models.py:649
msgid "Every {0} hour(s)"
msgstr "每 {0} 小时"

#: storage/models.py:429
#: tasks/models.py:140
#: tasks/models.py:468
#: tasks/models.py:658
msgid "Every {0} days"
msgstr "每 {0} 日"

#: storage/models.py:1026
msgid "Exclude System Dataset"
msgstr "排除系统数据集"

#: storage/models.py:1027
msgid ""
"Do not snapshot the system dataset. This is useful when replicating the root "
"of a pool to the root of a pool of another FreeNAS system."
msgstr ""

#: storage/models.py:1125
#, fuzzy
msgid ""
"Username on the above VMware host with enough privileges to snapshot virtual "
"machines."
msgstr "用户名在以上VMware主机中有足够的权限创建虚拟机快照。"

#: storage/models.py:1141
#, fuzzy
msgid "The datastore on the VMware side that the filesystem corresponds to."
msgstr "数据存储在VMware端，与文件系统相一致。"

#: storage/models.py:1147
#: templates/storage/index.html:38
#, fuzzy
msgid "VMware-Snapshot"
msgstr "VMWare 快照"

#: storage/models.py:1148
#, fuzzy
msgid "VMware-Snapshots"
msgstr "VMWare 快照"

#: storage/views.py:787
#, fuzzy
msgid "Disk online operation has been issued."
msgstr "磁盘离线操作已完成。"

#: support/forms.py:58
#, fuzzy
msgid "This is not a valid license."
msgstr "无效的掩码"

#: support/models.py:40
#, fuzzy
msgid "From Email"
msgstr "发件人地址"

#: support/models.py:41
msgid "The email address that the system will use to create this ticket"
msgstr ""

#: support/utils.py:57
#: support/utils.py:102
#: support/utils.py:127
#, fuzzy
msgid "Connection failed: %s"
msgstr "连接失败: %s"

#: support/utils.py:59
#: support/utils.py:104
#: support/utils.py:129
#, fuzzy
msgid "Connection timed out: %s"
msgstr "连接超时: %s"

#: support/utils.py:107
msgid "Ticket creation failed, try again later."
msgstr ""

#: support/views.py:88
#, fuzzy
msgid "License updated."
msgstr "%s 已更新。"

#: system/forms.py:1027
#, fuzzy
msgid "Continue operation if the server could not be reached/validated."
msgstr "服务无法启动"

#: system/forms.py:2215
#: system/forms.py:2688
msgid "A certificate with this name already exists."
msgstr "已存在同名证书。"

#: system/forms.py:2245
#: system/forms.py:2678
msgid "Passphrase confirmation does not match."
msgstr "两次输入的密码短语不匹配。"

#: system/forms.py:2981
msgid "Hostname or IP address"
msgstr "主机名或 IP 地址"

#: system/forms.py:2985
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: system/forms.py:3001
msgid "Remote directory"
msgstr "远程目录"

#: system/forms.py:3005
msgid "Backup data"
msgstr "备份数据"

#: system/forms.py:3009
msgid "Compress backup"
msgstr "压缩备份"

#: system/forms.py:3013
msgid "Use key authentication"
msgstr "使用秘钥认证"

#: system/models.py:261
msgid ""
"By default only essential fields are shown. Fields considered advanced can "
"be displayed through the Advanced Mode button."
msgstr "默认仅显示基础设置项。可点击高级模式按钮设置高级选项。"

#: system/models.py:267
#, fuzzy
msgid "Enable automatic upload of kernel crash dumps and daily telemetry"
msgstr "启用自动上传内核崩溃记录"

#: system/models.py:269
msgid ""
"Attempt to automatically tune the network and ZFS system control variables "
"based on memory available."
msgstr "基于可用内存自动调节网络和 ZFS 系统控制变量。"

#: system/models.py:292
msgid "Periodic Notification User"
msgstr "定期通知用户"

#: system/models.py:277
msgid "The kernel built with debug symbols will be booted instead."
msgstr "基于调试符号构建的内核将在重启时被替换。"

#: system/models.py:293
msgid ""
"If you wish periodic emails to be sent to a different email address than the "
"alert emails are set to (root) set an email address for a user and select "
"that user in the dropdown."
msgstr "请在下拉列表中选择希望接收系统定期报告邮件的其他用户。"

#: system/models.py:923
msgid "CA"
msgstr "CA"

#: system/models.py:952
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: system/models.py:957
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: system/models.py:962
#, fuzzy
msgid "Acknowledged"
msgstr "公认的"

#: system/models.py:966
msgid "Backup worker PID"
msgstr "备份器 PID"

#: system/models.py:971
msgid "Started at"
msgstr "启动于"

#: system/models.py:975
msgid "Finished at"
msgstr "完成于"

#: system/models.py:995
msgid "System Backup"
msgstr "系统备份"

#: system/views.py:303
msgid "Interval must be an integer."
msgstr "间隔必须为整数。"

#: system/views.py:318
msgid "Scrub interval successfully changed."
msgstr "Scrub 时间间隔修改成功。"

#: system/views.py:1212
#: system/views.py:1314
msgid "Update has been applied"
msgstr "更新已被应用"

#: system/alertmods/http_ssl.py:28
msgid ""
"The Certificate: %(cert_name)s is either malformed or invalid and cannot be "
"used for any services. This Alert will remain here until the certificate is "
"deleted"
msgstr "证书: %(cert_name)s 损坏或无效，无法用于任何服务。在删除该证书之前，此通知将始终显示。"

#: system/alertmods/http_ssl.py:38
msgid ""
"The Certificate Authority(CA): %(CA_name)s is either malformed or invalid "
"and cannot be used for any services. This Alert will remain here until the "
"CA is deleted"
msgstr "CA: %(cert_name)s 损坏或无效，无法用于任何服务。在删除该 CA 之前，此通知将始终显示。"

#: system/alertmods/license_expired.py:24
msgid "Unable to decode %s license"
msgstr "无法解码 %s 许可证"

#: system/alertmods/license_expired.py:31
msgid "Your %s license has expired"
msgstr "你的 %s 许可证已过期"

#: system/alertmods/license_expired.py:36
msgid "Your %(sw_name)s license is going to expire in %(date)s"
msgstr "你的  %(sw_name)s 许可证将于  %(date)s 过期"

#: system/alertmods/upgrade_failed.py:19
msgid "Update failed. Check /data/update.failed for further details."
msgstr "更新失败。查看  /data/update.failed 了解详情。"

#: system/alertmods/vmwaresnap_fails.py:25
msgid "VMWare snapshot %(snap)s failed for the following VMs: %(vms)s"
msgstr "VMs: %(vms)s 的快照  %(snap)s 失败"

#: tasks/forms.py:116
msgid "Validate Remote Path"
msgstr "验证远程路径"

#: tasks/forms.py:119
msgid ""
"This ensures Remote Path Validation. Uncheck this if the remote machine is "
"currently offline or beyond network reach. And/Or you do not want validation "
"to be done."
msgstr ""

#: tasks/forms.py:281
#, fuzzy
msgid ""
"The Remote Path you specified does not exist or is not a directory.<br>"
"Either create one yourself on the remote machine or uncheck the<br>"
"'rsync_validate_rpath' field.<br>**Note**: This could also happen if the "
"remote path entered<br> exceeded 255 characters and was truncated, please "
"restrict it to<br>255. Or it could also be that your SSH credentials (remote "
"host,etc) are wrong."
msgstr ""
"你指定的远程路径不存在或不是目录。<br>可自行在远程主机中创建或检查<br>'rsync_create' 字段<br>**注意**: "
"设置了远程路径也可能出现此错误<br>请将路径总字符数缩减至255个以内。也可能是SSH证书错误。"

#: tasks/models.py:419
msgid "Delay Updates"
msgstr "推迟更新"

#: tasks/models.py:420
msgid "Put all updated files into place at the end"
msgstr ""

#: templates/reporting/index.html:15
msgid "ZFS"
msgstr "ZFS"

#: templates/services/iscsi.html:45
msgid "Fiber Channel Ports"
msgstr "光纤通道端口"

#: templates/sharing/index.html:27
msgid "Block"
msgstr "阻止"

#: templates/sharing/index.html:27
msgid "FC"
msgstr "FC"

#: templates/storage/disk_online.html:3
msgid "Are you sure you want to online?"
msgstr "是否上线？"

#: templates/support/home.html:3
msgid "License Information"
msgstr "许可证信息"

#: templates/support/home.html:6
#: templates/support/home.html.py:8
msgid "Update License"
msgstr "更新许可证"

#: templates/support/home.html:16
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: templates/support/home.html:18
msgid "System Serial"
msgstr "系统串口"

#: templates/support/home.html:20
#, fuzzy
msgid "Contract Type"
msgstr "联系人"

#: templates/support/home.html:34
msgid "Bronze"
msgstr "古铜"

#: templates/support/home.html:35
#, fuzzy
msgid "Silver"
msgstr "阵列重建"

#: templates/support/home.html:36
msgid "Gold"
msgstr "土豪金"

#: templates/support/home.html:37
#: templates/support/home.html.py:38
#, fuzzy
msgid "8x5 FreeNAS Support"
msgstr "8x5 FreeNAS 支持"

#: templates/support/home.html:38
msgid "Maximum of 6 incidents per year"
msgstr "每年最多 6 个事件"

#: templates/support/home.html:40
#, fuzzy
msgid "Contract Date"
msgstr "联系人"

#: templates/support/home.html:41
#, fuzzy
msgid "Expired"
msgstr "已修复"

#: templates/support/home.html:44
#, fuzzy
msgid "Customer Name"
msgstr "通用名"

#: templates/support/home.html:46
msgid "Features"
msgstr "特征"

#: templates/support/home.html:55
msgid "Additional Hardware"
msgstr "附加硬件"

#: templates/support/home.html:58
msgid "E16 Enclosure"
msgstr "E16 附件"

#: templates/support/home.html:59
msgid "E24 Enclosure"
msgstr "E24 附件"

#: templates/support/home.html:60
msgid "E60 Enclosure"
msgstr "E60 附件"

#: templates/support/home.html:69
msgid "License is not valid! Contact iXsystems support."
msgstr "许可证无效！请联系 iXsystems。"

#: templates/support/home.html:73
msgid "License not found! Contact iXsystems support."
msgstr "未找到许可证！请联系 iXsystems。"

#: templates/support/home.html:81
msgid "Before filing a bug report or feature request, search"
msgstr "提交Bug或功能建议前，请先搜索"

#: templates/support/home.html:81
msgid ""
"to ensure the issue has not already been reported. If it has, add a comment "
"to the existing issue instead of creating a new one."
msgstr "请确认此问题未曾被报告。若已存在，请在相应问题中评论。"

#: templates/support/home.html:82
msgid "For enterprise-grade storage solutions and support, please visit"
msgstr "企业级存储解决方案与技术支持，请访问"

#: templates/support/license_update.html:6
msgid "Your license has expired, please place a new one."
msgstr "你得证书已过期，请输入新证书。"

#: templates/system/backup.html:3
msgid ""
"Backup of encrypted volumes is not supported. If your system have any, they "
"will be skipped during the backup."
msgstr "不支持备份加密卷。备份过程将忽略系统中的加密卷。"

#: templates/system/bootenv_datagrid.html:86
msgid "Automatic scrub interval (in days)"
msgstr "自动 scrub 周期（天）"

#: templates/system/config_upload.html:5
msgid "The system will reboot to perform this operation!"
msgstr "执行此项操作将重启系统！"

#: templates/system/email_edit.html:21
#, fuzzy
msgid ""
"HINT: Test e-mails are sent to root user. To configure it use Account -> "
"Users -> View Users -> root -> Change E-mail"
msgstr "提示：测试邮件将发送至root用户。请在 帐户 -> 用户 -> root -> E-mail 设置root用户的电子邮箱地址。"

#: templates/system/initialwizard_volume.html:79
msgid "Disks to be formatted"
msgstr "已被格式化的磁盘"

#: templates/system/update.html:37
msgid "The system will be rebooted after updates are applied."
msgstr "更新完成系统将自动重启。"

#: templates/system/update_check.html:42
msgid "Update server could not be reached"
msgstr "无法访问更新服务器"

#: tools/update_check.py:96
msgid "Update Available"
msgstr "可用更新"

#: tools/update_check.py:98
msgid ""
"A new update is available for the %(train)s train.\n"
"\n"
"Changelog:\n"
"%(changelog)s\n"
msgstr ""
"有可用更新 %(train)s 。\n"
"\n"
"Changelog:\n"
"%(changelog)s\n"

#: account/models.py:151
msgid "This disables all forms of password login, including for sharing."
msgstr "将禁用所有带密码登陆的表单，包括用于共享的。"

#: network/forms.py:305
msgid "VLAN ID"
msgstr "VLAN ID"

#: sharing/forms.py:465
msgid "A mountpoint with this path is already in use by another share."
msgstr "其他共享已挂载此路径。"

#: storage/forms.py:441
msgid ""
"You are trying to add a virtual device consisting of %(addnum)s device(s) in "
"a pool that has a virtual device consisting of %(vdevnum)s device(s)"
msgstr "您试图向已存在 %(addnum)s 个驱动器的存储池中添加虚拟驱动器，该存储池已存在 %(vdevnum)s 个虚拟驱动器"

#: directoryservice/forms.py:122
msgid "Confirm LDAP User DN Password"
msgstr "确认LDAP用户DN密码"

#: directoryservice/models.py:519
msgid "LDAP User DN Password"
msgstr "LDAP 用户 DN 密码"

#: directoryservice/models.py:521
msgid "Password for LDAP User DN"
msgstr "LDAP 用户 DN 的密码"

#: directoryservice/forms.py:476
msgid "NetBIOS cannot be the same as the first."
msgstr "NetBIOS 不能与第一个相同。"

#: directoryservice/forms.py:540
#: directoryservice/forms.py:545
msgid "The NetBIOS name cannot be the same as the workgroup name!"
msgstr "NetBIOS 不能与 WORKGROUP 同名！"

#: directoryservice/models.py:739
msgid "Version number"
msgstr "版本号"

#: directoryservice/models.py:743
msgid "Encryption algorithm"
msgstr "加密算法"

#: directoryservice/models.py:747
msgid "Principal name"
msgstr "规则名称"

#: directoryservice/models.py:962
#: directoryservice/models.py:1198
#, fuzzy
msgid "Kerberos Principal"
msgstr "Kerberos 规则"

#: network/forms.py:254
msgid "The following VHIDs are already in use: %s"
msgstr "下列 VHIDs 以被使用: %s"

#: network/forms.py:282
msgid "The IP must be within the same network"
msgstr "IP 必须在同一网段"

#: network/forms.py:815
msgid "Virtual IP is not in the same network"
msgstr "虚拟IP 不在相同网段"

#: network/hook.py:72
msgid "IPMI (Node %s)"
msgstr "IPMI (节点 %s)"

#: network/models.py:228
msgid "Virtual IP"
msgstr "虚拟 IP"

#: network/models.py:233
msgid "Virtual Host ID"
msgstr "虚拟主机ID"

#: network/models.py:245
msgid "Critical for Failover"
msgstr "Failover 风险"

#: network/models.py:359
msgid "Virtual IPv4"
msgstr "虚拟 IPv4"

#: network/nav.py:45
msgid "IPMI (Node B)"
msgstr "IPMI (节点 B)"

#: network/nav.py:47
msgid "IPMI (Node A)"
msgstr "IPMI (节点 A)"

#: system/alertmods/mpr_firmware.py:34
#, fuzzy
msgid ""
"Firmware version %(fwversion)s does not match driver version %(drversion)s "
"for /dev/mpr%(mpr)s"
msgstr "/dev/mps%(mps)s 中固件版本 %(fwversion)s 与驱动器版本 %(drversion)s 不匹配"

#: network/forms.py:320
#: network/forms.py:324
msgid "This field is required for failover"
msgstr "配置 failover 则必填此项"

#: services/forms.py:1151
msgid "Extent is already in this target."
msgstr "Extent 已在 target 中。"

#: jails/models.py:647
msgid "Jail Template"
msgstr "Jail 模板"

#: services/models.py:679
#, fuzzy
msgid "Portal IPs"
msgstr "Portal IP"

#: services/models.py:910
#, fuzzy
msgid "iSCSI Group"
msgstr "iSCSI 组"

#: templates/vcp/index.html:6
#, fuzzy
msgid "Plugin Name:"
msgstr "插件名称："

#: templates/vcp/index.html:10
#, fuzzy
msgid "Available Plugin Version:"
msgstr "可用插件"

#: templates/vcp/index.html:20
#, fuzzy
msgid "Installed Plugin Version:"
msgstr "安装插件"

#: templates/vcp/index.html:33
#, fuzzy
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: vcp/forms.py:56
msgid "Please select the TrueNAS management interface."
msgstr ""

#: vcp/hook.py:45
#: vcp/nav.py:35
msgid "vCenter"
msgstr ""

#: vcp/models.py:41
msgid " TrueNAS Management IP Address"
msgstr ""

#: vcp/models.py:49
#, fuzzy
msgid " vCenter Hostname/IP Address"
msgstr "主机名或 IP 地址"

#: vcp/models.py:55
#, fuzzy
msgid " vCenter Port"
msgstr "远程端口"

#: vcp/models.py:60
#, fuzzy
msgid " vCenter User name"
msgstr "用户名"

#: vcp/models.py:67
#, fuzzy
msgid " vCenter Password"
msgstr "更改密码"

#: vcp/models.py:74
#, fuzzy
msgid "version"
msgstr "版本"

#: vcp/models.py:78
#: vcp/models.py:79
#, fuzzy
msgid "VCenter Configuration"
msgstr "配置"

#: vcp/nav.py:44
#, fuzzy
msgid "vCenter Plugin Configuration"
msgstr "vCenter插件配置"

#: vcp/views.py:53
msgid "vCenter plugin installed successfully."
msgstr ""

#: vcp/views.py:75
msgid "vCenter plugin upgraded successfully."
msgstr ""

#: vcp/views.py:84
msgid "vCenter plugin uninstalled successfully."
msgstr ""

#: network/forms.py:280
msgid "One interface must be marked critical for failover."
msgstr ""

#: vcp/models.py:41
#, fuzzy
msgid "TrueNAS Management IP Address"
msgstr "TrueNAS管理IP地址"

#: vcp/models.py:45
msgid ""
"Please select the TrueNAS interface that vCenter Web client can route to."
msgstr ""

#: vcp/models.py:52
#, fuzzy
msgid "vCenter Hostname/IP Address"
msgstr "vCenter 主机名或 IP 地址"

#: vcp/models.py:57
#, fuzzy
msgid "vCenter Port"
msgstr "vCenter 端口"

#: vcp/models.py:61
#, fuzzy
msgid "vCenter User name"
msgstr "vCenter用户名"

#: vcp/models.py:67
#, fuzzy
msgid "vCenter Password"
msgstr "vCenter密码"

#: vcp/models.py:77
#, fuzzy
msgid "vCenter Configuration"
msgstr "vCenter配置"

#: vcp/models.py:78
#, fuzzy
msgid "vCenter Configurations"
msgstr "vCenter配置"

#: storage/models.py:905
#, fuzzy
msgid "Recursively replicate child dataset's snapshots"
msgstr "递归复制和删除远程端上的陈旧快照"

#: storage/models.py:910
msgid ""
"Delete snapshots that are no longer available locally after successful "
"replication of new snapshots"
msgstr ""

#: storage/models.py:910
#, fuzzy
msgid "Delete stale snapshots on remote system"
msgstr "最近一次向远程发送快照"

#: vcp/views.py:83
#, fuzzy
msgid "Upgrade is not required"
msgstr "无需升级"

#: vcp/views.py:126
msgid "vCenter plugin is repaired successfully"
msgstr ""

#: vcp/models.py:61
msgid "An integer from 1 - 65535, generally will be 443"
msgstr "输入整数从1-65535，通常是：443"

#: vcp/models.py:66
#, fuzzy
msgid " vCenter Username"
msgstr "vCenter 用户名"

#: vcp/models.py:76
msgid " version"
msgstr " 版本"

#: vcp/views.py:80
#, fuzzy
msgid "There are No updates available at this time."
msgstr "没有可用更新"

#: templates/vcp/aux_settings.html:4
msgid ""
"Note: Editing this field will automatically restart your WebGUI for the "
"necessary changes to take effect."
msgstr ""

#: templates/vcp/index.html:28
msgid "Enable Vcenter Plugin over https:"
msgstr ""

#: templates/vcp/index.html:41
msgid "Edit vCenter Auxiliary Settings"
msgstr ""

#: vcp/models.py:93
msgid "Enable Vcenter Plugin over https"
msgstr ""

#: vcp/models.py:97
#: vcp/models.py:98
msgid "vCenter Auxiliary Settings"
msgstr ""

#: vcp/views.py:98
#, fuzzy
msgid "vCenter Auxiliary Settings successfully edited."
msgstr "内部证书已编辑。"

#: templates/vcp/index.html:27
msgid "Enable vCenter Plugin over https:"
msgstr ""

#: vcp/models.py:93
msgid " Enable vCenter Plugin over https"
msgstr ""

#: services/models.py:837
#, fuzzy
msgid "Fibre Channel"
msgstr "频道"

#: services/models.py:967
#, fuzzy
msgid "Fibre Channel Target"
msgstr "光纤通道端口"

#: services/models.py:968
#, fuzzy
msgid "Fibre Channel Targets"
msgstr "光纤通道端口"

#: services/nav.py:120
#: templates/services/iscsi.html:45
#, fuzzy
msgid "Fibre Channel Ports"
msgstr "光纤通道端口"

#: services/views.py:395
#, fuzzy
msgid "Fibre Channel Ports have been successfully changed."
msgstr "光纤通道端口修改成功。"

#: directoryservice/models.py:941
#, fuzzy
msgid "Allow DNS updates"
msgstr "允许访客"

#: directoryservice/models.py:942
#, fuzzy
msgid "Set this if you want to allow allow DNS updates."
msgstr "若允许信任域，则设置此项。"

#: services/forms.py:1436
msgid "File size must be a multiple of block size"
msgstr "文件大小必须是块大小的整数倍"

#: system/alertmods/mpr_firmware.py:34
#, fuzzy
msgid ""
"Firmware version %(fwversion)s does not match driver version %(drversion)s "
"for /dev/mpr%(mpr)s. Please flash controller to P%(drversion)s IT firmware."
msgstr "/dev/mps%(mps)s 中固件版本 %(fwversion)s 与驱动器版本 %(drversion)s 不匹配"

#: system/alertmods/mps_firmware.py:35
#, fuzzy
msgid ""
"Firmware version %(fwversion)s does not match driver version %(drversion)s "
"for /dev/mps%(mps)s. Please flash controller to P%(drversion)s IT firmware."
msgstr "/dev/mps%(mps)s 中固件版本 %(fwversion)s 与驱动器版本 %(drversion)s 不匹配"

#: services/models.py:1574
#, fuzzy
msgid "Allow Kerberos Authentication"
msgstr "允许密码认证"

#: system/alertmods/volume_version.py:34
msgid ""
"ZFS filesystem version is out of date. Consider upgrading using \"zfs "
"upgrade\" command line."
msgstr ""

#: storage/forms.py:387
msgid ""
"You are not allowed to create a volume with different data vdev types "
"(%(vdev1)s and %(vdev2)s)"
msgstr ""

#: system/forms.py:2219
msgid "Something is seriously jacked up."
msgstr ""

#: system/forms.py:2228
#, fuzzy
msgid "Not a valid certificate."
msgstr "自签名证书"

#: network/forms.py:278
msgid "Virtual IP is required to set it as Critical for Failover"
msgstr ""

#: network/forms.py:295
msgid "Failover needs to be disabled to perform network changes."
msgstr ""

#: services/forms.py:1129
#, fuzzy
msgid "LUN ID must be a positive integer"
msgstr "LUN ID 必须为正整数。"

#: services/models.py:115
#, fuzzy
msgid "Use syslog only"
msgstr "使用系统日志"

#: services/models.py:422
#, fuzzy
msgid "Support >16 groups"
msgstr "支持问题"

#: services/models.py:424
msgid ""
"This option ignores the group membership sent on the wire by the NFS client "
"and looks up the group membership on the server."
msgstr ""

#: services/models.py:1576
#, fuzzy
msgid "Bind Interfaces"
msgstr "网络接口"

#: services/models.py:1578
#, fuzzy
msgid ""
"Interfaces to advertise and listens to. If none specified, listen for in all "
"available addresses."
msgstr "IP公告和监听。如果不指定，则公告系统的第一个IP地址，但监听所有入站请求。"

#: templates/system/config_upload.html:6
msgid "All your passwords will be reseted, make sure to set them after reboot."
msgstr ""

#: services/models.py:379
msgid "NFSv3 ownership model for NFSv4"
msgstr ""

#: services/models.py:380
msgid ""
"Use the NFSv3 ownership model for NFSv4.  This circumvents the need to sync "
"users and groups between the client and server. Note that this option is "
"mutually incompatible with the > 16 groups option."
msgstr ""

#: services/models.py:433
msgid ""
"This option ignores the group membership sent on the wire by the NFS client "
"and looks up the group membership on the server.  Note that this option is "
"mutually incompatible with the NFSv3 ownership model for NFSv4."
msgstr ""

#: system/models.py:333
#, fuzzy
msgid "Remote Graphite Server Hostname"
msgstr "远程主机名"

#: system/models.py:334
msgid ""
"A hostname or IP here will be used as the destination to send collectd data "
"to using the graphite plugin to collectd."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:953
msgid "Disable Active Directory user/group cache"
msgstr "禁用 Active Directory 用户/用户组缓存"

#: directoryservice/models.py:954
msgid ""
"Set this if you want to disable caching Active Directory users and groups. "
"WARNING: Only use this option if you have a large number of users and groups "
"that is preventing the machine from binding to the domain, you will not be "
"able to set permissions using the GUI with this turned on."
msgstr ""

#: network/forms.py:385
msgid "You are not allowed to delete interfaces while failover is enabled."
msgstr ""

#: services/views.py:296
#, fuzzy
msgid "Idmap Range Low"
msgstr "Range Low"

#: services/views.py:297
#, fuzzy
msgid "Idmap Range High"
msgstr "Range High"

#: storage/forms.py:734
#, fuzzy
msgid "File System type"
msgstr "文件系统类型"

#: support/forms.py:49
#, fuzzy
msgid "License"
msgstr "更新许可证"

#: system/admin.py:26
#, fuzzy
msgid "Boot Status"
msgstr "状态"

#: directoryservice/models.py:954
msgid ""
"Set this if you want to disable caching Active Directory users and groups.  "
"Use this option if you are experiencing slowness or having difficulty "
"binding to the domain with a large number of users and groups."
msgstr ""
"如果您希望禁用 Active Directory "
"用户和用户组缓存，请选中此项。如果遇到系统运行缓慢或者在域名上绑定大量用户和用户组时遇到困难，请选中此项。"

#: system/forms.py:2081
#, fuzzy
msgid "Empty Certificate!"
msgstr "导入证书"

#: system/forms.py:2112
#: system/forms.py:2250
#: system/forms.py:2378
#: system/forms.py:2592
#: system/forms.py:2718
#: system/forms.py:2856
msgid "{0} is a reserved internal keyword for Certificate Management"
msgstr ""

#: templates/vcp/index.html:84
#, fuzzy
msgid "Repair"
msgstr "已修复"

#: choices.py:188
msgid "SMB3_02"
msgstr "SMB3_02"

#: choices.py:189
#, fuzzy
msgid "SMB3_10"
msgstr "SMB3_10"

#: choices.py:190
msgid "SMB3_11"
msgstr "SMB3_11"

#: services/models.py:92
#, fuzzy
msgid "NetBIOS alias"
msgstr "NetBIOS 名称"

#: tools/update_check.py:100
#, fuzzy
msgid ""
"A new update is available for the %(train)s train.\n"
"\n"
"Version: %(version)s\n"
"Changelog:\n"
"%(changelog)s\n"
msgstr ""
"有可用更新 %(train)s 。\n"
"\n"
"Changelog:\n"
"%(changelog)s\n"

#: jails/forms.py:225
#, fuzzy
msgid "Jail name may contain only alphanumeric characters and underscore."
msgstr "Jail 只能包含字母、数字、下划线或者横线。"

#: services/forms.py:266
#, fuzzy
msgid "NetBIOS Alias: %s"
msgstr "NetBIOS 名称"

#: services/models.py:416
#, fuzzy
msgid ""
"Select the IP address(es) to listen for NFS requests. If left unchecked, NFS "
"will listen on all available addresses."
msgstr "IP公告和监听。如果不指定，则公告系统的第一个IP地址，但监听所有入站请求。"

#: system/alertmods/vmwaresnapdelete_fails.py:25
#, fuzzy
msgid "VMWare snapshot deletion %(snap)s failed for the following VMs: %(vms)s"
msgstr "VMs: %(vms)s 的快照  %(snap)s 失败"

#: system/forms.py:1613
#, fuzzy
msgid "Share path %s already exists"
msgstr "路径 %s 已存在"

#: system/alertmods/volume_rekey.py:14
msgid ""
"Encrypted volume failed to rekey some disks. Please make sure you have "
"working recovery keys, check logs files and correct the error as it may "
"result to data loss."
msgstr ""

#: storage/admin.py:138
#, fuzzy
msgid "Readonly"
msgstr "只读"

#: storage/forms.py:2024
msgid "Disk is not clear, partitions or ZFS labels were found."
msgstr ""

#: storage/nav.py:88
#, fuzzy
msgid "View Enclosure"
msgstr "E16 附件"

#: services/forms.py:2044
msgid "Webdav SSL protocol specified without choosing a certificate"
msgstr "未为 Webdav SSL 协议指定一个证书"

#: common/system.py:395
msgid "Mount failed {0} -> {1}, {2}"
msgstr "挂载失败 {0} -> {1}, {2}"

#: common/system.py:418
msgid "Unmount Failed {0} -> {1} {2}"
msgstr "卸载失败 {0} -> {1} {2}"

#: services/models.py:1258
#, fuzzy
msgid "Auxiliary parameters (upsd.conf)"
msgstr "附加参数 (ups.conf)"

#: account/forms.py:684
#, fuzzy
msgid "Do not delete user primary group"
msgstr "要删除该主用户组内的所有用户吗？"

#: storage/forms.py:1427
msgid "You cannot shrink a zvol from GUI, this may lead to data loss."
msgstr ""

#: templates/storage/rekey.html:5
msgid "You cannot rekey volume while standby node is down!"
msgstr ""

#: system/views.py:245
#: system/views.py:246
#: system/views.py:250
#: system/views.py:271
msgid "Keep"
msgstr ""

#: system/views.py:252
msgid "UnKeep"
msgstr ""

#: system/views.py:253
#: system/views.py:257
msgid "Unkeep"
msgstr ""

#: system/views.py:457
#, fuzzy
msgid "Boot Environment successfully Kept."
msgstr "启动环境已删除。"

#: system/views.py:461
#, fuzzy
msgid "Failed to keep Boot Environment."
msgstr "启动环境重命名失败。"

#: system/views.py:475
#, fuzzy
msgid "Boot Environment successfully UnKept."
msgstr "启动环境已删除。"

#: system/views.py:479
#, fuzzy
msgid "Failed to Unkeep Boot Environment."
msgstr "启动环境重命名失败。"

#: templates/system/bootenv_keep.html:4
#, fuzzy
msgid "Do you want to set keep flag in this boot environment?"
msgstr "是否删除下列启动环境？"

#: templates/system/bootenv_unkeep.html:4
#, fuzzy
msgid "Do you want to reset keep flag in this boot environment?"
msgstr "是否删除下列启动环境？"

#: templates/system/update.html:21
#: templates/system/update_check.html:22
msgid "%(update_applied_msg)s"
msgstr ""

#: choices.py:757
msgid "Emergency"
msgstr ""

#: choices.py:761
#, fuzzy
msgid "Warning"
msgstr "警告！"

#: choices.py:762
msgid "Notice"
msgstr ""

#: choices.py:765
#, fuzzy
msgid "Is_Debug"
msgstr "调试"

#: system/models.py:137
#, fuzzy
msgid "Syslog level"
msgstr "系统日志服务器"

#: system/models.py:138
#, fuzzy
msgid ""
"Specifies which messages will be logged by server. INFO and VERBOSE log "
"transactions that server performs on behalf of the client. f_is_debug "
"specify higher levels of debugging output. The default is f_info."
msgstr "指定哪些信息将被 sftp 服务器记录。信息和日志的详细程度。DEBUG2 和 DEBUG3 是更高级别的调试和输出方式。默认为 ERROR。"

#: templates/network/ipmi.html:5
msgid "WARNING! Failed to query IPMI data, standby node is down."
msgstr ""

#: jails/forms.py:610
msgid "Jail dataset created on a share"
msgstr ""

#: jails/views.py:584
#, fuzzy
msgid "Jail template successfully deleted."
msgstr "成功删除数据集。"

#: services/models.py:456
msgid "Log mountd(8) requests"
msgstr ""

#: services/models.py:458
msgid "This option enable mountd logging into syslog."
msgstr ""

#: services/models.py:462
#, fuzzy
msgid "Log rpc.statd(8) and rpc.lockd(8)"
msgstr "rpc.statd(8) 绑定端口"

#: services/models.py:464
msgid "This option enable statd and lockd logging into syslog."
msgstr ""

#: storage/forms.py:1437
#: storage/forms.py:1509
#, fuzzy
msgid "Allow the zvol to consume more than 80% of available space"
msgstr "允许 zvol 消耗超过 80% 的可用空间"

#: system/models.py:149
msgid ""
"Specifies the server and port syslog messages will be sent to.  The accepted "
"format is hostname:port or ip:port, if :port is not specified it will "
"default to port 514 (this field currently only takes IPv4 addresses)"
msgstr ""

#: system/alertmods/nfs_bindaddr.py:15
#, fuzzy
msgid "NFS services could not bind specific IPs, using wildcard"
msgstr "WebGUI 地址不能绑定到 %s; 请使用通配符"

#: jails/forms.py:247
#: jails/forms.py:872
msgid "You have entered an existing MAC Address.Please enter a new one."
msgstr ""

#: jails/forms.py:238
msgid ""
"Valid characters for jail names are letters, numbers, dashes, or underscores."
msgstr ""

#: services/forms.py:95
msgid "Cannot disable SMB while ActiveDirectory is in use."
msgstr ""

#: services/models.py:1295
#, fuzzy
msgid "Shutdown Command"
msgstr "关机模式"

#: services/models.py:1298
msgid ""
"The command used to shutdown the server. You can use a custom command here "
"to perform other tasks before shutdown.default: /sbin/shutdown -p now"
msgstr ""
